[{"id":"allariz-id32001","id_provincia":"32","name":"Allariz"},{"id":"amoeiro-id32002","id_provincia":"32","name":"Amoeiro"},{"id":"arnoia-a-outeiro-cruz-id32003","id_provincia":"32","name":"Arnoia, A"},{"id":"avion-san-xusto-id32004","id_provincia":"32","name":"Avi\u00f3n"},{"id":"baltar-id32005","id_provincia":"32","name":"Baltar"},{"id":"bande-id32006","id_provincia":"32","name":"Bande"},{"id":"banos-de-molgas-id32007","id_provincia":"32","name":"Ba\u00f1os de Molgas"},{"id":"barbadas-id32008","id_provincia":"32","name":"Barbad\u00e1s"},{"id":"barco-de-valdeorras-o-barco-o-id32009","id_provincia":"32","name":"Barco de Valdeorras, O"},{"id":"beade-id32010","id_provincia":"32","name":"Beade"},{"id":"beariz-id32011","id_provincia":"32","name":"Beariz"},{"id":"blancos-os-id32012","id_provincia":"32","name":"Blancos, Os"},{"id":"boboras-id32013","id_provincia":"32","name":"Bobor\u00e1s"},{"id":"bola-a-id32014","id_provincia":"32","name":"Bola, A"},{"id":"bolo-o-id32015","id_provincia":"32","name":"Bolo, O"},{"id":"calvos-de-randin-id32016","id_provincia":"32","name":"Calvos de Rand\u00edn"},{"id":"carballeda-de-avia-id32018","id_provincia":"32","name":"Carballeda de Avia"},{"id":"carballeda-de-valdeorras-id32017","id_provincia":"32","name":"Carballeda de Valdeorras"},{"id":"carballino-o-id32019","id_provincia":"32","name":"Carballi\u00f1o, O"},{"id":"cartelle-outomuro-id32020","id_provincia":"32","name":"Cartelle"},{"id":"castrelo-de-mino-barral-id32022","id_provincia":"32","name":"Castrelo de Mi\u00f1o"},{"id":"castrelo-do-val-id32021","id_provincia":"32","name":"Castrelo do Val"},{"id":"castro-caldelas-castro-de-caldelas-o-id32023","id_provincia":"32","name":"Castro Caldelas"},{"id":"celanova-id32024","id_provincia":"32","name":"Celanova"},{"id":"cenlle-xubin-id32025","id_provincia":"32","name":"Cenlle"},{"id":"chandrexa-de-queixa-rabal-id32029","id_provincia":"32","name":"Chandrexa de Queixa"},{"id":"coles-vilarchao-id32026","id_provincia":"32","name":"Coles"},{"id":"cortegada-id32027","id_provincia":"32","name":"Cortegada"},{"id":"cualedro-id32028","id_provincia":"32","name":"Cualedro"},{"id":"entrimo-terracha-a-id32030","id_provincia":"32","name":"Entrimo"},{"id":"esgos-id32031","id_provincia":"32","name":"Esgos"},{"id":"gomesende-sobrado-id32033","id_provincia":"32","name":"Gomesende"},{"id":"gudina-a-id32034","id_provincia":"32","name":"Gudi\u00f1a, A"},{"id":"irixo-o-id32035","id_provincia":"32","name":"Irixo, O"},{"id":"larouco-id32038","id_provincia":"32","name":"Larouco"},{"id":"laza-id32039","id_provincia":"32","name":"Laza"},{"id":"leiro-leiro-leiro-san-pedro-id32040","id_provincia":"32","name":"Leiro"},{"id":"lobeira-vila-a-id32041","id_provincia":"32","name":"Lobeira"},{"id":"lobios-fondevila-id32042","id_provincia":"32","name":"Lobios"},{"id":"maceda-id32043","id_provincia":"32","name":"Maceda"},{"id":"manzaneda-id32044","id_provincia":"32","name":"Manzaneda"},{"id":"maside-id32045","id_provincia":"32","name":"Maside"},{"id":"melon-id32046","id_provincia":"32","name":"Mel\u00f3n"},{"id":"merca-a-id32047","id_provincia":"32","name":"Merca, A"},{"id":"mezquita-a-id32048","id_provincia":"32","name":"Mezquita, A"},{"id":"montederramo-id32049","id_provincia":"32","name":"Montederramo"},{"id":"monterrei-id32050","id_provincia":"32","name":"Monterrei"},{"id":"muinos-mugueimes-id32051","id_provincia":"32","name":"Mu\u00ed\u00f1os"},{"id":"nogueira-de-ramuin-luintra-id32052","id_provincia":"32","name":"Nogueira de Ramu\u00edn"},{"id":"oimbra-id32053","id_provincia":"32","name":"O\u00edmbra"},{"id":"ourense-id32054","id_provincia":"32","name":"Ourense"},{"id":"paderne-de-allariz-rioseco-id32055","id_provincia":"32","name":"Paderne de Allariz"},{"id":"padrenda-san-roque-de-crespos-id32056","id_provincia":"32","name":"Padrenda"},{"id":"parada-de-sil-id32057","id_provincia":"32","name":"Parada de Sil"},{"id":"pereiro-de-aguiar-o-id32058","id_provincia":"32","name":"Pereiro de Aguiar, O"},{"id":"peroxa-a-id32059","id_provincia":"32","name":"Peroxa, A"},{"id":"petin-id32060","id_provincia":"32","name":"Pet\u00edn"},{"id":"pinor-id32061","id_provincia":"32","name":"Pi\u00f1or"},{"id":"pobra-de-trives-a-id32063","id_provincia":"32","name":"Pobra de Trives, A"},{"id":"pontedeva-aldea-de-deva-id32064","id_provincia":"32","name":"Pontedeva"},{"id":"porqueira-forxa-id32062","id_provincia":"32","name":"Porqueira"},{"id":"punxin-forxa-a-id32065","id_provincia":"32","name":"Punx\u00edn"},{"id":"quintela-de-leirado-id32066","id_provincia":"32","name":"Quintela de Leirado"},{"id":"rairiz-de-veiga-id32067","id_provincia":"32","name":"Rairiz de Veiga"},{"id":"ramiras-id32068","id_provincia":"32","name":"Ramir\u00e1s"},{"id":"ribadavia-id32069","id_provincia":"32","name":"Ribadavia"},{"id":"rios-id32071","id_provincia":"32","name":"Ri\u00f3s"},{"id":"rua-a-rua-de-valdeorras-a-id32072","id_provincia":"32","name":"R\u00faa, A"},{"id":"rubia-id32073","id_provincia":"32","name":"Rubi\u00e1"},{"id":"san-amaro-id32074","id_provincia":"32","name":"San Amaro"},{"id":"san-cibrao-das-vinas-id32075","id_provincia":"32","name":"San Cibrao das Vi\u00f1as"},{"id":"san-cristovo-de-cea-id32076","id_provincia":"32","name":"San Cristovo de Cea"},{"id":"sandias-id32077","id_provincia":"32","name":"Sandi\u00e1s"},{"id":"san-xoan-de-rio-campo-o-id32070","id_provincia":"32","name":"San Xo\u00e1n de R\u00edo"},{"id":"sarreaus-id32078","id_provincia":"32","name":"Sarreaus"},{"id":"taboadela-id32079","id_provincia":"32","name":"Taboadela"},{"id":"teixeira-a-id32080","id_provincia":"32","name":"Teixeira, A"},{"id":"toen-id32081","id_provincia":"32","name":"To\u00e9n"},{"id":"trasmiras-id32082","id_provincia":"32","name":"Trasmiras"},{"id":"veiga-a-id32083","id_provincia":"32","name":"Veiga, A"},{"id":"verea-carballo-id32084","id_provincia":"32","name":"Verea"},{"id":"verin-id32085","id_provincia":"32","name":"Ver\u00edn"},{"id":"viana-do-bolo-id32086","id_provincia":"32","name":"Viana do Bolo"},{"id":"vilamarin-id32087","id_provincia":"32","name":"Vilamar\u00edn"},{"id":"vilamartin-de-valdeorras-id32088","id_provincia":"32","name":"Vilamart\u00edn de Valdeorras"},{"id":"vilar-de-barrio-id32089","id_provincia":"32","name":"Vilar de Barrio"},{"id":"vilar-de-santos-id32090","id_provincia":"32","name":"Vilar de Santos"},{"id":"vilardevos-id32091","id_provincia":"32","name":"Vilardev\u00f3s"},{"id":"vilarino-de-conso-id32092","id_provincia":"32","name":"Vilari\u00f1o de Conso"},{"id":"xinzo-de-limia-id32032","id_provincia":"32","name":"Xinzo de Limia"},{"id":"xunqueira-de-ambia-id32036","id_provincia":"32","name":"Xunqueira de Amb\u00eda"},{"id":"xunqueira-de-espadanedo-id32037","id_provincia":"32","name":"Xunqueira de Espadanedo"}]