[{"id":"abegondo-san-marco-id15001","id_provincia":"15","name":"Abegondo"},{"id":"ames-bertamirans-id15002","id_provincia":"15","name":"Ames"},{"id":"aranga-ponte-aranga-id15003","id_provincia":"15","name":"Aranga"},{"id":"ares-id15004","id_provincia":"15","name":"Ares"},{"id":"arteixo-baiuca-a-id15005","id_provincia":"15","name":"Arteixo"},{"id":"arzua-id15006","id_provincia":"15","name":"Arz\u00faa"},{"id":"bana-a-san-vicenzo-id15007","id_provincia":"15","name":"Ba\u00f1a, A"},{"id":"bergondo-carrio-id15008","id_provincia":"15","name":"Bergondo"},{"id":"betanzos-id15009","id_provincia":"15","name":"Betanzos"},{"id":"boimorto-gandara-a-id15010","id_provincia":"15","name":"Boimorto"},{"id":"boiro-boiro-de-arriba-id15011","id_provincia":"15","name":"Boiro"},{"id":"boqueixon-forte-o-id15012","id_provincia":"15","name":"Boqueix\u00f3n"},{"id":"brion-pedrouzos-id15013","id_provincia":"15","name":"Bri\u00f3n"},{"id":"cabana-de-bergantinos-carballa-a-id15014","id_provincia":"15","name":"Cabana de Berganti\u00f1os"},{"id":"cabanas-id15015","id_provincia":"15","name":"Cabanas"},{"id":"camarinas-id15016","id_provincia":"15","name":"Camari\u00f1as"},{"id":"cambre-id15017","id_provincia":"15","name":"Cambre"},{"id":"capela-a-neves-as-id15018","id_provincia":"15","name":"Capela, A"},{"id":"carballo-id15019","id_provincia":"15","name":"Carballo"},{"id":"carino-id15901","id_provincia":"15","name":"Cari\u00f1o"},{"id":"carnota-id15020","id_provincia":"15","name":"Carnota"},{"id":"carral-id15021","id_provincia":"15","name":"Carral"},{"id":"cedeira-id15022","id_provincia":"15","name":"Cedeira"},{"id":"cee-id15023","id_provincia":"15","name":"Cee"},{"id":"cerceda-campo-da-feira-o-id15024","id_provincia":"15","name":"Cerceda"},{"id":"cerdido-vila-da-igrexa-a-id15025","id_provincia":"15","name":"Cerdido"},{"id":"coiros-coiros-de-arriba-id15027","id_provincia":"15","name":"Coir\u00f3s"},{"id":"corcubion-id15028","id_provincia":"15","name":"Corcubi\u00f3n"},{"id":"coristanco-san-roque-id15029","id_provincia":"15","name":"Coristanco"},{"id":"coruna-a-id15030","id_provincia":"15","name":"Coru\u00f1a, A"},{"id":"culleredo-tarrio-id15031","id_provincia":"15","name":"Culleredo"},{"id":"curtis-teixeiro-id15032","id_provincia":"15","name":"Curtis"},{"id":"dodro-tallos-id15033","id_provincia":"15","name":"Dodro"},{"id":"dumbria-id15034","id_provincia":"15","name":"Dumbr\u00eda"},{"id":"fene-id15035","id_provincia":"15","name":"Fene"},{"id":"ferrol-id15036","id_provincia":"15","name":"Ferrol"},{"id":"fisterra-id15037","id_provincia":"15","name":"Fisterra"},{"id":"frades-cimadevila-id15038","id_provincia":"15","name":"Frades"},{"id":"irixoa-pazo-de-irixoa-o-id15039","id_provincia":"15","name":"Irixoa"},{"id":"laracha-a-id15041","id_provincia":"15","name":"Laracha, A"},{"id":"laxe-id15040","id_provincia":"15","name":"Laxe"},{"id":"lousame-portobravo-id15042","id_provincia":"15","name":"Lousame"},{"id":"malpica-de-bergantinos-id15043","id_provincia":"15","name":"Malpica de Berganti\u00f1os"},{"id":"manon-caion-id15044","id_provincia":"15","name":"Ma\u00f1\u00f3n"},{"id":"mazaricos-picota-a-id15045","id_provincia":"15","name":"Mazaricos"},{"id":"melide-id15046","id_provincia":"15","name":"Melide"},{"id":"mesia-pobra-a-id15047","id_provincia":"15","name":"Mes\u00eda"},{"id":"mino-carreira-a-id15048","id_provincia":"15","name":"Mi\u00f1o"},{"id":"moeche-san-ramon-id15049","id_provincia":"15","name":"Moeche"},{"id":"monfero-rebordelo-id15050","id_provincia":"15","name":"Monfero"},{"id":"mugardos-id15051","id_provincia":"15","name":"Mugardos"},{"id":"muros-id15053","id_provincia":"15","name":"Muros"},{"id":"muxia-id15052","id_provincia":"15","name":"Mux\u00eda"},{"id":"naron-id15054","id_provincia":"15","name":"Nar\u00f3n"},{"id":"neda-id15055","id_provincia":"15","name":"Neda"},{"id":"negreira-id15056","id_provincia":"15","name":"Negreira"},{"id":"noia-id15057","id_provincia":"15","name":"Noia"},{"id":"oleiros-real-o-id15058","id_provincia":"15","name":"Oleiros"},{"id":"ordes-id15059","id_provincia":"15","name":"Ordes"},{"id":"oroso-sigueiro-id15060","id_provincia":"15","name":"Oroso"},{"id":"ortigueira-id15061","id_provincia":"15","name":"Ortigueira"},{"id":"outes-serra-de-outes-a-id15062","id_provincia":"15","name":"Outes"},{"id":"oza-cesuras-id15902","id_provincia":"15","name":"Oza-Cesuras"},{"id":"paderne-consistorio-o-id15064","id_provincia":"15","name":"Paderne"},{"id":"padron-id15065","id_provincia":"15","name":"Padr\u00f3n"},{"id":"pino-o-pedrouzo-o-id15066","id_provincia":"15","name":"Pino, O"},{"id":"pobra-do-caraminal-a-id15067","id_provincia":"15","name":"Pobra do Carami\u00f1al, A"},{"id":"ponteceso-id15068","id_provincia":"15","name":"Ponteceso"},{"id":"pontedeume-id15069","id_provincia":"15","name":"Pontedeume"},{"id":"pontes-de-garcia-rodriguez-as-id15070","id_provincia":"15","name":"Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez, As"},{"id":"porto-do-son-id15071","id_provincia":"15","name":"Porto do Son"},{"id":"rianxo-id15072","id_provincia":"15","name":"Rianxo"},{"id":"ribeira-santa-uxia-de-ribeira-id15073","id_provincia":"15","name":"Ribeira"},{"id":"rois-dices-os-id15074","id_provincia":"15","name":"Rois"},{"id":"sada-id15075","id_provincia":"15","name":"Sada"},{"id":"san-sadurnino-avenida-do-marques-de-figueroa-id15076","id_provincia":"15","name":"San Sadurni\u00f1o"},{"id":"santa-comba-santa-catalina-de-armada-id15077","id_provincia":"15","name":"Santa Comba"},{"id":"santiago-de-compostela-id15078","id_provincia":"15","name":"Santiago de Compostela"},{"id":"santiso-agro-do-chao-id15079","id_provincia":"15","name":"Santiso"},{"id":"sobrado-id15080","id_provincia":"15","name":"Sobrado"},{"id":"somozas-as-igrexa-a-id15081","id_provincia":"15","name":"Somozas, As"},{"id":"teo-ramallosa-a-id15082","id_provincia":"15","name":"Teo"},{"id":"toques-souto-id15083","id_provincia":"15","name":"Toques"},{"id":"tordoia-pontepedra-a-id15084","id_provincia":"15","name":"Tordoia"},{"id":"touro-fonte-diaz-id15085","id_provincia":"15","name":"Touro"},{"id":"trazo-viano-pequeno-id15086","id_provincia":"15","name":"Trazo"},{"id":"val-do-dubra-bembibre-id15088","id_provincia":"15","name":"Val do Dubra"},{"id":"valdovino-avino-id15087","id_provincia":"15","name":"Valdovi\u00f1o"},{"id":"vedra-avenida-do-mestre-manuel-gomez-lorenzo-id15089","id_provincia":"15","name":"Vedra"},{"id":"vilarmaior-armada-a-id15091","id_provincia":"15","name":"Vilarmaior"},{"id":"vilasantar-ru-id15090","id_provincia":"15","name":"Vilasantar"},{"id":"vimianzo-id15092","id_provincia":"15","name":"Vimianzo"},{"id":"zas-id15093","id_provincia":"15","name":"Zas"}]