[{"id":"abella-de-la-conca-id25001","id_provincia":"25","name":"Abella de la Conca"},{"id":"ager-id25002","id_provincia":"25","name":"\u00c0ger"},{"id":"agramunt-id25003","id_provincia":"25","name":"Agramunt"},{"id":"aitona-id25038","id_provincia":"25","name":"Aitona"},{"id":"alamus-els-id25004","id_provincia":"25","name":"Alam\u00fas, Els"},{"id":"alas-i-cerc-id25005","id_provincia":"25","name":"Al\u00e0s i Cerc"},{"id":"albages-l-id25006","id_provincia":"25","name":"Albag\u00e9s, L'"},{"id":"albatarrec-id25007","id_provincia":"25","name":"Albat\u00e0rrec"},{"id":"albesa-id25008","id_provincia":"25","name":"Albesa"},{"id":"albi-l-id25009","id_provincia":"25","name":"Albi, L'"},{"id":"alcano-id25010","id_provincia":"25","name":"Alcan\u00f3"},{"id":"alcarras-id25011","id_provincia":"25","name":"Alcarr\u00e0s"},{"id":"alcoletge-id25012","id_provincia":"25","name":"Alcoletge"},{"id":"alfarras-id25013","id_provincia":"25","name":"Alfarr\u00e0s"},{"id":"alfes-id25014","id_provincia":"25","name":"Alf\u00e9s"},{"id":"algerri-id25015","id_provincia":"25","name":"Algerri"},{"id":"alguaire-id25016","id_provincia":"25","name":"Alguaire"},{"id":"alins-id25017","id_provincia":"25","name":"Alins"},{"id":"almacelles-id25019","id_provincia":"25","name":"Almacelles"},{"id":"almatret-id25020","id_provincia":"25","name":"Almatret"},{"id":"almenar-id25021","id_provincia":"25","name":"Almenar"},{"id":"alos-de-balaguer-id25022","id_provincia":"25","name":"Al\u00f2s de Balaguer"},{"id":"alpicat-id25023","id_provincia":"25","name":"Alpicat"},{"id":"alt-aneu-valencia-d-aneu-id25024","id_provincia":"25","name":"Alt \u00c0neu"},{"id":"anglesola-id25027","id_provincia":"25","name":"Anglesola"},{"id":"arbeca-id25029","id_provincia":"25","name":"Arbeca"},{"id":"arres-arres-de-jos-id25031","id_provincia":"25","name":"Arres"},{"id":"arseguel-id25032","id_provincia":"25","name":"Ars\u00e8guel"},{"id":"artesa-de-lleida-id25033","id_provincia":"25","name":"Artesa de Lleida"},{"id":"artesa-de-segre-id25034","id_provincia":"25","name":"Artesa de Segre"},{"id":"aspa-id25036","id_provincia":"25","name":"Aspa"},{"id":"avellanes-i-santa-linya-les-avellanes-les-id25037","id_provincia":"25","name":"Avellanes i Santa Linya, Les"},{"id":"baix-pallars-gerri-de-la-sal-id25039","id_provincia":"25","name":"Baix Pallars"},{"id":"balaguer-id25040","id_provincia":"25","name":"Balaguer"},{"id":"barbens-id25041","id_provincia":"25","name":"Barbens"},{"id":"baronia-de-rialb-la-gualter-id25042","id_provincia":"25","name":"Baronia de Rialb, La"},{"id":"bassella-id25044","id_provincia":"25","name":"Bassella"},{"id":"bausen-id25045","id_provincia":"25","name":"Bausen"},{"id":"belianes-id25046","id_provincia":"25","name":"Belianes"},{"id":"bellaguarda-id25170","id_provincia":"25","name":"Bellaguarda"},{"id":"bellcaire-d-urgell-id25047","id_provincia":"25","name":"Bellcaire d'Urgell"},{"id":"bell-lloc-d-urgell-id25048","id_provincia":"25","name":"Bell-lloc d'Urgell"},{"id":"bellmunt-d-urgell-id25049","id_provincia":"25","name":"Bellmunt d'Urgell"},{"id":"bellpuig-id25050","id_provincia":"25","name":"Bellpuig"},{"id":"bellver-de-cerdanya-id25051","id_provincia":"25","name":"Bellver de Cerdanya"},{"id":"bellvis-id25052","id_provincia":"25","name":"Bellv\u00eds"},{"id":"benavent-de-segria-id25053","id_provincia":"25","name":"Benavent de Segri\u00e0"},{"id":"biosca-id25055","id_provincia":"25","name":"Biosca"},{"id":"bordes-es-id25057","id_provincia":"25","name":"B\u00f2rdes, Es"},{"id":"borges-blanques-les-id25058","id_provincia":"25","name":"Borges Blanques, Les"},{"id":"bossost-id25059","id_provincia":"25","name":"Boss\u00f2st"},{"id":"bovera-id25056","id_provincia":"25","name":"Bovera"},{"id":"cabanabona-id25060","id_provincia":"25","name":"Cabanabona"},{"id":"cabo-id25061","id_provincia":"25","name":"Cab\u00f3"},{"id":"camarasa-id25062","id_provincia":"25","name":"Camarasa"},{"id":"canejan-id25063","id_provincia":"25","name":"Canejan"},{"id":"castellar-de-la-ribera-id25064","id_provincia":"25","name":"Castellar de la Ribera"},{"id":"castelldans-id25067","id_provincia":"25","name":"Castelldans"},{"id":"castell-de-mur-guardia-de-noguera-id25904","id_provincia":"25","name":"Castell de Mur"},{"id":"castellnou-de-seana-id25068","id_provincia":"25","name":"Castellnou de Seana"},{"id":"castello-de-farfanya-id25069","id_provincia":"25","name":"Castell\u00f3 de Farfanya"},{"id":"castellsera-id25070","id_provincia":"25","name":"Castellser\u00e0"},{"id":"cava-ansovell-id25071","id_provincia":"25","name":"Cava"},{"id":"cervera-id25072","id_provincia":"25","name":"Cervera"},{"id":"cervia-de-les-garrigues-id25073","id_provincia":"25","name":"Cervi\u00e0 de les Garrigues"},{"id":"ciutadilla-id25074","id_provincia":"25","name":"Ciutadilla"},{"id":"clariana-de-cardener-id25075","id_provincia":"25","name":"Clariana de Cardener"},{"id":"cogul-el-id25076","id_provincia":"25","name":"Cogul, El"},{"id":"coll-de-nargo-id25077","id_provincia":"25","name":"Coll de Narg\u00f3"},{"id":"coma-i-la-pedra-la-coma-la-id25163","id_provincia":"25","name":"Coma i la Pedra, La"},{"id":"conca-de-dalt-pont-de-claverol-el-id25161","id_provincia":"25","name":"Conca de Dalt"},{"id":"corbins-id25078","id_provincia":"25","name":"Corbins"},{"id":"cubells-id25079","id_provincia":"25","name":"Cubells"},{"id":"espluga-calba-l-id25081","id_provincia":"25","name":"Espluga Calba, L'"},{"id":"espot-id25082","id_provincia":"25","name":"Espot"},{"id":"estamariu-id25088","id_provincia":"25","name":"Estamariu"},{"id":"estaras-id25085","id_provincia":"25","name":"Estar\u00e0s"},{"id":"esterri-d-aneu-id25086","id_provincia":"25","name":"Esterri d'\u00c0neu"},{"id":"esterri-de-cardos-id25087","id_provincia":"25","name":"Esterri de Card\u00f3s"},{"id":"farrera-burg-id25089","id_provincia":"25","name":"Farrera"},{"id":"figols-i-alinya-id25908","id_provincia":"25","name":"F\u00edgols i Aliny\u00e0"},{"id":"floresta-la-id25092","id_provincia":"25","name":"Floresta, La"},{"id":"fondarella-id25093","id_provincia":"25","name":"Fondarella"},{"id":"foradada-id25094","id_provincia":"25","name":"Foradada"},{"id":"fuliola-la-id25096","id_provincia":"25","name":"Fuliola, La"},{"id":"fulleda-id25097","id_provincia":"25","name":"Fulleda"},{"id":"gavet-de-la-conca-id25098","id_provincia":"25","name":"Gavet de la Conca"},{"id":"gimenells-i-el-pla-de-la-font-id25912","id_provincia":"25","name":"Gimenells i el Pla de la Font"},{"id":"golmes-id25099","id_provincia":"25","name":"Golm\u00e9s"},{"id":"gosol-id25100","id_provincia":"25","name":"G\u00f3sol"},{"id":"granadella-la-id25101","id_provincia":"25","name":"Granadella, La"},{"id":"granja-d-escarp-la-id25102","id_provincia":"25","name":"Granja d'Escarp, La"},{"id":"granyanella-curullada-la-id25103","id_provincia":"25","name":"Granyanella"},{"id":"granyena-de-les-garrigues-id25105","id_provincia":"25","name":"Granyena de les Garrigues"},{"id":"granyena-de-segarra-id25104","id_provincia":"25","name":"Granyena de Segarra"},{"id":"guimera-id25109","id_provincia":"25","name":"Guimer\u00e0"},{"id":"guingueta-d-aneu-la-id25903","id_provincia":"25","name":"Guingueta d'\u00c0neu, La"},{"id":"guissona-id25110","id_provincia":"25","name":"Guissona"},{"id":"guixers-valls-id25111","id_provincia":"25","name":"Guixers"},{"id":"isona-i-conca-della-id25115","id_provincia":"25","name":"Isona i Conca Dell\u00e0"},{"id":"ivars-d-urgell-id25113","id_provincia":"25","name":"Ivars d'Urgell"},{"id":"ivars-de-noguera-id25112","id_provincia":"25","name":"Ivars de Noguera"},{"id":"ivorra-id25114","id_provincia":"25","name":"Ivorra"},{"id":"josa-i-tuixen-tuixent-id25910","id_provincia":"25","name":"Josa i Tuix\u00e9n"},{"id":"juncosa-id25118","id_provincia":"25","name":"Juncosa"},{"id":"juneda-id25119","id_provincia":"25","name":"Juneda"},{"id":"les-id25121","id_provincia":"25","name":"Les"},{"id":"linyola-id25122","id_provincia":"25","name":"Linyola"},{"id":"lladorre-id25123","id_provincia":"25","name":"Lladorre"},{"id":"lladurs-id25124","id_provincia":"25","name":"Lladurs"},{"id":"llardecans-id25125","id_provincia":"25","name":"Llardecans"},{"id":"llavorsi-id25126","id_provincia":"25","name":"Llavors\u00ed"},{"id":"lleida-id25120","id_provincia":"25","name":"Lleida"},{"id":"lles-de-cerdanya-id25127","id_provincia":"25","name":"Lles de Cerdanya"},{"id":"llimiana-id25128","id_provincia":"25","name":"Llimiana"},{"id":"llobera-id25129","id_provincia":"25","name":"Llobera"},{"id":"maials-id25133","id_provincia":"25","name":"Maials"},{"id":"malda-id25130","id_provincia":"25","name":"Mald\u00e0"},{"id":"massalcoreig-id25131","id_provincia":"25","name":"Massalcoreig"},{"id":"massoteres-id25132","id_provincia":"25","name":"Massoteres"},{"id":"menarguens-id25134","id_provincia":"25","name":"Men\u00e0rguens"},{"id":"miralcamp-id25135","id_provincia":"25","name":"Miralcamp"},{"id":"mollerussa-id25137","id_provincia":"25","name":"Mollerussa"},{"id":"molsosa-la-id25136","id_provincia":"25","name":"Molsosa, La"},{"id":"montella-i-martinet-id25139","id_provincia":"25","name":"Montell\u00e0 i Martinet"},{"id":"montferrer-i-castellbo-id25140","id_provincia":"25","name":"Montferrer i Castellb\u00f2"},{"id":"montgai-id25138","id_provincia":"25","name":"Montgai"},{"id":"montoliu-de-lleida-id25142","id_provincia":"25","name":"Montoliu de Lleida"},{"id":"montoliu-de-segarra-id25141","id_provincia":"25","name":"Montoliu de Segarra"},{"id":"montornes-de-segarra-id25143","id_provincia":"25","name":"Montorn\u00e8s de Segarra"},{"id":"nalec-id25145","id_provincia":"25","name":"Nalec"},{"id":"naut-aran-salardu-id25025","id_provincia":"25","name":"Naut Aran"},{"id":"naves-id25146","id_provincia":"25","name":"Nav\u00e8s"},{"id":"oden-cambrils-id25148","id_provincia":"25","name":"Od\u00e8n"},{"id":"oliana-id25149","id_provincia":"25","name":"Oliana"},{"id":"oliola-id25150","id_provincia":"25","name":"Oliola"},{"id":"olius-pi-de-sant-just-el-id25151","id_provincia":"25","name":"Olius"},{"id":"oluges-les-id25152","id_provincia":"25","name":"Oluges, Les"},{"id":"omellons-els-id25153","id_provincia":"25","name":"Omellons, Els"},{"id":"omells-de-na-gaia-els-id25154","id_provincia":"25","name":"Omells de na Gaia, Els"},{"id":"organya-id25155","id_provincia":"25","name":"Organy\u00e0"},{"id":"os-de-balaguer-id25156","id_provincia":"25","name":"Os de Balaguer"},{"id":"osso-de-sio-id25157","id_provincia":"25","name":"Oss\u00f3 de Si\u00f3"},{"id":"palau-d-anglesola-el-id25158","id_provincia":"25","name":"Palau d'Anglesola, El"},{"id":"penelles-id25164","id_provincia":"25","name":"Penelles"},{"id":"peramola-id25165","id_provincia":"25","name":"Peramola"},{"id":"pinell-de-solsones-sant-climenc-id25166","id_provincia":"25","name":"Pinell de Solson\u00e8s"},{"id":"pinos-id25167","id_provincia":"25","name":"Pin\u00f3s"},{"id":"plans-de-sio-els-pallargues-les-id25911","id_provincia":"25","name":"Plans de Si\u00f3, Els"},{"id":"poal-el-id25168","id_provincia":"25","name":"Poal, El"},{"id":"pobla-de-cervoles-la-id25169","id_provincia":"25","name":"Pobla de C\u00e9rvoles, La"},{"id":"pobla-de-segur-la-id25171","id_provincia":"25","name":"Pobla de Segur, La"},{"id":"pont-de-bar-el-id25030","id_provincia":"25","name":"Pont de Bar, El"},{"id":"pont-de-suert-el-id25173","id_provincia":"25","name":"Pont de Suert, El"},{"id":"ponts-id25172","id_provincia":"25","name":"Ponts"},{"id":"portella-la-id25174","id_provincia":"25","name":"Portella, La"},{"id":"prats-i-sansor-id25175","id_provincia":"25","name":"Prats i Sansor"},{"id":"preixana-id25176","id_provincia":"25","name":"Preixana"},{"id":"preixens-id25177","id_provincia":"25","name":"Preixens"},{"id":"prullans-id25179","id_provincia":"25","name":"Prullans"},{"id":"puiggros-id25180","id_provincia":"25","name":"Puiggr\u00f2s"},{"id":"puigverd-d-agramunt-id25181","id_provincia":"25","name":"Puigverd d'Agramunt"},{"id":"puigverd-de-lleida-id25182","id_provincia":"25","name":"Puigverd de Lleida"},{"id":"rialp-id25183","id_provincia":"25","name":"Rialp"},{"id":"ribera-d-ondara-sant-antoli-i-vilanova-id25905","id_provincia":"25","name":"Ribera d'Ondara"},{"id":"ribera-d-urgellet-pla-de-sant-tirs-el-id25185","id_provincia":"25","name":"Ribera d'Urgellet"},{"id":"riner-miracle-el-id25186","id_provincia":"25","name":"Riner"},{"id":"riu-de-cerdanya-id25913","id_provincia":"25","name":"Riu de Cerdanya"},{"id":"rossello-id25189","id_provincia":"25","name":"Rossell\u00f3"},{"id":"salas-de-pallars-id25190","id_provincia":"25","name":"Sal\u00e0s de Pallars"},{"id":"sanauja-id25191","id_provincia":"25","name":"Sana\u00fcja"},{"id":"sant-esteve-de-la-sarga-id25196","id_provincia":"25","name":"Sant Esteve de la Sarga"},{"id":"sant-guim-de-freixenet-id25192","id_provincia":"25","name":"Sant Guim de Freixenet"},{"id":"sant-guim-de-la-plana-id25197","id_provincia":"25","name":"Sant Guim de la Plana"},{"id":"sant-llorenc-de-morunys-id25193","id_provincia":"25","name":"Sant Lloren\u00e7 de Morunys"},{"id":"sant-marti-de-riucorb-sant-marti-de-malda-id25902","id_provincia":"25","name":"Sant Mart\u00ed de Riucorb"},{"id":"sant-ramon-id25194","id_provincia":"25","name":"Sant Ramon"},{"id":"sarroca-de-bellera-id25201","id_provincia":"25","name":"Sarroca de Bellera"},{"id":"sarroca-de-lleida-id25200","id_provincia":"25","name":"Sarroca de Lleida"},{"id":"senterada-id25202","id_provincia":"25","name":"Senterada"},{"id":"sentiu-de-sio-la-id25035","id_provincia":"25","name":"Sentiu de Si\u00f3, La"},{"id":"seros-id25204","id_provincia":"25","name":"Ser\u00f2s"},{"id":"seu-d-urgell-la-id25203","id_provincia":"25","name":"Seu d'Urgell, La"},{"id":"sidamon-id25205","id_provincia":"25","name":"Sidamon"},{"id":"soleras-el-id25206","id_provincia":"25","name":"Soler\u00e0s, El"},{"id":"solsona-id25207","id_provincia":"25","name":"Solsona"},{"id":"soriguera-vilamur-id25208","id_provincia":"25","name":"Soriguera"},{"id":"sort-id25209","id_provincia":"25","name":"Sort"},{"id":"soses-id25210","id_provincia":"25","name":"Soses"},{"id":"sudanell-id25211","id_provincia":"25","name":"Sudanell"},{"id":"sunyer-id25212","id_provincia":"25","name":"Sunyer"},{"id":"talarn-id25215","id_provincia":"25","name":"Talarn"},{"id":"talavera-id25216","id_provincia":"25","name":"Talavera"},{"id":"tarrega-id25217","id_provincia":"25","name":"T\u00e0rrega"},{"id":"tarres-id25218","id_provincia":"25","name":"Tarr\u00e9s"},{"id":"tarroja-de-segarra-id25219","id_provincia":"25","name":"Tarroja de Segarra"},{"id":"termens-id25220","id_provincia":"25","name":"T\u00e9rmens"},{"id":"tirvia-id25221","id_provincia":"25","name":"T\u00edrvia"},{"id":"tiurana-id25222","id_provincia":"25","name":"Tiurana"},{"id":"tora-id25223","id_provincia":"25","name":"Tor\u00e0"},{"id":"torms-els-id25224","id_provincia":"25","name":"Torms, Els"},{"id":"tornabous-id25225","id_provincia":"25","name":"Tornabous"},{"id":"torrebesses-id25226","id_provincia":"25","name":"Torrebesses"},{"id":"torre-de-cabdella-la-id25227","id_provincia":"25","name":"Torre de Cabdella, La"},{"id":"torrefarrera-id25228","id_provincia":"25","name":"Torrefarrera"},{"id":"torrefeta-i-florejacs-id25907","id_provincia":"25","name":"Torrefeta i Florejacs"},{"id":"torregrossa-id25230","id_provincia":"25","name":"Torregrossa"},{"id":"torrelameu-id25231","id_provincia":"25","name":"Torrelameu"},{"id":"torres-de-segre-id25232","id_provincia":"25","name":"Torres de Segre"},{"id":"torre-serona-id25233","id_provincia":"25","name":"Torre-serona"},{"id":"tremp-id25234","id_provincia":"25","name":"Tremp"},{"id":"vallbona-de-les-monges-id25238","id_provincia":"25","name":"Vallbona de les Monges"},{"id":"vall-de-boi-la-barruera-id25043","id_provincia":"25","name":"Vall de Bo\u00ed, La"},{"id":"vall-de-cardos-ribera-de-cardos-id25901","id_provincia":"25","name":"Vall de Card\u00f3s"},{"id":"vallfogona-de-balaguer-id25240","id_provincia":"25","name":"Vallfogona de Balaguer"},{"id":"valls-d-aguilar-les-noves-de-segre-id25906","id_provincia":"25","name":"Valls d'Aguilar, Les"},{"id":"valls-de-valira-les-anserall-id25239","id_provincia":"25","name":"Valls de Valira, Les"},{"id":"vansa-i-fornols-la-sorribes-de-la-vansa-id25909","id_provincia":"25","name":"Vansa i F\u00f3rnols, La"},{"id":"verdu-id25242","id_provincia":"25","name":"Verd\u00fa"},{"id":"vielha-e-mijaran-id25243","id_provincia":"25","name":"Vielha e Mijaran"},{"id":"vilagrassa-id25244","id_provincia":"25","name":"Vilagrassa"},{"id":"vilaller-id25245","id_provincia":"25","name":"Vilaller"},{"id":"vilamos-id25247","id_provincia":"25","name":"Vilam\u00f2s"},{"id":"vilanova-de-bellpuig-id25248","id_provincia":"25","name":"Vilanova de Bellpuig"},{"id":"vilanova-de-l-aguda-id25249","id_provincia":"25","name":"Vilanova de l'Aguda"},{"id":"vilanova-de-la-barca-id25254","id_provincia":"25","name":"Vilanova de la Barca"},{"id":"vilanova-de-meia-id25250","id_provincia":"25","name":"Vilanova de Mei\u00e0"},{"id":"vilanova-de-segria-id25251","id_provincia":"25","name":"Vilanova de Segri\u00e0"},{"id":"vila-sana-id25252","id_provincia":"25","name":"Vila-sana"},{"id":"vilosell-el-id25253","id_provincia":"25","name":"Vilosell, El"},{"id":"vinaixa-id25255","id_provincia":"25","name":"Vinaixa"}]