[{"id":"abla-id04001","id_provincia":"04","name":"Abla"},{"id":"abrucena-id04002","id_provincia":"04","name":"Abrucena"},{"id":"adra-id04003","id_provincia":"04","name":"Adra"},{"id":"albanchez-id04004","id_provincia":"04","name":"Alb\u00e1nchez"},{"id":"alboloduy-id04005","id_provincia":"04","name":"Alboloduy"},{"id":"albox-id04006","id_provincia":"04","name":"Albox"},{"id":"alcolea-id04007","id_provincia":"04","name":"Alcolea"},{"id":"alcontar-id04008","id_provincia":"04","name":"Alc\u00f3ntar"},{"id":"alcudia-de-monteagud-id04009","id_provincia":"04","name":"Alcudia de Monteagud"},{"id":"alhabia-id04010","id_provincia":"04","name":"Alhabia"},{"id":"alhama-de-almeria-id04011","id_provincia":"04","name":"Alhama de Almer\u00eda"},{"id":"alicun-id04012","id_provincia":"04","name":"Alic\u00fan"},{"id":"almeria-id04013","id_provincia":"04","name":"Almer\u00eda"},{"id":"almocita-id04014","id_provincia":"04","name":"Alm\u00f3cita"},{"id":"alsodux-id04015","id_provincia":"04","name":"Alsodux"},{"id":"antas-id04016","id_provincia":"04","name":"Antas"},{"id":"arboleas-id04017","id_provincia":"04","name":"Arboleas"},{"id":"armuna-de-almanzora-id04018","id_provincia":"04","name":"Armu\u00f1a de Almanzora"},{"id":"bacares-id04019","id_provincia":"04","name":"Bacares"},{"id":"bayarcal-id04020","id_provincia":"04","name":"Bay\u00e1rcal"},{"id":"bayarque-id04021","id_provincia":"04","name":"Bayarque"},{"id":"bedar-id04022","id_provincia":"04","name":"B\u00e9dar"},{"id":"beires-id04023","id_provincia":"04","name":"Beires"},{"id":"benahadux-id04024","id_provincia":"04","name":"Benahadux"},{"id":"benitagla-id04026","id_provincia":"04","name":"Benitagla"},{"id":"benizalon-id04027","id_provincia":"04","name":"Benizal\u00f3n"},{"id":"bentarique-id04028","id_provincia":"04","name":"Bentarique"},{"id":"berja-id04029","id_provincia":"04","name":"Berja"},{"id":"canjayar-id04030","id_provincia":"04","name":"Canj\u00e1yar"},{"id":"cantoria-id04031","id_provincia":"04","name":"Cantoria"},{"id":"carboneras-id04032","id_provincia":"04","name":"Carboneras"},{"id":"castro-de-filabres-id04033","id_provincia":"04","name":"Castro de Filabres"},{"id":"chercos-id04036","id_provincia":"04","name":"Chercos"},{"id":"chirivel-id04037","id_provincia":"04","name":"Chirivel"},{"id":"cobdar-id04034","id_provincia":"04","name":"C\u00f3bdar"},{"id":"cuevas-del-almanzora-id04035","id_provincia":"04","name":"Cuevas del Almanzora"},{"id":"dalias-id04038","id_provincia":"04","name":"Dal\u00edas"},{"id":"ejido-el-id04902","id_provincia":"04","name":"Ejido, El"},{"id":"enix-id04041","id_provincia":"04","name":"Enix"},{"id":"felix-id04043","id_provincia":"04","name":"Felix"},{"id":"fines-id04044","id_provincia":"04","name":"Fines"},{"id":"finana-id04045","id_provincia":"04","name":"Fi\u00f1ana"},{"id":"fondon-id04046","id_provincia":"04","name":"Fond\u00f3n"},{"id":"gador-id04047","id_provincia":"04","name":"G\u00e1dor"},{"id":"gallardos-los-id04048","id_provincia":"04","name":"Gallardos, Los"},{"id":"garrucha-id04049","id_provincia":"04","name":"Garrucha"},{"id":"gergal-id04050","id_provincia":"04","name":"G\u00e9rgal"},{"id":"huecija-id04051","id_provincia":"04","name":"Hu\u00e9cija"},{"id":"huercal-de-almeria-id04052","id_provincia":"04","name":"Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"},{"id":"huercal-overa-id04053","id_provincia":"04","name":"Hu\u00e9rcal-Overa"},{"id":"illar-id04054","id_provincia":"04","name":"Illar"},{"id":"instincion-id04055","id_provincia":"04","name":"Instinci\u00f3n"},{"id":"laroya-id04056","id_provincia":"04","name":"Laroya"},{"id":"laujar-de-andarax-id04057","id_provincia":"04","name":"L\u00e1ujar de Andarax"},{"id":"lijar-id04058","id_provincia":"04","name":"L\u00edjar"},{"id":"lubrin-id04059","id_provincia":"04","name":"Lubr\u00edn"},{"id":"lucainena-de-las-torres-id04060","id_provincia":"04","name":"Lucainena de las Torres"},{"id":"lucar-id04061","id_provincia":"04","name":"L\u00facar"},{"id":"macael-id04062","id_provincia":"04","name":"Macael"},{"id":"maria-id04063","id_provincia":"04","name":"Mar\u00eda"},{"id":"mojacar-id04064","id_provincia":"04","name":"Moj\u00e1car"},{"id":"mojonera-la-id04903","id_provincia":"04","name":"Mojonera, La"},{"id":"nacimiento-id04065","id_provincia":"04","name":"Nacimiento"},{"id":"nijar-id04066","id_provincia":"04","name":"N\u00edjar"},{"id":"ohanes-id04067","id_provincia":"04","name":"Ohanes"},{"id":"olula-de-castro-id04068","id_provincia":"04","name":"Olula de Castro"},{"id":"olula-del-rio-id04069","id_provincia":"04","name":"Olula del R\u00edo"},{"id":"oria-id04070","id_provincia":"04","name":"Oria"},{"id":"padules-id04071","id_provincia":"04","name":"Padules"},{"id":"partaloa-id04072","id_provincia":"04","name":"Partaloa"},{"id":"paterna-del-rio-id04073","id_provincia":"04","name":"Paterna del R\u00edo"},{"id":"pechina-id04074","id_provincia":"04","name":"Pechina"},{"id":"pulpi-id04075","id_provincia":"04","name":"Pulp\u00ed"},{"id":"purchena-id04076","id_provincia":"04","name":"Purchena"},{"id":"ragol-id04077","id_provincia":"04","name":"R\u00e1gol"},{"id":"rioja-id04078","id_provincia":"04","name":"Rioja"},{"id":"roquetas-de-mar-id04079","id_provincia":"04","name":"Roquetas de Mar"},{"id":"santa-cruz-de-marchena-id04080","id_provincia":"04","name":"Santa Cruz de Marchena"},{"id":"santa-fe-de-mondujar-id04081","id_provincia":"04","name":"Santa Fe de Mond\u00fajar"},{"id":"senes-id04082","id_provincia":"04","name":"Sen\u00e9s"},{"id":"seron-id04083","id_provincia":"04","name":"Ser\u00f3n"},{"id":"sierro-id04084","id_provincia":"04","name":"Sierro"},{"id":"somontin-id04085","id_provincia":"04","name":"Somont\u00edn"},{"id":"sorbas-id04086","id_provincia":"04","name":"Sorbas"},{"id":"sufli-id04087","id_provincia":"04","name":"Sufl\u00ed"},{"id":"tabernas-id04088","id_provincia":"04","name":"Tabernas"},{"id":"taberno-id04089","id_provincia":"04","name":"Taberno"},{"id":"tahal-id04090","id_provincia":"04","name":"Tahal"},{"id":"terque-id04091","id_provincia":"04","name":"Terque"},{"id":"tijola-id04092","id_provincia":"04","name":"T\u00edjola"},{"id":"tres-villas-las-dona-maria-ocana-id04901","id_provincia":"04","name":"Tres Villas, Las"},{"id":"turre-id04093","id_provincia":"04","name":"Turre"},{"id":"turrillas-id04094","id_provincia":"04","name":"Turrillas"},{"id":"uleila-del-campo-id04095","id_provincia":"04","name":"Uleila del Campo"},{"id":"urracal-id04096","id_provincia":"04","name":"Urr\u00e1cal"},{"id":"velefique-id04097","id_provincia":"04","name":"Velefique"},{"id":"velez-blanco-id04098","id_provincia":"04","name":"V\u00e9lez-Blanco"},{"id":"velez-rubio-id04099","id_provincia":"04","name":"V\u00e9lez-Rubio"},{"id":"vera-id04100","id_provincia":"04","name":"Vera"},{"id":"viator-id04101","id_provincia":"04","name":"Viator"},{"id":"vicar-id04102","id_provincia":"04","name":"V\u00edcar"},{"id":"zurgena-id04103","id_provincia":"04","name":"Zurgena"}]