[{"id":"agullana-id17001","id_provincia":"17","name":"Agullana"},{"id":"aiguaviva-id17002","id_provincia":"17","name":"Aiguaviva"},{"id":"albanya-id17003","id_provincia":"17","name":"Albany\u00e0"},{"id":"albons-id17004","id_provincia":"17","name":"Albons"},{"id":"alp-id17006","id_provincia":"17","name":"Alp"},{"id":"amer-id17007","id_provincia":"17","name":"Amer"},{"id":"angles-id17008","id_provincia":"17","name":"Angl\u00e8s"},{"id":"arbucies-id17009","id_provincia":"17","name":"Arb\u00facies"},{"id":"argelaguer-id17010","id_provincia":"17","name":"Argelaguer"},{"id":"armentera-l-id17011","id_provincia":"17","name":"Armentera, L'"},{"id":"avinyonet-de-puigventos-id17012","id_provincia":"17","name":"Avinyonet de Puigvent\u00f3s"},{"id":"banyoles-id17015","id_provincia":"17","name":"Banyoles"},{"id":"bascara-id17016","id_provincia":"17","name":"B\u00e0scara"},{"id":"begur-id17013","id_provincia":"17","name":"Begur"},{"id":"bellcaire-d-emporda-id17018","id_provincia":"17","name":"Bellcaire d'Empord\u00e0"},{"id":"besalu-id17019","id_provincia":"17","name":"Besal\u00fa"},{"id":"bescano-id17020","id_provincia":"17","name":"Bescan\u00f3"},{"id":"beuda-id17021","id_provincia":"17","name":"Beuda"},{"id":"bisbal-d-emporda-la-id17022","id_provincia":"17","name":"Bisbal d'Empord\u00e0, La"},{"id":"biure-id17234","id_provincia":"17","name":"Biure"},{"id":"blanes-id17023","id_provincia":"17","name":"Blanes"},{"id":"boadella-i-les-escaules-boadella-d-emporda-id17029","id_provincia":"17","name":"Boadella i les Escaules"},{"id":"bolvir-id17024","id_provincia":"17","name":"Bolvir"},{"id":"bordils-id17025","id_provincia":"17","name":"Bordils"},{"id":"borrassa-id17026","id_provincia":"17","name":"Borrass\u00e0"},{"id":"breda-id17027","id_provincia":"17","name":"Breda"},{"id":"brunyola-id17028","id_provincia":"17","name":"Brunyola"},{"id":"cabanelles-id17031","id_provincia":"17","name":"Cabanelles"},{"id":"cabanes-id17030","id_provincia":"17","name":"Cabanes"},{"id":"cadaques-id17032","id_provincia":"17","name":"Cadaqu\u00e9s"},{"id":"caldes-de-malavella-id17033","id_provincia":"17","name":"Caldes de Malavella"},{"id":"calonge-id17034","id_provincia":"17","name":"Calonge"},{"id":"camos-id17035","id_provincia":"17","name":"Cam\u00f3s"},{"id":"campdevanol-id17036","id_provincia":"17","name":"Campdev\u00e0nol"},{"id":"campelles-id17037","id_provincia":"17","name":"Campelles"},{"id":"campllong-id17038","id_provincia":"17","name":"Campllong"},{"id":"camprodon-id17039","id_provincia":"17","name":"Camprodon"},{"id":"canet-d-adri-id17040","id_provincia":"17","name":"Canet d'Adri"},{"id":"cantallops-id17041","id_provincia":"17","name":"Cantallops"},{"id":"capmany-id17042","id_provincia":"17","name":"Capmany"},{"id":"cassa-de-la-selva-id17044","id_provincia":"17","name":"Cass\u00e0 de la Selva"},{"id":"castellfollit-de-la-roca-id17046","id_provincia":"17","name":"Castellfollit de la Roca"},{"id":"castello-d-empuries-id17047","id_provincia":"17","name":"Castell\u00f3 d'Emp\u00faries"},{"id":"castell-platja-d-aro-id17048","id_provincia":"17","name":"Castell-Platja d'Aro"},{"id":"cellera-de-ter-la-id17189","id_provincia":"17","name":"Cellera de Ter, La"},{"id":"celra-id17049","id_provincia":"17","name":"Celr\u00e0"},{"id":"cervia-de-ter-id17050","id_provincia":"17","name":"Cervi\u00e0 de Ter"},{"id":"cistella-id17051","id_provincia":"17","name":"Cistella"},{"id":"colera-id17054","id_provincia":"17","name":"Colera"},{"id":"colomers-id17055","id_provincia":"17","name":"Colomers"},{"id":"corca-id17057","id_provincia":"17","name":"Cor\u00e7\u00e0"},{"id":"cornella-del-terri-id17056","id_provincia":"17","name":"Cornell\u00e0 del Terri"},{"id":"crespia-id17058","id_provincia":"17","name":"Crespi\u00e0"},{"id":"cruilles-monells-i-sant-sadurni-de-l-heura-id17901","id_provincia":"17","name":"Cru\u00eflles, Monells i Sant Sadurn\u00ed de l'Heura"},{"id":"darnius-id17060","id_provincia":"17","name":"Darnius"},{"id":"das-id17061","id_provincia":"17","name":"Das"},{"id":"escala-l-id17062","id_provincia":"17","name":"Escala, L'"},{"id":"espinelves-id17063","id_provincia":"17","name":"Espinelves"},{"id":"espolla-id17064","id_provincia":"17","name":"Espolla"},{"id":"esponella-id17065","id_provincia":"17","name":"Esponell\u00e0"},{"id":"far-d-emporda-el-id17005","id_provincia":"17","name":"Far d'Empord\u00e0, El"},{"id":"figueres-id17066","id_provincia":"17","name":"Figueres"},{"id":"flaca-id17067","id_provincia":"17","name":"Fla\u00e7\u00e0"},{"id":"foixa-id17068","id_provincia":"17","name":"Foix\u00e0"},{"id":"fontanals-de-cerdanya-vilar-d-urtx-el-id17069","id_provincia":"17","name":"Fontanals de Cerdanya"},{"id":"fontanilles-id17070","id_provincia":"17","name":"Fontanilles"},{"id":"fontcoberta-id17071","id_provincia":"17","name":"Fontcoberta"},{"id":"forallac-vulpellac-id17902","id_provincia":"17","name":"Forallac"},{"id":"fornells-de-la-selva-id17073","id_provincia":"17","name":"Fornells de la Selva"},{"id":"fortia-id17074","id_provincia":"17","name":"Forti\u00e0"},{"id":"garrigas-id17075","id_provincia":"17","name":"Garrig\u00e0s"},{"id":"garrigoles-id17076","id_provincia":"17","name":"Garrigoles"},{"id":"garriguella-id17077","id_provincia":"17","name":"Garriguella"},{"id":"ger-id17078","id_provincia":"17","name":"Ger"},{"id":"girona-id17079","id_provincia":"17","name":"Girona"},{"id":"gombren-id17080","id_provincia":"17","name":"Gombr\u00e8n"},{"id":"gualta-id17081","id_provincia":"17","name":"Gualta"},{"id":"guils-de-cerdanya-id17082","id_provincia":"17","name":"Guils de Cerdanya"},{"id":"hostalric-id17083","id_provincia":"17","name":"Hostalric"},{"id":"isovol-all-id17084","id_provincia":"17","name":"Is\u00f2vol"},{"id":"jafre-id17085","id_provincia":"17","name":"Jafre"},{"id":"jonquera-la-id17086","id_provincia":"17","name":"Jonquera, La"},{"id":"juia-id17087","id_provincia":"17","name":"Jui\u00e0"},{"id":"llado-id17088","id_provincia":"17","name":"Llad\u00f3"},{"id":"llagostera-id17089","id_provincia":"17","name":"Llagostera"},{"id":"llambilles-id17090","id_provincia":"17","name":"Llambilles"},{"id":"llanars-id17091","id_provincia":"17","name":"Llanars"},{"id":"llanca-id17092","id_provincia":"17","name":"Llan\u00e7\u00e0"},{"id":"llers-id17093","id_provincia":"17","name":"Llers"},{"id":"llivia-id17094","id_provincia":"17","name":"Ll\u00edvia"},{"id":"lloret-de-mar-id17095","id_provincia":"17","name":"Lloret de Mar"},{"id":"llosses-les-id17096","id_provincia":"17","name":"Llosses, Les"},{"id":"macanet-de-cabrenys-id17102","id_provincia":"17","name":"Ma\u00e7anet de Cabrenys"},{"id":"macanet-de-la-selva-id17103","id_provincia":"17","name":"Ma\u00e7anet de la Selva"},{"id":"madremanya-id17097","id_provincia":"17","name":"Madremanya"},{"id":"maia-de-montcal-id17098","id_provincia":"17","name":"Mai\u00e0 de Montcal"},{"id":"masarac-id17100","id_provincia":"17","name":"Masarac"},{"id":"massanes-id17101","id_provincia":"17","name":"Massanes"},{"id":"meranges-id17099","id_provincia":"17","name":"Meranges"},{"id":"mieres-id17105","id_provincia":"17","name":"Mieres"},{"id":"mollet-de-peralada-id17106","id_provincia":"17","name":"Mollet de Peralada"},{"id":"mollo-id17107","id_provincia":"17","name":"Moll\u00f3"},{"id":"montagut-i-oix-id17109","id_provincia":"17","name":"Montagut i Oix"},{"id":"mont-ras-id17110","id_provincia":"17","name":"Mont-ras"},{"id":"navata-id17111","id_provincia":"17","name":"Navata"},{"id":"ogassa-id17112","id_provincia":"17","name":"Ogassa"},{"id":"olot-id17114","id_provincia":"17","name":"Olot"},{"id":"ordis-id17115","id_provincia":"17","name":"Ordis"},{"id":"osor-id17116","id_provincia":"17","name":"Osor"},{"id":"palafrugell-id17117","id_provincia":"17","name":"Palafrugell"},{"id":"palamos-id17118","id_provincia":"17","name":"Palam\u00f3s"},{"id":"palau-de-santa-eulalia-id17119","id_provincia":"17","name":"Palau de Santa Eul\u00e0lia"},{"id":"palau-sator-id17121","id_provincia":"17","name":"Palau-sator"},{"id":"palau-saverdera-id17120","id_provincia":"17","name":"Palau-saverdera"},{"id":"palol-de-revardit-id17123","id_provincia":"17","name":"Palol de Revardit"},{"id":"pals-id17124","id_provincia":"17","name":"Pals"},{"id":"pardines-id17125","id_provincia":"17","name":"Pardines"},{"id":"parlava-id17126","id_provincia":"17","name":"Parlav\u00e0"},{"id":"pau-id17128","id_provincia":"17","name":"Pau"},{"id":"pedret-i-marza-id17129","id_provincia":"17","name":"Pedret i Marz\u00e0"},{"id":"pera-la-id17130","id_provincia":"17","name":"Pera, La"},{"id":"peralada-id17132","id_provincia":"17","name":"Peralada"},{"id":"planes-d-hostoles-les-id17133","id_provincia":"17","name":"Planes d'Hostoles, Les"},{"id":"planoles-id17134","id_provincia":"17","name":"Planoles"},{"id":"pont-de-molins-id17135","id_provincia":"17","name":"Pont de Molins"},{"id":"pontos-id17136","id_provincia":"17","name":"Pont\u00f3s"},{"id":"porqueres-mata-id17137","id_provincia":"17","name":"Porqueres"},{"id":"portbou-id17138","id_provincia":"17","name":"Portbou"},{"id":"port-de-la-selva-el-id17140","id_provincia":"17","name":"Port de la Selva, El"},{"id":"preses-les-id17139","id_provincia":"17","name":"Preses, Les"},{"id":"puigcerda-id17141","id_provincia":"17","name":"Puigcerd\u00e0"},{"id":"quart-id17142","id_provincia":"17","name":"Quart"},{"id":"queralbs-id17043","id_provincia":"17","name":"Queralbs"},{"id":"rabos-id17143","id_provincia":"17","name":"Rab\u00f3s"},{"id":"regencos-id17144","id_provincia":"17","name":"Regenc\u00f3s"},{"id":"ribes-de-freser-id17145","id_provincia":"17","name":"Ribes de Freser"},{"id":"riells-i-viabrea-can-salva-id17146","id_provincia":"17","name":"Riells i Viabrea"},{"id":"ripoll-id17147","id_provincia":"17","name":"Ripoll"},{"id":"riudarenes-id17148","id_provincia":"17","name":"Riudarenes"},{"id":"riudaura-id17149","id_provincia":"17","name":"Riudaura"},{"id":"riudellots-de-la-selva-id17150","id_provincia":"17","name":"Riudellots de la Selva"},{"id":"riumors-id17151","id_provincia":"17","name":"Riumors"},{"id":"roses-id17152","id_provincia":"17","name":"Roses"},{"id":"rupia-id17153","id_provincia":"17","name":"Rupi\u00e0"},{"id":"sales-de-llierca-id17154","id_provincia":"17","name":"Sales de Llierca"},{"id":"salt-id17155","id_provincia":"17","name":"Salt"},{"id":"santa-coloma-de-farners-id17180","id_provincia":"17","name":"Santa Coloma de Farners"},{"id":"santa-cristina-d-aro-id17181","id_provincia":"17","name":"Santa Cristina d'Aro"},{"id":"santa-llogaia-d-alguema-id17182","id_provincia":"17","name":"Santa Llogaia d'\u00c0lguema"},{"id":"sant-andreu-salou-id17157","id_provincia":"17","name":"Sant Andreu Salou"},{"id":"sant-aniol-de-finestres-sant-esteve-de-llemena-id17183","id_provincia":"17","name":"Sant Aniol de Finestres"},{"id":"santa-pau-id17184","id_provincia":"17","name":"Santa Pau"},{"id":"sant-climent-sescebes-id17158","id_provincia":"17","name":"Sant Climent Sescebes"},{"id":"sant-feliu-de-buixalleu-id17159","id_provincia":"17","name":"Sant Feliu de Buixalleu"},{"id":"sant-feliu-de-guixols-id17160","id_provincia":"17","name":"Sant Feliu de Gu\u00edxols"},{"id":"sant-feliu-de-pallerols-id17161","id_provincia":"17","name":"Sant Feliu de Pallerols"},{"id":"sant-ferriol-juinya-id17162","id_provincia":"17","name":"Sant Ferriol"},{"id":"sant-gregori-id17163","id_provincia":"17","name":"Sant Gregori"},{"id":"sant-hilari-sacalm-id17164","id_provincia":"17","name":"Sant Hilari Sacalm"},{"id":"sant-jaume-de-llierca-id17165","id_provincia":"17","name":"Sant Jaume de Llierca"},{"id":"sant-joan-de-les-abadesses-id17167","id_provincia":"17","name":"Sant Joan de les Abadesses"},{"id":"sant-joan-de-mollet-id17168","id_provincia":"17","name":"Sant Joan de Mollet"},{"id":"sant-joan-les-fonts-id17185","id_provincia":"17","name":"Sant Joan les Fonts"},{"id":"sant-jordi-desvalls-id17166","id_provincia":"17","name":"Sant Jordi Desvalls"},{"id":"sant-julia-del-llor-i-bonmati-id17903","id_provincia":"17","name":"Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed"},{"id":"sant-julia-de-ramis-id17169","id_provincia":"17","name":"Sant Juli\u00e0 de Ramis"},{"id":"sant-llorenc-de-la-muga-id17171","id_provincia":"17","name":"Sant Lloren\u00e7 de la Muga"},{"id":"sant-marti-de-llemena-id17172","id_provincia":"17","name":"Sant Mart\u00ed de Ll\u00e9mena"},{"id":"sant-marti-vell-id17173","id_provincia":"17","name":"Sant Mart\u00ed Vell"},{"id":"sant-miquel-de-campmajor-id17174","id_provincia":"17","name":"Sant Miquel de Campmajor"},{"id":"sant-miquel-de-fluvia-id17175","id_provincia":"17","name":"Sant Miquel de Fluvi\u00e0"},{"id":"sant-mori-id17176","id_provincia":"17","name":"Sant Mori"},{"id":"sant-pau-de-seguries-id17177","id_provincia":"17","name":"Sant Pau de Seg\u00faries"},{"id":"sant-pere-pescador-id17178","id_provincia":"17","name":"Sant Pere Pescador"},{"id":"sarria-de-ter-id17186","id_provincia":"17","name":"Sarri\u00e0 de Ter"},{"id":"saus-camallera-i-llampaies-id17187","id_provincia":"17","name":"Saus, Camallera i Llampaies"},{"id":"selva-de-mar-la-id17188","id_provincia":"17","name":"Selva de Mar, La"},{"id":"serinya-id17190","id_provincia":"17","name":"Seriny\u00e0"},{"id":"serra-de-daro-id17191","id_provincia":"17","name":"Serra de Dar\u00f3"},{"id":"setcases-id17192","id_provincia":"17","name":"Setcases"},{"id":"sils-id17193","id_provincia":"17","name":"Sils"},{"id":"siurana-id17052","id_provincia":"17","name":"Siurana"},{"id":"susqueda-sant-marti-sacalm-id17194","id_provincia":"17","name":"Susqueda"},{"id":"tallada-d-emporda-la-id17195","id_provincia":"17","name":"Tallada d'Empord\u00e0, La"},{"id":"terrades-id17196","id_provincia":"17","name":"Terrades"},{"id":"torrent-id17197","id_provincia":"17","name":"Torrent"},{"id":"torroella-de-fluvia-id17198","id_provincia":"17","name":"Torroella de Fluvi\u00e0"},{"id":"torroella-de-montgri-id17199","id_provincia":"17","name":"Torroella de Montgr\u00ed"},{"id":"tortella-id17200","id_provincia":"17","name":"Tortell\u00e0"},{"id":"toses-id17201","id_provincia":"17","name":"Toses"},{"id":"tossa-de-mar-id17202","id_provincia":"17","name":"Tossa de Mar"},{"id":"ulla-id17204","id_provincia":"17","name":"Ull\u00e0"},{"id":"ullastret-id17205","id_provincia":"17","name":"Ullastret"},{"id":"ultramort-id17203","id_provincia":"17","name":"Ultramort"},{"id":"urus-id17206","id_provincia":"17","name":"Ur\u00fas"},{"id":"vajol-la-id17014","id_provincia":"17","name":"Vajol, La"},{"id":"vall-d-en-bas-la-sant-esteve-d-en-bas-id17207","id_provincia":"17","name":"Vall d'en Bas, La"},{"id":"vall-de-bianya-la-hostalnou-de-bianya-l-id17208","id_provincia":"17","name":"Vall de Bianya, La"},{"id":"vallfogona-de-ripolles-id17170","id_provincia":"17","name":"Vallfogona de Ripoll\u00e8s"},{"id":"vall-llobrega-id17209","id_provincia":"17","name":"Vall-llobrega"},{"id":"ventallo-id17210","id_provincia":"17","name":"Ventall\u00f3"},{"id":"verges-id17211","id_provincia":"17","name":"Verges"},{"id":"vidra-id17212","id_provincia":"17","name":"Vidr\u00e0"},{"id":"vidreres-id17213","id_provincia":"17","name":"Vidreres"},{"id":"vilabertran-id17214","id_provincia":"17","name":"Vilabertran"},{"id":"vilablareix-id17215","id_provincia":"17","name":"Vilablareix"},{"id":"viladamat-id17217","id_provincia":"17","name":"Viladamat"},{"id":"viladasens-id17216","id_provincia":"17","name":"Viladasens"},{"id":"vilademuls-id17218","id_provincia":"17","name":"Vilademuls"},{"id":"viladrau-id17220","id_provincia":"17","name":"Viladrau"},{"id":"vilafant-id17221","id_provincia":"17","name":"Vilafant"},{"id":"vilajuiga-id17223","id_provincia":"17","name":"Vilaju\u00efga"},{"id":"vilallonga-de-ter-id17224","id_provincia":"17","name":"Vilallonga de Ter"},{"id":"vilamacolum-id17225","id_provincia":"17","name":"Vilamacolum"},{"id":"vilamalla-id17226","id_provincia":"17","name":"Vilamalla"},{"id":"vilamaniscle-id17227","id_provincia":"17","name":"Vilamaniscle"},{"id":"vilanant-id17228","id_provincia":"17","name":"Vilanant"},{"id":"vila-sacra-id17230","id_provincia":"17","name":"Vila-sacra"},{"id":"vilaur-id17222","id_provincia":"17","name":"Vila\u00fcr"},{"id":"vilobi-d-onyar-id17233","id_provincia":"17","name":"Vilob\u00ed d'Onyar"},{"id":"vilopriu-id17232","id_provincia":"17","name":"Vilopriu"}]