[{"id":"acebedo-id24001","id_provincia":"24","name":"Acebedo"},{"id":"algadefe-id24002","id_provincia":"24","name":"Algadefe"},{"id":"alija-del-infantado-id24003","id_provincia":"24","name":"Alija del Infantado"},{"id":"almanza-id24004","id_provincia":"24","name":"Almanza"},{"id":"antigua-la-id24005","id_provincia":"24","name":"Antigua, La"},{"id":"ardon-id24006","id_provincia":"24","name":"Ard\u00f3n"},{"id":"arganza-id24007","id_provincia":"24","name":"Arganza"},{"id":"astorga-id24008","id_provincia":"24","name":"Astorga"},{"id":"balboa-id24009","id_provincia":"24","name":"Balboa"},{"id":"baneza-la-id24010","id_provincia":"24","name":"Ba\u00f1eza, La"},{"id":"barjas-id24011","id_provincia":"24","name":"Barjas"},{"id":"barrios-de-luna-los-id24012","id_provincia":"24","name":"Barrios de Luna, Los"},{"id":"bembibre-id24014","id_provincia":"24","name":"Bembibre"},{"id":"benavides-benavides-de-orbigo-id24015","id_provincia":"24","name":"Benavides"},{"id":"benuza-id24016","id_provincia":"24","name":"Benuza"},{"id":"bercianos-del-paramo-id24017","id_provincia":"24","name":"Bercianos del P\u00e1ramo"},{"id":"bercianos-del-real-camino-id24018","id_provincia":"24","name":"Bercianos del Real Camino"},{"id":"berlanga-del-bierzo-id24019","id_provincia":"24","name":"Berlanga del Bierzo"},{"id":"boca-de-huergano-id24020","id_provincia":"24","name":"Boca de Hu\u00e9rgano"},{"id":"bonar-id24021","id_provincia":"24","name":"Bo\u00f1ar"},{"id":"borrenes-id24022","id_provincia":"24","name":"Borrenes"},{"id":"brazuelo-id24023","id_provincia":"24","name":"Brazuelo"},{"id":"burgo-ranero-el-id24024","id_provincia":"24","name":"Burgo Ranero, El"},{"id":"buron-id24025","id_provincia":"24","name":"Bur\u00f3n"},{"id":"bustillo-del-paramo-id24026","id_provincia":"24","name":"Bustillo del P\u00e1ramo"},{"id":"cabanas-raras-id24027","id_provincia":"24","name":"Caba\u00f1as Raras"},{"id":"cabreros-del-rio-id24028","id_provincia":"24","name":"Cabreros del R\u00edo"},{"id":"cabrillanes-id24029","id_provincia":"24","name":"Cabrillanes"},{"id":"cacabelos-id24030","id_provincia":"24","name":"Cacabelos"},{"id":"calzada-del-coto-id24031","id_provincia":"24","name":"Calzada del Coto"},{"id":"campazas-id24032","id_provincia":"24","name":"Campazas"},{"id":"campo-de-villavidel-id24033","id_provincia":"24","name":"Campo de Villavidel"},{"id":"camponaraya-id24034","id_provincia":"24","name":"Camponaraya"},{"id":"candin-id24036","id_provincia":"24","name":"Cand\u00edn"},{"id":"carmenes-id24037","id_provincia":"24","name":"C\u00e1rmenes"},{"id":"carracedelo-id24038","id_provincia":"24","name":"Carracedelo"},{"id":"carrizo-carrizo-de-la-ribera-id24039","id_provincia":"24","name":"Carrizo"},{"id":"carrocera-id24040","id_provincia":"24","name":"Carrocera"},{"id":"carucedo-id24041","id_provincia":"24","name":"Carucedo"},{"id":"castilfale-id24042","id_provincia":"24","name":"Castilfal\u00e9"},{"id":"castrillo-de-cabrera-id24043","id_provincia":"24","name":"Castrillo de Cabrera"},{"id":"castrillo-de-la-valduerna-id24044","id_provincia":"24","name":"Castrillo de la Valduerna"},{"id":"castrocalbon-id24046","id_provincia":"24","name":"Castrocalb\u00f3n"},{"id":"castrocontrigo-id24047","id_provincia":"24","name":"Castrocontrigo"},{"id":"castropodame-id24049","id_provincia":"24","name":"Castropodame"},{"id":"castrotierra-de-valmadrigal-id24050","id_provincia":"24","name":"Castrotierra de Valmadrigal"},{"id":"cea-id24051","id_provincia":"24","name":"Cea"},{"id":"cebanico-id24052","id_provincia":"24","name":"Cebanico"},{"id":"cebrones-del-rio-id24053","id_provincia":"24","name":"Cebrones del R\u00edo"},{"id":"chozas-de-abajo-id24065","id_provincia":"24","name":"Chozas de Abajo"},{"id":"cimanes-de-la-vega-id24054","id_provincia":"24","name":"Cimanes de la Vega"},{"id":"cimanes-del-tejar-id24055","id_provincia":"24","name":"Cimanes del Tejar"},{"id":"cistierna-id24056","id_provincia":"24","name":"Cistierna"},{"id":"congosto-id24057","id_provincia":"24","name":"Congosto"},{"id":"corbillos-de-los-oteros-id24058","id_provincia":"24","name":"Corbillos de los Oteros"},{"id":"corullon-id24059","id_provincia":"24","name":"Corull\u00f3n"},{"id":"cremenes-id24060","id_provincia":"24","name":"Cr\u00e9menes"},{"id":"cuadros-id24061","id_provincia":"24","name":"Cuadros"},{"id":"cubillas-de-los-oteros-id24062","id_provincia":"24","name":"Cubillas de los Oteros"},{"id":"cubillas-de-rueda-id24063","id_provincia":"24","name":"Cubillas de Rueda"},{"id":"cubillos-del-sil-id24064","id_provincia":"24","name":"Cubillos del Sil"},{"id":"destriana-id24066","id_provincia":"24","name":"Destriana"},{"id":"encinedo-id24067","id_provincia":"24","name":"Encinedo"},{"id":"ercina-la-id24068","id_provincia":"24","name":"Ercina, La"},{"id":"escobar-de-campos-id24069","id_provincia":"24","name":"Escobar de Campos"},{"id":"fabero-id24070","id_provincia":"24","name":"Fabero"},{"id":"folgoso-de-la-ribera-id24071","id_provincia":"24","name":"Folgoso de la Ribera"},{"id":"fresno-de-la-vega-id24073","id_provincia":"24","name":"Fresno de la Vega"},{"id":"fuentes-de-carbajal-id24074","id_provincia":"24","name":"Fuentes de Carbajal"},{"id":"garrafe-de-torio-id24076","id_provincia":"24","name":"Garrafe de Tor\u00edo"},{"id":"gordaliza-del-pino-id24077","id_provincia":"24","name":"Gordaliza del Pino"},{"id":"gordoncillo-id24078","id_provincia":"24","name":"Gordoncillo"},{"id":"gradefes-id24079","id_provincia":"24","name":"Gradefes"},{"id":"grajal-de-campos-id24080","id_provincia":"24","name":"Grajal de Campos"},{"id":"gusendos-de-los-oteros-id24081","id_provincia":"24","name":"Gusendos de los Oteros"},{"id":"hospital-de-orbigo-id24082","id_provincia":"24","name":"Hospital de \u00d3rbigo"},{"id":"iguena-id24083","id_provincia":"24","name":"Ig\u00fce\u00f1a"},{"id":"izagre-id24084","id_provincia":"24","name":"Izagre"},{"id":"joarilla-de-las-matas-id24086","id_provincia":"24","name":"Joarilla de las Matas"},{"id":"laguna-dalga-id24087","id_provincia":"24","name":"Laguna Dalga"},{"id":"laguna-de-negrillos-id24088","id_provincia":"24","name":"Laguna de Negrillos"},{"id":"leon-id24089","id_provincia":"24","name":"Le\u00f3n"},{"id":"llamas-de-la-ribera-id24092","id_provincia":"24","name":"Llamas de la Ribera"},{"id":"lucillo-id24090","id_provincia":"24","name":"Lucillo"},{"id":"luyego-luyego-de-somoza-id24091","id_provincia":"24","name":"Luyego"},{"id":"magaz-de-cepeda-id24093","id_provincia":"24","name":"Magaz de Cepeda"},{"id":"mansilla-de-las-mulas-id24094","id_provincia":"24","name":"Mansilla de las Mulas"},{"id":"mansilla-mayor-id24095","id_provincia":"24","name":"Mansilla Mayor"},{"id":"marana-id24096","id_provincia":"24","name":"Mara\u00f1a"},{"id":"matadeon-de-los-oteros-id24097","id_provincia":"24","name":"Matade\u00f3n de los Oteros"},{"id":"matallana-de-torio-robles-de-la-valcueva-id24098","id_provincia":"24","name":"Matallana de Tor\u00edo"},{"id":"matanza-matanza-de-los-oteros-id24099","id_provincia":"24","name":"Matanza"},{"id":"molinaseca-id24100","id_provincia":"24","name":"Molinaseca"},{"id":"murias-de-paredes-id24101","id_provincia":"24","name":"Murias de Paredes"},{"id":"noceda-del-bierzo-id24102","id_provincia":"24","name":"Noceda del Bierzo"},{"id":"oencia-id24103","id_provincia":"24","name":"Oencia"},{"id":"omanas-las-id24104","id_provincia":"24","name":"Oma\u00f1as, Las"},{"id":"onzonilla-id24105","id_provincia":"24","name":"Onzonilla"},{"id":"oseja-de-sajambre-id24106","id_provincia":"24","name":"Oseja de Sajambre"},{"id":"pajares-de-los-oteros-id24107","id_provincia":"24","name":"Pajares de los Oteros"},{"id":"palacios-de-la-valduerna-id24108","id_provincia":"24","name":"Palacios de la Valduerna"},{"id":"palacios-del-sil-id24109","id_provincia":"24","name":"Palacios del Sil"},{"id":"paramo-del-sil-id24110","id_provincia":"24","name":"P\u00e1ramo del Sil"},{"id":"peranzanes-id24112","id_provincia":"24","name":"Peranzanes"},{"id":"pobladura-de-pelayo-garcia-id24113","id_provincia":"24","name":"Pobladura de Pelayo Garc\u00eda"},{"id":"pola-de-gordon-la-id24114","id_provincia":"24","name":"Pola de Gord\u00f3n, La"},{"id":"ponferrada-id24115","id_provincia":"24","name":"Ponferrada"},{"id":"posada-de-valdeon-id24116","id_provincia":"24","name":"Posada de Valde\u00f3n"},{"id":"pozuelo-del-paramo-id24117","id_provincia":"24","name":"Pozuelo del P\u00e1ramo"},{"id":"prado-de-la-guzpena-id24118","id_provincia":"24","name":"Prado de la Guzpe\u00f1a"},{"id":"priaranza-del-bierzo-id24119","id_provincia":"24","name":"Priaranza del Bierzo"},{"id":"prioro-id24120","id_provincia":"24","name":"Prioro"},{"id":"puebla-de-lillo-id24121","id_provincia":"24","name":"Puebla de Lillo"},{"id":"puente-de-domingo-florez-id24122","id_provincia":"24","name":"Puente de Domingo Fl\u00f3rez"},{"id":"quintana-del-castillo-id24123","id_provincia":"24","name":"Quintana del Castillo"},{"id":"quintana-del-marco-id24124","id_provincia":"24","name":"Quintana del Marco"},{"id":"quintana-y-congosto-id24125","id_provincia":"24","name":"Quintana y Congosto"},{"id":"regueras-de-arriba-id24127","id_provincia":"24","name":"Regueras de Arriba"},{"id":"reyero-id24129","id_provincia":"24","name":"Reyero"},{"id":"riano-id24130","id_provincia":"24","name":"Ria\u00f1o"},{"id":"riego-de-la-vega-id24131","id_provincia":"24","name":"Riego de la Vega"},{"id":"riello-id24132","id_provincia":"24","name":"Riello"},{"id":"rioseco-de-tapia-id24133","id_provincia":"24","name":"Rioseco de Tapia"},{"id":"robla-la-id24134","id_provincia":"24","name":"Robla, La"},{"id":"roperuelos-del-paramo-id24136","id_provincia":"24","name":"Roperuelos del P\u00e1ramo"},{"id":"sabero-id24137","id_provincia":"24","name":"Sabero"},{"id":"sahagun-id24139","id_provincia":"24","name":"Sahag\u00fan"},{"id":"san-adrian-del-valle-id24141","id_provincia":"24","name":"San Adri\u00e1n del Valle"},{"id":"san-andres-del-rabanedo-id24142","id_provincia":"24","name":"San Andr\u00e9s del Rabanedo"},{"id":"sancedo-id24143","id_provincia":"24","name":"Sancedo"},{"id":"san-cristobal-de-la-polantera-id24144","id_provincia":"24","name":"San Crist\u00f3bal de la Polantera"},{"id":"san-emiliano-id24145","id_provincia":"24","name":"San Emiliano"},{"id":"san-esteban-de-nogales-id24146","id_provincia":"24","name":"San Esteban de Nogales"},{"id":"san-justo-de-la-vega-id24148","id_provincia":"24","name":"San Justo de la Vega"},{"id":"san-millan-de-los-caballeros-id24149","id_provincia":"24","name":"San Mill\u00e1n de los Caballeros"},{"id":"san-pedro-bercianos-id24150","id_provincia":"24","name":"San Pedro Bercianos"},{"id":"santa-colomba-de-curueno-id24151","id_provincia":"24","name":"Santa Colomba de Curue\u00f1o"},{"id":"santa-colomba-de-somoza-id24152","id_provincia":"24","name":"Santa Colomba de Somoza"},{"id":"santa-cristina-de-valmadrigal-id24153","id_provincia":"24","name":"Santa Cristina de Valmadrigal"},{"id":"santa-elena-de-jamuz-id24154","id_provincia":"24","name":"Santa Elena de Jamuz"},{"id":"santa-maria-de-la-isla-id24155","id_provincia":"24","name":"Santa Mar\u00eda de la Isla"},{"id":"santa-maria-del-monte-de-cea-id24156","id_provincia":"24","name":"Santa Mar\u00eda del Monte de Cea"},{"id":"santa-maria-del-paramo-id24157","id_provincia":"24","name":"Santa Mar\u00eda del P\u00e1ramo"},{"id":"santa-maria-de-ordas-id24158","id_provincia":"24","name":"Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s"},{"id":"santa-marina-del-rey-id24159","id_provincia":"24","name":"Santa Marina del Rey"},{"id":"santas-martas-id24160","id_provincia":"24","name":"Santas Martas"},{"id":"santiago-millas-id24161","id_provincia":"24","name":"Santiago Millas"},{"id":"santovenia-de-la-valdoncina-id24162","id_provincia":"24","name":"Santovenia de la Valdoncina"},{"id":"sariegos-sariegos-del-bernesga-id24163","id_provincia":"24","name":"Sariegos"},{"id":"sena-de-luna-id24164","id_provincia":"24","name":"Sena de Luna"},{"id":"sobrado-id24165","id_provincia":"24","name":"Sobrado"},{"id":"soto-de-la-vega-id24166","id_provincia":"24","name":"Soto de la Vega"},{"id":"soto-y-amio-id24167","id_provincia":"24","name":"Soto y Am\u00edo"},{"id":"toral-de-los-guzmanes-id24168","id_provincia":"24","name":"Toral de los Guzmanes"},{"id":"toral-de-los-vados-id24206","id_provincia":"24","name":"Toral de los Vados"},{"id":"toreno-id24169","id_provincia":"24","name":"Toreno"},{"id":"torre-del-bierzo-id24170","id_provincia":"24","name":"Torre del Bierzo"},{"id":"trabadelo-id24171","id_provincia":"24","name":"Trabadelo"},{"id":"truchas-id24172","id_provincia":"24","name":"Truchas"},{"id":"turcia-id24173","id_provincia":"24","name":"Turcia"},{"id":"urdiales-del-paramo-id24174","id_provincia":"24","name":"Urdiales del P\u00e1ramo"},{"id":"valdefresno-id24175","id_provincia":"24","name":"Valdefresno"},{"id":"valdefuentes-del-paramo-id24176","id_provincia":"24","name":"Valdefuentes del P\u00e1ramo"},{"id":"valdelugueros-id24177","id_provincia":"24","name":"Valdelugueros"},{"id":"valdemora-id24178","id_provincia":"24","name":"Valdemora"},{"id":"valdepielago-id24179","id_provincia":"24","name":"Valdepi\u00e9lago"},{"id":"valdepolo-quintana-de-rueda-id24180","id_provincia":"24","name":"Valdepolo"},{"id":"valderas-id24181","id_provincia":"24","name":"Valderas"},{"id":"valderrey-estacion-de-valderrey-id24182","id_provincia":"24","name":"Valderrey"},{"id":"valderrueda-puente-almuhey-id24183","id_provincia":"24","name":"Valderrueda"},{"id":"valdesamario-id24184","id_provincia":"24","name":"Valdesamario"},{"id":"val-de-san-lorenzo-id24185","id_provincia":"24","name":"Val de San Lorenzo"},{"id":"valdevimbre-id24187","id_provincia":"24","name":"Valdevimbre"},{"id":"valencia-de-don-juan-id24188","id_provincia":"24","name":"Valencia de Don Juan"},{"id":"vallecillo-id24191","id_provincia":"24","name":"Vallecillo"},{"id":"valverde-de-la-virgen-id24189","id_provincia":"24","name":"Valverde de la Virgen"},{"id":"valverde-enrique-id24190","id_provincia":"24","name":"Valverde-Enrique"},{"id":"vecilla-la-id24193","id_provincia":"24","name":"Vecilla, La"},{"id":"vegacervera-id24194","id_provincia":"24","name":"Vegacervera"},{"id":"vega-de-espinareda-id24196","id_provincia":"24","name":"Vega de Espinareda"},{"id":"vega-de-infanzones-id24197","id_provincia":"24","name":"Vega de Infanzones"},{"id":"vega-de-valcarce-id24198","id_provincia":"24","name":"Vega de Valcarce"},{"id":"vegaquemada-id24199","id_provincia":"24","name":"Vegaquemada"},{"id":"vegas-del-condado-id24201","id_provincia":"24","name":"Vegas del Condado"},{"id":"villablino-id24202","id_provincia":"24","name":"Villablino"},{"id":"villabraz-id24203","id_provincia":"24","name":"Villabraz"},{"id":"villadangos-del-paramo-id24205","id_provincia":"24","name":"Villadangos del P\u00e1ramo"},{"id":"villademor-de-la-vega-id24207","id_provincia":"24","name":"Villademor de la Vega"},{"id":"villafranca-del-bierzo-id24209","id_provincia":"24","name":"Villafranca del Bierzo"},{"id":"villagaton-branuelas-id24210","id_provincia":"24","name":"Villagat\u00f3n"},{"id":"villamandos-id24211","id_provincia":"24","name":"Villamandos"},{"id":"villamanin-id24901","id_provincia":"24","name":"Villaman\u00edn"},{"id":"villamanan-id24212","id_provincia":"24","name":"Villama\u00f1\u00e1n"},{"id":"villamartin-de-don-sancho-id24213","id_provincia":"24","name":"Villamart\u00edn de Don Sancho"},{"id":"villamejil-id24214","id_provincia":"24","name":"Villamejil"},{"id":"villamol-id24215","id_provincia":"24","name":"Villamol"},{"id":"villamontan-de-la-valduerna-id24216","id_provincia":"24","name":"Villamont\u00e1n de la Valduerna"},{"id":"villamoratiel-de-las-matas-id24217","id_provincia":"24","name":"Villamoratiel de las Matas"},{"id":"villanueva-de-las-manzanas-id24218","id_provincia":"24","name":"Villanueva de las Manzanas"},{"id":"villaobispo-de-otero-id24219","id_provincia":"24","name":"Villaobispo de Otero"},{"id":"villaornate-y-castro-id24902","id_provincia":"24","name":"Villaornate y Castro"},{"id":"villaquejida-id24221","id_provincia":"24","name":"Villaquejida"},{"id":"villaquilambre-id24222","id_provincia":"24","name":"Villaquilambre"},{"id":"villarejo-de-orbigo-id24223","id_provincia":"24","name":"Villarejo de \u00d3rbigo"},{"id":"villares-de-orbigo-id24224","id_provincia":"24","name":"Villares de \u00d3rbigo"},{"id":"villasabariego-id24225","id_provincia":"24","name":"Villasabariego"},{"id":"villaselan-id24226","id_provincia":"24","name":"Villasel\u00e1n"},{"id":"villaturiel-id24227","id_provincia":"24","name":"Villaturiel"},{"id":"villazala-id24228","id_provincia":"24","name":"Villazala"},{"id":"villazanzo-de-valderaduey-id24229","id_provincia":"24","name":"Villazanzo de Valderaduey"},{"id":"zotes-del-paramo-id24230","id_provincia":"24","name":"Zotes del P\u00e1ramo"}]