[{"id":"adalia-id47001","id_provincia":"47","name":"Adalia"},{"id":"aguasal-id47002","id_provincia":"47","name":"Aguasal"},{"id":"aguilar-de-campos-id47003","id_provincia":"47","name":"Aguilar de Campos"},{"id":"alaejos-id47004","id_provincia":"47","name":"Alaejos"},{"id":"alcazaren-id47005","id_provincia":"47","name":"Alcazar\u00e9n"},{"id":"aldea-de-san-miguel-id47006","id_provincia":"47","name":"Aldea de San Miguel"},{"id":"aldeamayor-de-san-martin-id47007","id_provincia":"47","name":"Aldeamayor de San Mart\u00edn"},{"id":"almenara-de-adaja-id47008","id_provincia":"47","name":"Almenara de Adaja"},{"id":"amusquillo-id47009","id_provincia":"47","name":"Amusquillo"},{"id":"arroyo-de-la-encomienda-id47010","id_provincia":"47","name":"Arroyo de la Encomienda"},{"id":"ataquines-id47011","id_provincia":"47","name":"Ataquines"},{"id":"bahabon-id47012","id_provincia":"47","name":"Bahab\u00f3n"},{"id":"barcial-de-la-loma-id47013","id_provincia":"47","name":"Barcial de la Loma"},{"id":"barruelo-del-valle-id47014","id_provincia":"47","name":"Barruelo del Valle"},{"id":"becilla-de-valderaduey-id47015","id_provincia":"47","name":"Becilla de Valderaduey"},{"id":"benafarces-id47016","id_provincia":"47","name":"Benafarces"},{"id":"bercero-id47017","id_provincia":"47","name":"Bercero"},{"id":"berceruelo-id47018","id_provincia":"47","name":"Berceruelo"},{"id":"berrueces-id47019","id_provincia":"47","name":"Berrueces"},{"id":"bobadilla-del-campo-id47020","id_provincia":"47","name":"Bobadilla del Campo"},{"id":"bocigas-id47021","id_provincia":"47","name":"Bocigas"},{"id":"bocos-de-duero-id47022","id_provincia":"47","name":"Bocos de Duero"},{"id":"boecillo-id47023","id_provincia":"47","name":"Boecillo"},{"id":"bolanos-de-campos-id47024","id_provincia":"47","name":"Bola\u00f1os de Campos"},{"id":"brahojos-de-medina-id47025","id_provincia":"47","name":"Brahojos de Medina"},{"id":"bustillo-de-chaves-id47026","id_provincia":"47","name":"Bustillo de Chaves"},{"id":"cabezon-de-pisuerga-id47027","id_provincia":"47","name":"Cabez\u00f3n de Pisuerga"},{"id":"cabezon-de-valderaduey-id47028","id_provincia":"47","name":"Cabez\u00f3n de Valderaduey"},{"id":"cabreros-del-monte-id47029","id_provincia":"47","name":"Cabreros del Monte"},{"id":"campaspero-id47030","id_provincia":"47","name":"Campaspero"},{"id":"campillo-el-id47031","id_provincia":"47","name":"Campillo, El"},{"id":"camporredondo-id47032","id_provincia":"47","name":"Camporredondo"},{"id":"canalejas-de-penafiel-id47033","id_provincia":"47","name":"Canalejas de Pe\u00f1afiel"},{"id":"canillas-de-esgueva-id47034","id_provincia":"47","name":"Canillas de Esgueva"},{"id":"carpio-id47035","id_provincia":"47","name":"Carpio"},{"id":"casasola-de-arion-id47036","id_provincia":"47","name":"Casasola de Ari\u00f3n"},{"id":"castrejon-de-trabancos-id47037","id_provincia":"47","name":"Castrej\u00f3n de Trabancos"},{"id":"castrillo-de-duero-id47038","id_provincia":"47","name":"Castrillo de Duero"},{"id":"castrillo-tejeriego-id47039","id_provincia":"47","name":"Castrillo-Tejeriego"},{"id":"castrobol-id47040","id_provincia":"47","name":"Castrobol"},{"id":"castrodeza-id47041","id_provincia":"47","name":"Castrodeza"},{"id":"castromembibre-id47042","id_provincia":"47","name":"Castromembibre"},{"id":"castromonte-id47043","id_provincia":"47","name":"Castromonte"},{"id":"castronuevo-de-esgueva-id47044","id_provincia":"47","name":"Castronuevo de Esgueva"},{"id":"castronuno-id47045","id_provincia":"47","name":"Castronu\u00f1o"},{"id":"castroponce-id47046","id_provincia":"47","name":"Castroponce"},{"id":"castroverde-de-cerrato-id47047","id_provincia":"47","name":"Castroverde de Cerrato"},{"id":"ceinos-de-campos-id47048","id_provincia":"47","name":"Ceinos de Campos"},{"id":"cervillego-de-la-cruz-id47049","id_provincia":"47","name":"Cervillego de la Cruz"},{"id":"cigales-id47050","id_provincia":"47","name":"Cigales"},{"id":"cigunuela-id47051","id_provincia":"47","name":"Cigu\u00f1uela"},{"id":"cisterniga-id47052","id_provincia":"47","name":"Cist\u00e9rniga"},{"id":"cogeces-de-iscar-id47053","id_provincia":"47","name":"Cogeces de \u00cdscar"},{"id":"cogeces-del-monte-id47054","id_provincia":"47","name":"Cogeces del Monte"},{"id":"corcos-id47055","id_provincia":"47","name":"Corcos"},{"id":"corrales-de-duero-id47056","id_provincia":"47","name":"Corrales de Duero"},{"id":"cubillas-de-santa-marta-id47057","id_provincia":"47","name":"Cubillas de Santa Marta"},{"id":"cuenca-de-campos-id47058","id_provincia":"47","name":"Cuenca de Campos"},{"id":"curiel-de-duero-id47059","id_provincia":"47","name":"Curiel de Duero"},{"id":"encinas-de-esgueva-id47060","id_provincia":"47","name":"Encinas de Esgueva"},{"id":"esguevillas-de-esgueva-id47061","id_provincia":"47","name":"Esguevillas de Esgueva"},{"id":"fombellida-id47062","id_provincia":"47","name":"Fombellida"},{"id":"fompedraza-id47063","id_provincia":"47","name":"Fompedraza"},{"id":"fontihoyuelo-id47064","id_provincia":"47","name":"Fontihoyuelo"},{"id":"fresno-el-viejo-id47065","id_provincia":"47","name":"Fresno el Viejo"},{"id":"fuensaldana-id47066","id_provincia":"47","name":"Fuensalda\u00f1a"},{"id":"fuente-el-sol-id47067","id_provincia":"47","name":"Fuente el Sol"},{"id":"fuente-olmedo-id47068","id_provincia":"47","name":"Fuente-Olmedo"},{"id":"gallegos-de-hornija-id47069","id_provincia":"47","name":"Gallegos de Hornija"},{"id":"gaton-de-campos-id47070","id_provincia":"47","name":"Gat\u00f3n de Campos"},{"id":"geria-id47071","id_provincia":"47","name":"Geria"},{"id":"herrin-de-campos-id47073","id_provincia":"47","name":"Herr\u00edn de Campos"},{"id":"hornillos-de-eresma-id47074","id_provincia":"47","name":"Hornillos de Eresma"},{"id":"iscar-id47075","id_provincia":"47","name":"\u00cdscar"},{"id":"laguna-de-duero-id47076","id_provincia":"47","name":"Laguna de Duero"},{"id":"langayo-id47077","id_provincia":"47","name":"Langayo"},{"id":"llano-de-olmedo-id47079","id_provincia":"47","name":"Llano de Olmedo"},{"id":"lomoviejo-id47078","id_provincia":"47","name":"Lomoviejo"},{"id":"manzanillo-id47080","id_provincia":"47","name":"Manzanillo"},{"id":"marzales-id47081","id_provincia":"47","name":"Marzales"},{"id":"matapozuelos-id47082","id_provincia":"47","name":"Matapozuelos"},{"id":"matilla-de-los-canos-id47083","id_provincia":"47","name":"Matilla de los Ca\u00f1os"},{"id":"mayorga-id47084","id_provincia":"47","name":"Mayorga"},{"id":"medina-del-campo-id47085","id_provincia":"47","name":"Medina del Campo"},{"id":"medina-de-rioseco-id47086","id_provincia":"47","name":"Medina de Rioseco"},{"id":"megeces-id47087","id_provincia":"47","name":"Megeces"},{"id":"melgar-de-abajo-id47088","id_provincia":"47","name":"Melgar de Abajo"},{"id":"melgar-de-arriba-id47089","id_provincia":"47","name":"Melgar de Arriba"},{"id":"mojados-id47090","id_provincia":"47","name":"Mojados"},{"id":"monasterio-de-vega-id47091","id_provincia":"47","name":"Monasterio de Vega"},{"id":"montealegre-de-campos-id47092","id_provincia":"47","name":"Montealegre de Campos"},{"id":"montemayor-de-pililla-id47093","id_provincia":"47","name":"Montemayor de Pililla"},{"id":"moral-de-la-reina-id47094","id_provincia":"47","name":"Moral de la Reina"},{"id":"moraleja-de-las-panaderas-id47095","id_provincia":"47","name":"Moraleja de las Panaderas"},{"id":"morales-de-campos-id47096","id_provincia":"47","name":"Morales de Campos"},{"id":"mota-del-marques-id47097","id_provincia":"47","name":"Mota del Marqu\u00e9s"},{"id":"mucientes-id47098","id_provincia":"47","name":"Mucientes"},{"id":"mudarra-la-id47099","id_provincia":"47","name":"Mudarra, La"},{"id":"muriel-id47100","id_provincia":"47","name":"Muriel"},{"id":"nava-del-rey-id47101","id_provincia":"47","name":"Nava del Rey"},{"id":"nueva-villa-de-las-torres-id47102","id_provincia":"47","name":"Nueva Villa de las Torres"},{"id":"olivares-de-duero-id47103","id_provincia":"47","name":"Olivares de Duero"},{"id":"olmedo-id47104","id_provincia":"47","name":"Olmedo"},{"id":"olmos-de-esgueva-id47105","id_provincia":"47","name":"Olmos de Esgueva"},{"id":"olmos-de-penafiel-id47106","id_provincia":"47","name":"Olmos de Pe\u00f1afiel"},{"id":"palazuelo-de-vedija-id47109","id_provincia":"47","name":"Palazuelo de Vedija"},{"id":"parrilla-la-id47110","id_provincia":"47","name":"Parrilla, La"},{"id":"pedraja-de-portillo-la-id47111","id_provincia":"47","name":"Pedraja de Portillo, La"},{"id":"pedrajas-de-san-esteban-id47112","id_provincia":"47","name":"Pedrajas de San Esteban"},{"id":"pedrosa-del-rey-id47113","id_provincia":"47","name":"Pedrosa del Rey"},{"id":"penafiel-id47114","id_provincia":"47","name":"Pe\u00f1afiel"},{"id":"penaflor-de-hornija-id47115","id_provincia":"47","name":"Pe\u00f1aflor de Hornija"},{"id":"pesquera-de-duero-id47116","id_provincia":"47","name":"Pesquera de Duero"},{"id":"pina-de-esgueva-id47117","id_provincia":"47","name":"Pi\u00f1a de Esgueva"},{"id":"pinel-de-abajo-id47118","id_provincia":"47","name":"Pi\u00f1el de Abajo"},{"id":"pinel-de-arriba-id47119","id_provincia":"47","name":"Pi\u00f1el de Arriba"},{"id":"pollos-id47121","id_provincia":"47","name":"Pollos"},{"id":"portillo-id47122","id_provincia":"47","name":"Portillo"},{"id":"pozal-de-gallinas-id47123","id_provincia":"47","name":"Pozal de Gallinas"},{"id":"pozaldez-id47124","id_provincia":"47","name":"Pozaldez"},{"id":"pozuelo-de-la-orden-id47125","id_provincia":"47","name":"Pozuelo de la Orden"},{"id":"puras-id47126","id_provincia":"47","name":"Puras"},{"id":"quintanilla-de-arriba-id47127","id_provincia":"47","name":"Quintanilla de Arriba"},{"id":"quintanilla-del-molar-id47128","id_provincia":"47","name":"Quintanilla del Molar"},{"id":"quintanilla-de-onesimo-id47129","id_provincia":"47","name":"Quintanilla de On\u00e9simo"},{"id":"quintanilla-de-trigueros-id47130","id_provincia":"47","name":"Quintanilla de Trigueros"},{"id":"rabano-id47131","id_provincia":"47","name":"R\u00e1bano"},{"id":"ramiro-id47132","id_provincia":"47","name":"Ramiro"},{"id":"renedo-de-esgueva-id47133","id_provincia":"47","name":"Renedo de Esgueva"},{"id":"roales-de-campos-id47134","id_provincia":"47","name":"Roales de Campos"},{"id":"robladillo-id47135","id_provincia":"47","name":"Robladillo"},{"id":"roturas-id47137","id_provincia":"47","name":"Roturas"},{"id":"rubi-de-bracamonte-id47138","id_provincia":"47","name":"Rub\u00ed de Bracamonte"},{"id":"rueda-id47139","id_provincia":"47","name":"Rueda"},{"id":"saelices-de-mayorga-id47140","id_provincia":"47","name":"Saelices de Mayorga"},{"id":"salvador-de-zapardiel-id47141","id_provincia":"47","name":"Salvador de Zapardiel"},{"id":"san-cebrian-de-mazote-id47142","id_provincia":"47","name":"San Cebri\u00e1n de Mazote"},{"id":"san-llorente-id47143","id_provincia":"47","name":"San Llorente"},{"id":"san-martin-de-valveni-id47144","id_provincia":"47","name":"San Mart\u00edn de Valven\u00ed"},{"id":"san-miguel-del-arroyo-id47145","id_provincia":"47","name":"San Miguel del Arroyo"},{"id":"san-miguel-del-pino-id47146","id_provincia":"47","name":"San Miguel del Pino"},{"id":"san-pablo-de-la-moraleja-id47147","id_provincia":"47","name":"San Pablo de la Moraleja"},{"id":"san-pedro-de-latarce-id47148","id_provincia":"47","name":"San Pedro de Latarce"},{"id":"san-pelayo-id47149","id_provincia":"47","name":"San Pelayo"},{"id":"san-roman-de-hornija-id47150","id_provincia":"47","name":"San Rom\u00e1n de Hornija"},{"id":"san-salvador-id47151","id_provincia":"47","name":"San Salvador"},{"id":"santa-eufemia-del-arroyo-id47152","id_provincia":"47","name":"Santa Eufemia del Arroyo"},{"id":"santervas-de-campos-id47153","id_provincia":"47","name":"Santerv\u00e1s de Campos"},{"id":"santibanez-de-valcorba-id47154","id_provincia":"47","name":"Santib\u00e1\u00f1ez de Valcorba"},{"id":"santovenia-de-pisuerga-id47155","id_provincia":"47","name":"Santovenia de Pisuerga"},{"id":"san-vicente-del-palacio-id47156","id_provincia":"47","name":"San Vicente del Palacio"},{"id":"sardon-de-duero-id47157","id_provincia":"47","name":"Sard\u00f3n de Duero"},{"id":"seca-la-id47158","id_provincia":"47","name":"Seca, La"},{"id":"serrada-id47159","id_provincia":"47","name":"Serrada"},{"id":"siete-iglesias-de-trabancos-id47160","id_provincia":"47","name":"Siete Iglesias de Trabancos"},{"id":"simancas-id47161","id_provincia":"47","name":"Simancas"},{"id":"tamariz-de-campos-id47162","id_provincia":"47","name":"Tamariz de Campos"},{"id":"tiedra-id47163","id_provincia":"47","name":"Tiedra"},{"id":"tordehumos-id47164","id_provincia":"47","name":"Tordehumos"},{"id":"tordesillas-id47165","id_provincia":"47","name":"Tordesillas"},{"id":"torrecilla-de-la-abadesa-id47166","id_provincia":"47","name":"Torrecilla de la Abadesa"},{"id":"torrecilla-de-la-orden-id47167","id_provincia":"47","name":"Torrecilla de la Orden"},{"id":"torrecilla-de-la-torre-id47168","id_provincia":"47","name":"Torrecilla de la Torre"},{"id":"torre-de-esgueva-id47169","id_provincia":"47","name":"Torre de Esgueva"},{"id":"torre-de-penafiel-id47170","id_provincia":"47","name":"Torre de Pe\u00f1afiel"},{"id":"torrelobaton-id47171","id_provincia":"47","name":"Torrelobat\u00f3n"},{"id":"torrescarcela-id47172","id_provincia":"47","name":"Torresc\u00e1rcela"},{"id":"traspinedo-id47173","id_provincia":"47","name":"Traspinedo"},{"id":"trigueros-del-valle-id47174","id_provincia":"47","name":"Trigueros del Valle"},{"id":"tudela-de-duero-id47175","id_provincia":"47","name":"Tudela de Duero"},{"id":"union-de-campos-la-id47176","id_provincia":"47","name":"Uni\u00f3n de Campos, La"},{"id":"urones-de-castroponce-id47177","id_provincia":"47","name":"Urones de Castroponce"},{"id":"uruena-id47178","id_provincia":"47","name":"Urue\u00f1a"},{"id":"valbuena-de-duero-id47179","id_provincia":"47","name":"Valbuena de Duero"},{"id":"valdearcos-de-la-vega-id47180","id_provincia":"47","name":"Valdearcos de la Vega"},{"id":"valdenebro-de-los-valles-id47181","id_provincia":"47","name":"Valdenebro de los Valles"},{"id":"valdestillas-id47182","id_provincia":"47","name":"Valdestillas"},{"id":"valdunquillo-id47183","id_provincia":"47","name":"Valdunquillo"},{"id":"valladolid-id47186","id_provincia":"47","name":"Valladolid"},{"id":"valoria-la-buena-id47184","id_provincia":"47","name":"Valoria la Buena"},{"id":"valverde-de-campos-id47185","id_provincia":"47","name":"Valverde de Campos"},{"id":"vega-de-ruiponce-id47187","id_provincia":"47","name":"Vega de Ruiponce"},{"id":"vega-de-valdetronco-id47188","id_provincia":"47","name":"Vega de Valdetronco"},{"id":"velascalvaro-id47189","id_provincia":"47","name":"Velasc\u00e1lvaro"},{"id":"velilla-id47190","id_provincia":"47","name":"Velilla"},{"id":"velliza-id47191","id_provincia":"47","name":"Velliza"},{"id":"ventosa-de-la-cuesta-id47192","id_provincia":"47","name":"Ventosa de la Cuesta"},{"id":"viana-de-cega-id47193","id_provincia":"47","name":"Viana de Cega"},{"id":"villabanez-id47195","id_provincia":"47","name":"Villab\u00e1\u00f1ez"},{"id":"villabaruz-de-campos-id47196","id_provincia":"47","name":"Villabaruz de Campos"},{"id":"villabragima-id47197","id_provincia":"47","name":"Villabr\u00e1gima"},{"id":"villacarralon-id47198","id_provincia":"47","name":"Villacarral\u00f3n"},{"id":"villacid-de-campos-id47199","id_provincia":"47","name":"Villacid de Campos"},{"id":"villaco-id47200","id_provincia":"47","name":"Villaco"},{"id":"villafrades-de-campos-id47203","id_provincia":"47","name":"Villafrades de Campos"},{"id":"villafranca-de-duero-id47204","id_provincia":"47","name":"Villafranca de Duero"},{"id":"villafrechos-id47205","id_provincia":"47","name":"Villafrech\u00f3s"},{"id":"villafuerte-id47206","id_provincia":"47","name":"Villafuerte"},{"id":"villagarcia-de-campos-id47207","id_provincia":"47","name":"Villagarc\u00eda de Campos"},{"id":"villagomez-la-nueva-id47208","id_provincia":"47","name":"Villag\u00f3mez la Nueva"},{"id":"villalan-de-campos-id47209","id_provincia":"47","name":"Villal\u00e1n de Campos"},{"id":"villalar-de-los-comuneros-id47210","id_provincia":"47","name":"Villalar de los Comuneros"},{"id":"villalba-de-la-loma-id47211","id_provincia":"47","name":"Villalba de la Loma"},{"id":"villalba-de-los-alcores-id47212","id_provincia":"47","name":"Villalba de los Alcores"},{"id":"villalbarba-id47213","id_provincia":"47","name":"Villalbarba"},{"id":"villalon-de-campos-id47214","id_provincia":"47","name":"Villal\u00f3n de Campos"},{"id":"villamuriel-de-campos-id47215","id_provincia":"47","name":"Villamuriel de Campos"},{"id":"villan-de-tordesillas-id47216","id_provincia":"47","name":"Vill\u00e1n de Tordesillas"},{"id":"villanubla-id47217","id_provincia":"47","name":"Villanubla"},{"id":"villanueva-de-duero-id47218","id_provincia":"47","name":"Villanueva de Duero"},{"id":"villanueva-de-la-condesa-id47219","id_provincia":"47","name":"Villanueva de la Condesa"},{"id":"villanueva-de-los-caballeros-id47220","id_provincia":"47","name":"Villanueva de los Caballeros"},{"id":"villanueva-de-los-infantes-id47221","id_provincia":"47","name":"Villanueva de los Infantes"},{"id":"villanueva-de-san-mancio-id47222","id_provincia":"47","name":"Villanueva de San Mancio"},{"id":"villardefrades-id47223","id_provincia":"47","name":"Villardefrades"},{"id":"villarmentero-de-esgueva-id47224","id_provincia":"47","name":"Villarmentero de Esgueva"},{"id":"villasexmir-id47225","id_provincia":"47","name":"Villasexmir"},{"id":"villavaquerin-id47226","id_provincia":"47","name":"Villavaquer\u00edn"},{"id":"villavellid-id47227","id_provincia":"47","name":"Villavellid"},{"id":"villaverde-de-medina-id47228","id_provincia":"47","name":"Villaverde de Medina"},{"id":"villavicencio-de-los-caballeros-id47229","id_provincia":"47","name":"Villavicencio de los Caballeros"},{"id":"viloria-id47194","id_provincia":"47","name":"Viloria"},{"id":"wamba-id47230","id_provincia":"47","name":"Wamba"},{"id":"zaratan-id47231","id_provincia":"47","name":"Zarat\u00e1n"},{"id":"zarza-la-id47232","id_provincia":"47","name":"Zarza, La"}]