[{"id":"aiguamurcia-santes-creus-id43001","id_provincia":"43","name":"Aiguam\u00farcia"},{"id":"albinyana-id43002","id_provincia":"43","name":"Albinyana"},{"id":"albiol-l-id43003","id_provincia":"43","name":"Albiol, L'"},{"id":"alcanar-id43004","id_provincia":"43","name":"Alcanar"},{"id":"alcover-id43005","id_provincia":"43","name":"Alcover"},{"id":"aldea-l-id43904","id_provincia":"43","name":"Aldea, L'"},{"id":"aldover-id43006","id_provincia":"43","name":"Aldover"},{"id":"aleixar-l-id43007","id_provincia":"43","name":"Aleixar, L'"},{"id":"alfara-de-carles-id43008","id_provincia":"43","name":"Alfara de Carles"},{"id":"alforja-id43009","id_provincia":"43","name":"Alforja"},{"id":"alio-id43010","id_provincia":"43","name":"Ali\u00f3"},{"id":"almoster-id43011","id_provincia":"43","name":"Almoster"},{"id":"altafulla-id43012","id_provincia":"43","name":"Altafulla"},{"id":"ametlla-de-mar-l-id43013","id_provincia":"43","name":"Ametlla de Mar, L'"},{"id":"ampolla-l-id43906","id_provincia":"43","name":"Ampolla, L'"},{"id":"amposta-id43014","id_provincia":"43","name":"Amposta"},{"id":"arboc-l-id43016","id_provincia":"43","name":"Arbo\u00e7, L'"},{"id":"arboli-id43015","id_provincia":"43","name":"Arbol\u00ed"},{"id":"argentera-l-id43017","id_provincia":"43","name":"Argentera, L'"},{"id":"arnes-id43018","id_provincia":"43","name":"Arnes"},{"id":"asco-id43019","id_provincia":"43","name":"Asc\u00f3"},{"id":"banyeres-del-penedes-id43020","id_provincia":"43","name":"Banyeres del Pened\u00e8s"},{"id":"barbera-de-la-conca-id43021","id_provincia":"43","name":"Barber\u00e0 de la Conca"},{"id":"batea-id43022","id_provincia":"43","name":"Batea"},{"id":"bellmunt-del-priorat-id43023","id_provincia":"43","name":"Bellmunt del Priorat"},{"id":"bellvei-id43024","id_provincia":"43","name":"Bellvei"},{"id":"benifallet-id43025","id_provincia":"43","name":"Benifallet"},{"id":"benissanet-id43026","id_provincia":"43","name":"Benissanet"},{"id":"bisbal-de-falset-la-id43027","id_provincia":"43","name":"Bisbal de Falset, La"},{"id":"bisbal-del-penedes-la-id43028","id_provincia":"43","name":"Bisbal del Pened\u00e8s, La"},{"id":"blancafort-id43029","id_provincia":"43","name":"Blancafort"},{"id":"bonastre-id43030","id_provincia":"43","name":"Bonastre"},{"id":"borges-del-camp-les-id43031","id_provincia":"43","name":"Borges del Camp, Les"},{"id":"bot-id43032","id_provincia":"43","name":"Bot"},{"id":"botarell-id43033","id_provincia":"43","name":"Botarell"},{"id":"brafim-id43034","id_provincia":"43","name":"Br\u00e0fim"},{"id":"cabaces-id43035","id_provincia":"43","name":"Cabac\u00e9s"},{"id":"cabra-del-camp-id43036","id_provincia":"43","name":"Cabra del Camp"},{"id":"calafell-id43037","id_provincia":"43","name":"Calafell"},{"id":"camarles-id43903","id_provincia":"43","name":"Camarles"},{"id":"cambrils-id43038","id_provincia":"43","name":"Cambrils"},{"id":"canonja-la-id43907","id_provincia":"43","name":"Canonja, La"},{"id":"capafonts-id43039","id_provincia":"43","name":"Capafonts"},{"id":"capcanes-id43040","id_provincia":"43","name":"Cap\u00e7anes"},{"id":"caseres-id43041","id_provincia":"43","name":"Caseres"},{"id":"castellvell-del-camp-id43042","id_provincia":"43","name":"Castellvell del Camp"},{"id":"catllar-el-id43043","id_provincia":"43","name":"Catllar, El"},{"id":"colldejou-id43045","id_provincia":"43","name":"Colldejou"},{"id":"conesa-id43046","id_provincia":"43","name":"Conesa"},{"id":"constanti-id43047","id_provincia":"43","name":"Constant\u00ed"},{"id":"corbera-d-ebre-id43048","id_provincia":"43","name":"Corbera d'Ebre"},{"id":"cornudella-de-montsant-id43049","id_provincia":"43","name":"Cornudella de Montsant"},{"id":"creixell-id43050","id_provincia":"43","name":"Creixell"},{"id":"cunit-id43051","id_provincia":"43","name":"Cunit"},{"id":"deltebre-id43901","id_provincia":"43","name":"Deltebre"},{"id":"duesaigues-id43053","id_provincia":"43","name":"Duesaig\u00fces"},{"id":"espluga-de-francoli-l-id43054","id_provincia":"43","name":"Espluga de Francol\u00ed, L'"},{"id":"falset-id43055","id_provincia":"43","name":"Falset"},{"id":"fatarella-la-id43056","id_provincia":"43","name":"Fatarella, La"},{"id":"febro-la-id43057","id_provincia":"43","name":"Febr\u00f3, La"},{"id":"figuera-la-id43058","id_provincia":"43","name":"Figuera, La"},{"id":"figuerola-del-camp-id43059","id_provincia":"43","name":"Figuerola del Camp"},{"id":"flix-id43060","id_provincia":"43","name":"Flix"},{"id":"fores-id43061","id_provincia":"43","name":"For\u00e8s"},{"id":"freginals-id43062","id_provincia":"43","name":"Freginals"},{"id":"galera-la-id43063","id_provincia":"43","name":"Galera, La"},{"id":"gandesa-id43064","id_provincia":"43","name":"Gandesa"},{"id":"garcia-id43065","id_provincia":"43","name":"Garcia"},{"id":"garidells-els-id43066","id_provincia":"43","name":"Garidells, Els"},{"id":"ginestar-id43067","id_provincia":"43","name":"Ginestar"},{"id":"godall-id43068","id_provincia":"43","name":"Godall"},{"id":"gratallops-id43069","id_provincia":"43","name":"Gratallops"},{"id":"guiamets-els-id43070","id_provincia":"43","name":"Guiamets, Els"},{"id":"horta-de-sant-joan-id43071","id_provincia":"43","name":"Horta de Sant Joan"},{"id":"lloar-el-id43072","id_provincia":"43","name":"Lloar, El"},{"id":"llorac-id43073","id_provincia":"43","name":"Llorac"},{"id":"llorenc-del-penedes-id43074","id_provincia":"43","name":"Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s"},{"id":"marca-id43076","id_provincia":"43","name":"Mar\u00e7\u00e0"},{"id":"margalef-id43075","id_provincia":"43","name":"Margalef"},{"id":"mas-de-barberans-id43077","id_provincia":"43","name":"Mas de Barberans"},{"id":"masdenverge-id43078","id_provincia":"43","name":"Masdenverge"},{"id":"masllorenc-id43079","id_provincia":"43","name":"Maslloren\u00e7"},{"id":"maso-la-id43080","id_provincia":"43","name":"Mas\u00f3, La"},{"id":"maspujols-id43081","id_provincia":"43","name":"Maspujols"},{"id":"masroig-el-id43082","id_provincia":"43","name":"Masroig, El"},{"id":"mila-el-id43083","id_provincia":"43","name":"Mil\u00e0, El"},{"id":"miravet-id43084","id_provincia":"43","name":"Miravet"},{"id":"molar-el-id43085","id_provincia":"43","name":"Molar, El"},{"id":"montblanc-id43086","id_provincia":"43","name":"Montblanc"},{"id":"montbrio-del-camp-id43088","id_provincia":"43","name":"Montbri\u00f3 del Camp"},{"id":"montferri-id43089","id_provincia":"43","name":"Montferri"},{"id":"montmell-el-joncosa-del-montmell-la-id43090","id_provincia":"43","name":"Montmell, El"},{"id":"mont-ral-id43091","id_provincia":"43","name":"Mont-ral"},{"id":"mont-roig-del-camp-id43092","id_provincia":"43","name":"Mont-roig del Camp"},{"id":"mora-d-ebre-id43093","id_provincia":"43","name":"M\u00f3ra d'Ebre"},{"id":"mora-la-nova-id43094","id_provincia":"43","name":"M\u00f3ra la Nova"},{"id":"morell-el-id43095","id_provincia":"43","name":"Morell, El"},{"id":"morera-de-montsant-la-id43096","id_provincia":"43","name":"Morera de Montsant, La"},{"id":"nou-de-gaia-la-id43097","id_provincia":"43","name":"Nou de Gai\u00e0, La"},{"id":"nulles-id43098","id_provincia":"43","name":"Nulles"},{"id":"pallaresos-els-id43100","id_provincia":"43","name":"Pallaresos, Els"},{"id":"palma-d-ebre-la-id43099","id_provincia":"43","name":"Palma d'Ebre, La"},{"id":"passanant-i-belltall-id43101","id_provincia":"43","name":"Passanant i Belltall"},{"id":"pauls-id43102","id_provincia":"43","name":"Pa\u00fcls"},{"id":"perafort-id43103","id_provincia":"43","name":"Perafort"},{"id":"perello-el-id43104","id_provincia":"43","name":"Perell\u00f3, El"},{"id":"piles-les-id43105","id_provincia":"43","name":"Piles, Les"},{"id":"pinell-de-brai-el-id43106","id_provincia":"43","name":"Pinell de Brai, El"},{"id":"pira-id43107","id_provincia":"43","name":"Pira"},{"id":"pla-de-santa-maria-el-id43108","id_provincia":"43","name":"Pla de Santa Maria, El"},{"id":"pobla-de-mafumet-la-id43109","id_provincia":"43","name":"Pobla de Mafumet, La"},{"id":"pobla-de-massaluca-la-id43110","id_provincia":"43","name":"Pobla de Massaluca, La"},{"id":"pobla-de-montornes-la-id43111","id_provincia":"43","name":"Pobla de Montorn\u00e8s, La"},{"id":"poboleda-id43112","id_provincia":"43","name":"Poboleda"},{"id":"pont-d-armentera-el-id43113","id_provincia":"43","name":"Pont d'Armentera, El"},{"id":"pontils-id43141","id_provincia":"43","name":"Pontils"},{"id":"porrera-id43114","id_provincia":"43","name":"Porrera"},{"id":"pradell-de-la-teixeta-id43115","id_provincia":"43","name":"Pradell de la Teixeta"},{"id":"prades-id43116","id_provincia":"43","name":"Prades"},{"id":"prat-de-comte-id43117","id_provincia":"43","name":"Prat de Comte"},{"id":"pratdip-id43118","id_provincia":"43","name":"Pratdip"},{"id":"puigpelat-id43119","id_provincia":"43","name":"Puigpelat"},{"id":"querol-id43120","id_provincia":"43","name":"Querol"},{"id":"rasquera-id43121","id_provincia":"43","name":"Rasquera"},{"id":"renau-id43122","id_provincia":"43","name":"Renau"},{"id":"reus-id43123","id_provincia":"43","name":"Reus"},{"id":"riba-la-id43124","id_provincia":"43","name":"Riba, La"},{"id":"riba-roja-d-ebre-id43125","id_provincia":"43","name":"Riba-roja d'Ebre"},{"id":"riera-de-gaia-la-id43126","id_provincia":"43","name":"Riera de Gai\u00e0, La"},{"id":"riudecanyes-id43127","id_provincia":"43","name":"Riudecanyes"},{"id":"riudecols-id43128","id_provincia":"43","name":"Riudecols"},{"id":"riudoms-id43129","id_provincia":"43","name":"Riudoms"},{"id":"rocafort-de-queralt-id43130","id_provincia":"43","name":"Rocafort de Queralt"},{"id":"roda-de-bera-id43131","id_provincia":"43","name":"Roda de Ber\u00e0"},{"id":"rodonya-id43132","id_provincia":"43","name":"Rodony\u00e0"},{"id":"roquetes-id43133","id_provincia":"43","name":"Roquetes"},{"id":"rourell-el-id43134","id_provincia":"43","name":"Rourell, El"},{"id":"salomo-id43135","id_provincia":"43","name":"Salom\u00f3"},{"id":"salou-id43905","id_provincia":"43","name":"Salou"},{"id":"santa-barbara-id43138","id_provincia":"43","name":"Santa B\u00e0rbara"},{"id":"santa-coloma-de-queralt-id43139","id_provincia":"43","name":"Santa Coloma de Queralt"},{"id":"santa-oliva-id43140","id_provincia":"43","name":"Santa Oliva"},{"id":"sant-carles-de-la-rapita-id43136","id_provincia":"43","name":"Sant Carles de la R\u00e0pita"},{"id":"sant-jaume-d-enveja-id43902","id_provincia":"43","name":"Sant Jaume d'Enveja"},{"id":"sant-jaume-dels-domenys-id43137","id_provincia":"43","name":"Sant Jaume dels Domenys"},{"id":"sarral-id43142","id_provincia":"43","name":"Sarral"},{"id":"savalla-del-comtat-id43143","id_provincia":"43","name":"Savall\u00e0 del Comtat"},{"id":"secuita-la-id43144","id_provincia":"43","name":"Secuita, La"},{"id":"selva-del-camp-la-id43145","id_provincia":"43","name":"Selva del Camp, La"},{"id":"senan-id43146","id_provincia":"43","name":"Senan"},{"id":"senia-la-id43044","id_provincia":"43","name":"S\u00e9nia, La"},{"id":"solivella-id43147","id_provincia":"43","name":"Solivella"},{"id":"tarragona-id43148","id_provincia":"43","name":"Tarragona"},{"id":"tivenys-id43149","id_provincia":"43","name":"Tivenys"},{"id":"tivissa-id43150","id_provincia":"43","name":"Tivissa"},{"id":"torre-de-fontaubella-la-id43151","id_provincia":"43","name":"Torre de Fontaubella, La"},{"id":"torre-de-l-espanyol-la-id43152","id_provincia":"43","name":"Torre de l'Espanyol, La"},{"id":"torredembarra-id43153","id_provincia":"43","name":"Torredembarra"},{"id":"torroja-del-priorat-id43154","id_provincia":"43","name":"Torroja del Priorat"},{"id":"tortosa-id43155","id_provincia":"43","name":"Tortosa"},{"id":"ulldecona-id43156","id_provincia":"43","name":"Ulldecona"},{"id":"ulldemolins-id43157","id_provincia":"43","name":"Ulldemolins"},{"id":"vallclara-id43158","id_provincia":"43","name":"Vallclara"},{"id":"vallfogona-de-riucorb-id43159","id_provincia":"43","name":"Vallfogona de Riucorb"},{"id":"vallmoll-id43160","id_provincia":"43","name":"Vallmoll"},{"id":"valls-id43161","id_provincia":"43","name":"Valls"},{"id":"vandellos-i-l-hospitalet-de-l-infant-id43162","id_provincia":"43","name":"Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant"},{"id":"vendrell-el-id43163","id_provincia":"43","name":"Vendrell, El"},{"id":"vespella-de-gaia-id43164","id_provincia":"43","name":"Vespella de Gai\u00e0"},{"id":"vilabella-id43165","id_provincia":"43","name":"Vilabella"},{"id":"vilalba-dels-arcs-id43175","id_provincia":"43","name":"Vilalba dels Arcs"},{"id":"vilallonga-del-camp-id43166","id_provincia":"43","name":"Vilallonga del Camp"},{"id":"vilanova-d-escornalbou-id43167","id_provincia":"43","name":"Vilanova d'Escornalbou"},{"id":"vilanova-de-prades-id43168","id_provincia":"43","name":"Vilanova de Prades"},{"id":"vilaplana-id43169","id_provincia":"43","name":"Vilaplana"},{"id":"vila-rodona-id43170","id_provincia":"43","name":"Vila-rodona"},{"id":"vila-seca-id43171","id_provincia":"43","name":"Vila-seca"},{"id":"vilaverd-id43172","id_provincia":"43","name":"Vilaverd"},{"id":"vilella-alta-la-id43173","id_provincia":"43","name":"Vilella Alta, La"},{"id":"vilella-baixa-la-id43174","id_provincia":"43","name":"Vilella Baixa, La"},{"id":"vimbodi-i-poblet-id43176","id_provincia":"43","name":"Vimbod\u00ed i Poblet"},{"id":"vinebre-id43177","id_provincia":"43","name":"Vinebre"},{"id":"vinyols-i-els-arcs-id43178","id_provincia":"43","name":"Vinyols i els Arcs"},{"id":"xerta-id43052","id_provincia":"43","name":"Xerta"}]