[{"id":"abarca-de-campos-id34001","id_provincia":"34","name":"Abarca de Campos"},{"id":"abia-de-las-torres-id34003","id_provincia":"34","name":"Abia de las Torres"},{"id":"aguilar-de-campoo-id34004","id_provincia":"34","name":"Aguilar de Campoo"},{"id":"alar-del-rey-id34005","id_provincia":"34","name":"Alar del Rey"},{"id":"alba-de-cerrato-id34006","id_provincia":"34","name":"Alba de Cerrato"},{"id":"amayuelas-de-arriba-id34009","id_provincia":"34","name":"Amayuelas de Arriba"},{"id":"ampudia-id34010","id_provincia":"34","name":"Ampudia"},{"id":"amusco-id34011","id_provincia":"34","name":"Amusco"},{"id":"antiguedad-id34012","id_provincia":"34","name":"Antig\u00fcedad"},{"id":"arconada-id34015","id_provincia":"34","name":"Arconada"},{"id":"astudillo-id34017","id_provincia":"34","name":"Astudillo"},{"id":"autilla-del-pino-id34018","id_provincia":"34","name":"Autilla del Pino"},{"id":"autillo-de-campos-id34019","id_provincia":"34","name":"Autillo de Campos"},{"id":"ayuela-id34020","id_provincia":"34","name":"Ayuela"},{"id":"baltanas-id34022","id_provincia":"34","name":"Baltan\u00e1s"},{"id":"baquerin-de-campos-id34024","id_provincia":"34","name":"Baquer\u00edn de Campos"},{"id":"barcena-de-campos-id34025","id_provincia":"34","name":"B\u00e1rcena de Campos"},{"id":"barruelo-de-santullan-id34027","id_provincia":"34","name":"Barruelo de Santull\u00e1n"},{"id":"bascones-de-ojeda-id34028","id_provincia":"34","name":"B\u00e1scones de Ojeda"},{"id":"becerril-de-campos-id34029","id_provincia":"34","name":"Becerril de Campos"},{"id":"belmonte-de-campos-id34031","id_provincia":"34","name":"Belmonte de Campos"},{"id":"berzosilla-id34032","id_provincia":"34","name":"Berzosilla"},{"id":"boada-de-campos-id34033","id_provincia":"34","name":"Boada de Campos"},{"id":"boadilla-del-camino-id34034","id_provincia":"34","name":"Boadilla del Camino"},{"id":"boadilla-de-rioseco-id34035","id_provincia":"34","name":"Boadilla de Rioseco"},{"id":"branosera-id34036","id_provincia":"34","name":"Bra\u00f1osera"},{"id":"buenavista-de-valdavia-id34037","id_provincia":"34","name":"Buenavista de Valdavia"},{"id":"bustillo-de-la-vega-id34038","id_provincia":"34","name":"Bustillo de la Vega"},{"id":"bustillo-del-paramo-de-carrion-id34039","id_provincia":"34","name":"Bustillo del P\u00e1ramo de Carri\u00f3n"},{"id":"calahorra-de-boedo-id34041","id_provincia":"34","name":"Calahorra de Boedo"},{"id":"calzada-de-los-molinos-id34042","id_provincia":"34","name":"Calzada de los Molinos"},{"id":"capillas-id34045","id_provincia":"34","name":"Capillas"},{"id":"cardenosa-de-volpejera-id34046","id_provincia":"34","name":"Carde\u00f1osa de Volpejera"},{"id":"carrion-de-los-condes-id34047","id_provincia":"34","name":"Carri\u00f3n de los Condes"},{"id":"castil-de-vela-id34048","id_provincia":"34","name":"Castil de Vela"},{"id":"castrejon-de-la-pena-id34049","id_provincia":"34","name":"Castrej\u00f3n de la Pe\u00f1a"},{"id":"castrillo-de-don-juan-id34050","id_provincia":"34","name":"Castrillo de Don Juan"},{"id":"castrillo-de-onielo-id34051","id_provincia":"34","name":"Castrillo de Onielo"},{"id":"castrillo-de-villavega-id34052","id_provincia":"34","name":"Castrillo de Villavega"},{"id":"castromocho-id34053","id_provincia":"34","name":"Castromocho"},{"id":"cervatos-de-la-cueza-id34055","id_provincia":"34","name":"Cervatos de la Cueza"},{"id":"cervera-de-pisuerga-id34056","id_provincia":"34","name":"Cervera de Pisuerga"},{"id":"cevico-de-la-torre-id34057","id_provincia":"34","name":"Cevico de la Torre"},{"id":"cevico-navero-id34058","id_provincia":"34","name":"Cevico Navero"},{"id":"cisneros-id34059","id_provincia":"34","name":"Cisneros"},{"id":"cobos-de-cerrato-id34060","id_provincia":"34","name":"Cobos de Cerrato"},{"id":"collazos-de-boedo-id34061","id_provincia":"34","name":"Collazos de Boedo"},{"id":"congosto-de-valdavia-id34062","id_provincia":"34","name":"Congosto de Valdavia"},{"id":"cordovilla-la-real-id34063","id_provincia":"34","name":"Cordovilla la Real"},{"id":"cubillas-de-cerrato-id34066","id_provincia":"34","name":"Cubillas de Cerrato"},{"id":"dehesa-de-montejo-id34067","id_provincia":"34","name":"Dehesa de Montejo"},{"id":"dehesa-de-romanos-id34068","id_provincia":"34","name":"Dehesa de Romanos"},{"id":"duenas-id34069","id_provincia":"34","name":"Due\u00f1as"},{"id":"espinosa-de-cerrato-id34070","id_provincia":"34","name":"Espinosa de Cerrato"},{"id":"espinosa-de-villagonzalo-id34071","id_provincia":"34","name":"Espinosa de Villagonzalo"},{"id":"frechilla-id34072","id_provincia":"34","name":"Frechilla"},{"id":"fresno-del-rio-id34073","id_provincia":"34","name":"Fresno del R\u00edo"},{"id":"fromista-id34074","id_provincia":"34","name":"Fr\u00f3mista"},{"id":"fuentes-de-nava-id34076","id_provincia":"34","name":"Fuentes de Nava"},{"id":"fuentes-de-valdepero-id34077","id_provincia":"34","name":"Fuentes de Valdepero"},{"id":"grijota-id34079","id_provincia":"34","name":"Grijota"},{"id":"guardo-id34080","id_provincia":"34","name":"Guardo"},{"id":"guaza-de-campos-id34081","id_provincia":"34","name":"Guaza de Campos"},{"id":"hermedes-de-cerrato-id34082","id_provincia":"34","name":"H\u00e9rmedes de Cerrato"},{"id":"herrera-de-pisuerga-id34083","id_provincia":"34","name":"Herrera de Pisuerga"},{"id":"herrera-de-valdecanas-id34084","id_provincia":"34","name":"Herrera de Valdeca\u00f1as"},{"id":"hontoria-de-cerrato-id34086","id_provincia":"34","name":"Hontoria de Cerrato"},{"id":"hornillos-de-cerrato-id34087","id_provincia":"34","name":"Hornillos de Cerrato"},{"id":"husillos-id34088","id_provincia":"34","name":"Husillos"},{"id":"itero-de-la-vega-id34089","id_provincia":"34","name":"Itero de la Vega"},{"id":"lagartos-id34091","id_provincia":"34","name":"Lagartos"},{"id":"lantadilla-id34092","id_provincia":"34","name":"Lantadilla"},{"id":"ledigos-id34094","id_provincia":"34","name":"Ledigos"},{"id":"loma-de-ucieza-bahillo-id34903","id_provincia":"34","name":"Loma de Ucieza"},{"id":"lomas-id34096","id_provincia":"34","name":"Lomas"},{"id":"magaz-de-pisuerga-id34098","id_provincia":"34","name":"Magaz de Pisuerga"},{"id":"manquillos-id34099","id_provincia":"34","name":"Manquillos"},{"id":"mantinos-id34100","id_provincia":"34","name":"Mantinos"},{"id":"marcilla-de-campos-id34101","id_provincia":"34","name":"Marcilla de Campos"},{"id":"mazariegos-id34102","id_provincia":"34","name":"Mazariegos"},{"id":"mazuecos-de-valdeginate-id34103","id_provincia":"34","name":"Mazuecos de Valdeginate"},{"id":"melgar-de-yuso-id34104","id_provincia":"34","name":"Melgar de Yuso"},{"id":"meneses-de-campos-id34106","id_provincia":"34","name":"Meneses de Campos"},{"id":"micieces-de-ojeda-id34107","id_provincia":"34","name":"Micieces de Ojeda"},{"id":"monzon-de-campos-id34108","id_provincia":"34","name":"Monz\u00f3n de Campos"},{"id":"moratinos-id34109","id_provincia":"34","name":"Moratinos"},{"id":"muda-id34110","id_provincia":"34","name":"Mud\u00e1"},{"id":"nogal-de-las-huertas-id34112","id_provincia":"34","name":"Nogal de las Huertas"},{"id":"olea-de-boedo-id34113","id_provincia":"34","name":"Olea de Boedo"},{"id":"olmos-de-ojeda-id34114","id_provincia":"34","name":"Olmos de Ojeda"},{"id":"osornillo-id34116","id_provincia":"34","name":"Osornillo"},{"id":"osorno-la-mayor-id34901","id_provincia":"34","name":"Osorno la Mayor"},{"id":"palencia-id34120","id_provincia":"34","name":"Palencia"},{"id":"palenzuela-id34121","id_provincia":"34","name":"Palenzuela"},{"id":"paramo-de-boedo-id34122","id_provincia":"34","name":"P\u00e1ramo de Boedo"},{"id":"paredes-de-nava-id34123","id_provincia":"34","name":"Paredes de Nava"},{"id":"payo-de-ojeda-id34124","id_provincia":"34","name":"Payo de Ojeda"},{"id":"pedraza-de-campos-id34125","id_provincia":"34","name":"Pedraza de Campos"},{"id":"pedrosa-de-la-vega-id34126","id_provincia":"34","name":"Pedrosa de la Vega"},{"id":"perales-id34127","id_provincia":"34","name":"Perales"},{"id":"pernia-la-san-salvador-de-cantamuda-id34904","id_provincia":"34","name":"Pern\u00eda, La"},{"id":"pino-del-rio-id34129","id_provincia":"34","name":"Pino del R\u00edo"},{"id":"pina-de-campos-id34130","id_provincia":"34","name":"Pi\u00f1a de Campos"},{"id":"poblacion-de-arroyo-id34131","id_provincia":"34","name":"Poblaci\u00f3n de Arroyo"},{"id":"poblacion-de-campos-id34132","id_provincia":"34","name":"Poblaci\u00f3n de Campos"},{"id":"poblacion-de-cerrato-id34133","id_provincia":"34","name":"Poblaci\u00f3n de Cerrato"},{"id":"polentinos-id34134","id_provincia":"34","name":"Polentinos"},{"id":"pomar-de-valdivia-id34135","id_provincia":"34","name":"Pomar de Valdivia"},{"id":"poza-de-la-vega-id34136","id_provincia":"34","name":"Poza de la Vega"},{"id":"pozo-de-urama-id34137","id_provincia":"34","name":"Pozo de Urama"},{"id":"pradanos-de-ojeda-id34139","id_provincia":"34","name":"Pr\u00e1danos de Ojeda"},{"id":"puebla-de-valdavia-la-id34140","id_provincia":"34","name":"Puebla de Valdavia, La"},{"id":"quintana-del-puente-id34141","id_provincia":"34","name":"Quintana del Puente"},{"id":"quintanilla-de-onsona-id34143","id_provincia":"34","name":"Quintanilla de Onso\u00f1a"},{"id":"reinoso-de-cerrato-id34146","id_provincia":"34","name":"Reinoso de Cerrato"},{"id":"renedo-de-la-vega-id34147","id_provincia":"34","name":"Renedo de la Vega"},{"id":"requena-de-campos-id34149","id_provincia":"34","name":"Requena de Campos"},{"id":"respenda-de-la-pena-id34151","id_provincia":"34","name":"Respenda de la Pe\u00f1a"},{"id":"revenga-de-campos-id34152","id_provincia":"34","name":"Revenga de Campos"},{"id":"revilla-de-collazos-id34154","id_provincia":"34","name":"Revilla de Collazos"},{"id":"ribas-de-campos-id34155","id_provincia":"34","name":"Ribas de Campos"},{"id":"riberos-de-la-cueza-id34156","id_provincia":"34","name":"Riberos de la Cueza"},{"id":"saldana-id34157","id_provincia":"34","name":"Salda\u00f1a"},{"id":"salinas-de-pisuerga-id34158","id_provincia":"34","name":"Salinas de Pisuerga"},{"id":"san-cebrian-de-campos-id34159","id_provincia":"34","name":"San Cebri\u00e1n de Campos"},{"id":"san-cebrian-de-muda-id34160","id_provincia":"34","name":"San Cebri\u00e1n de Mud\u00e1"},{"id":"san-cristobal-de-boedo-id34161","id_provincia":"34","name":"San Crist\u00f3bal de Boedo"},{"id":"san-mames-de-campos-id34163","id_provincia":"34","name":"San Mam\u00e9s de Campos"},{"id":"san-roman-de-la-cuba-id34165","id_provincia":"34","name":"San Rom\u00e1n de la Cuba"},{"id":"santa-cecilia-del-alcor-id34167","id_provincia":"34","name":"Santa Cecilia del Alcor"},{"id":"santa-cruz-de-boedo-id34168","id_provincia":"34","name":"Santa Cruz de Boedo"},{"id":"santervas-de-la-vega-id34169","id_provincia":"34","name":"Santerv\u00e1s de la Vega"},{"id":"santibanez-de-ecla-id34170","id_provincia":"34","name":"Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla"},{"id":"santibanez-de-la-pena-id34171","id_provincia":"34","name":"Santib\u00e1\u00f1ez de la Pe\u00f1a"},{"id":"santoyo-id34174","id_provincia":"34","name":"Santoyo"},{"id":"serna-la-id34175","id_provincia":"34","name":"Serna, La"},{"id":"sotobanado-y-priorato-id34176","id_provincia":"34","name":"Sotoba\u00f1ado y Priorato"},{"id":"soto-de-cerrato-id34177","id_provincia":"34","name":"Soto de Cerrato"},{"id":"tabanera-de-cerrato-id34178","id_provincia":"34","name":"Tabanera de Cerrato"},{"id":"tabanera-de-valdavia-id34179","id_provincia":"34","name":"Tabanera de Valdavia"},{"id":"tamara-de-campos-id34180","id_provincia":"34","name":"T\u00e1mara de Campos"},{"id":"tariego-de-cerrato-id34181","id_provincia":"34","name":"Tariego de Cerrato"},{"id":"torquemada-id34182","id_provincia":"34","name":"Torquemada"},{"id":"torremormojon-id34184","id_provincia":"34","name":"Torremormoj\u00f3n"},{"id":"triollo-id34185","id_provincia":"34","name":"Triollo"},{"id":"valbuena-de-pisuerga-id34186","id_provincia":"34","name":"Valbuena de Pisuerga"},{"id":"valdeolmillos-id34189","id_provincia":"34","name":"Valdeolmillos"},{"id":"valderrabano-id34190","id_provincia":"34","name":"Valderr\u00e1bano"},{"id":"valde-ucieza-robladillo-de-ucieza-id34192","id_provincia":"34","name":"Valde-Ucieza"},{"id":"valle-de-cerrato-id34196","id_provincia":"34","name":"Valle de Cerrato"},{"id":"valle-del-retortillo-villalumbroso-id34902","id_provincia":"34","name":"Valle del Retortillo"},{"id":"velilla-del-rio-carrion-id34199","id_provincia":"34","name":"Velilla del R\u00edo Carri\u00f3n"},{"id":"venta-de-banos-id34023","id_provincia":"34","name":"Venta de Ba\u00f1os"},{"id":"vertavillo-id34201","id_provincia":"34","name":"Vertavillo"},{"id":"vid-de-ojeda-la-id34093","id_provincia":"34","name":"Vid de Ojeda, La"},{"id":"villabasta-de-valdavia-id34202","id_provincia":"34","name":"Villabasta de Valdavia"},{"id":"villacidaler-id34204","id_provincia":"34","name":"Villacidaler"},{"id":"villaconancio-id34205","id_provincia":"34","name":"Villaconancio"},{"id":"villada-id34206","id_provincia":"34","name":"Villada"},{"id":"villaeles-de-valdavia-id34208","id_provincia":"34","name":"Villaeles de Valdavia"},{"id":"villahan-id34210","id_provincia":"34","name":"Villah\u00e1n"},{"id":"villaherreros-id34211","id_provincia":"34","name":"Villaherreros"},{"id":"villalaco-id34213","id_provincia":"34","name":"Villalaco"},{"id":"villalba-de-guardo-id34214","id_provincia":"34","name":"Villalba de Guardo"},{"id":"villalcazar-de-sirga-id34215","id_provincia":"34","name":"Villalc\u00e1zar de Sirga"},{"id":"villalcon-id34216","id_provincia":"34","name":"Villalc\u00f3n"},{"id":"villalobon-id34217","id_provincia":"34","name":"Villalob\u00f3n"},{"id":"villaluenga-de-la-vega-id34218","id_provincia":"34","name":"Villaluenga de la Vega"},{"id":"villamartin-de-campos-id34220","id_provincia":"34","name":"Villamart\u00edn de Campos"},{"id":"villamediana-id34221","id_provincia":"34","name":"Villamediana"},{"id":"villameriel-id34222","id_provincia":"34","name":"Villameriel"},{"id":"villamoronta-id34223","id_provincia":"34","name":"Villamoronta"},{"id":"villamuera-de-la-cueza-id34224","id_provincia":"34","name":"Villamuera de la Cueza"},{"id":"villamuriel-de-cerrato-id34225","id_provincia":"34","name":"Villamuriel de Cerrato"},{"id":"villanueva-del-rebollar-id34227","id_provincia":"34","name":"Villanueva del Rebollar"},{"id":"villanuno-de-valdavia-id34228","id_provincia":"34","name":"Villanu\u00f1o de Valdavia"},{"id":"villaprovedo-id34229","id_provincia":"34","name":"Villaprovedo"},{"id":"villarmentero-de-campos-id34230","id_provincia":"34","name":"Villarmentero de Campos"},{"id":"villarrabe-id34231","id_provincia":"34","name":"Villarrab\u00e9"},{"id":"villarramiel-id34232","id_provincia":"34","name":"Villarramiel"},{"id":"villasarracino-id34233","id_provincia":"34","name":"Villasarracino"},{"id":"villasila-de-valdavia-id34234","id_provincia":"34","name":"Villasila de Valdavia"},{"id":"villaturde-id34236","id_provincia":"34","name":"Villaturde"},{"id":"villaumbrales-id34237","id_provincia":"34","name":"Villaumbrales"},{"id":"villaviudas-id34238","id_provincia":"34","name":"Villaviudas"},{"id":"villerias-de-campos-id34240","id_provincia":"34","name":"Viller\u00edas de Campos"},{"id":"villodre-id34241","id_provincia":"34","name":"Villodre"},{"id":"villodrigo-id34242","id_provincia":"34","name":"Villodrigo"},{"id":"villoldo-id34243","id_provincia":"34","name":"Villoldo"},{"id":"villota-del-paramo-id34245","id_provincia":"34","name":"Villota del P\u00e1ramo"},{"id":"villovieco-id34246","id_provincia":"34","name":"Villovieco"}]