[{"id":"agost-id03002","id_provincia":"03","name":"Agost"},{"id":"agres-id03003","id_provincia":"03","name":"Agres"},{"id":"aigues-id03004","id_provincia":"03","name":"Aig\u00fces"},{"id":"albatera-id03005","id_provincia":"03","name":"Albatera"},{"id":"alcalali-id03006","id_provincia":"03","name":"Alcalal\u00ed"},{"id":"alcocer-de-planes-id03007","id_provincia":"03","name":"Alcocer de Planes"},{"id":"alcoleja-id03008","id_provincia":"03","name":"Alcoleja"},{"id":"alcoy-alcoi-id03009","id_provincia":"03","name":"Alcoy\/Alcoi"},{"id":"alfafara-id03010","id_provincia":"03","name":"Alfafara"},{"id":"alfas-del-pi-l-id03011","id_provincia":"03","name":"Alf\u00e0s del Pi, l'"},{"id":"algorfa-id03012","id_provincia":"03","name":"Algorfa"},{"id":"alguena-id03013","id_provincia":"03","name":"Algue\u00f1a"},{"id":"alacant-alicante-id03014","id_provincia":"03","name":"Alicante\/Alacant"},{"id":"almoradi-id03015","id_provincia":"03","name":"Almorad\u00ed"},{"id":"almudaina-id03016","id_provincia":"03","name":"Almudaina"},{"id":"alqueria-d-asnar-l-id03017","id_provincia":"03","name":"Alqueria d'Asnar, l'"},{"id":"altea-id03018","id_provincia":"03","name":"Altea"},{"id":"aspe-id03019","id_provincia":"03","name":"Aspe"},{"id":"atzubia-l-id03001","id_provincia":"03","name":"Atz\u00fabia, l'"},{"id":"balones-id03020","id_provincia":"03","name":"Balones"},{"id":"banyeres-de-mariola-id03021","id_provincia":"03","name":"Banyeres de Mariola"},{"id":"benasau-id03022","id_provincia":"03","name":"Benasau"},{"id":"beneixama-id03023","id_provincia":"03","name":"Beneixama"},{"id":"benejuzar-id03024","id_provincia":"03","name":"Benej\u00fazar"},{"id":"benferri-id03025","id_provincia":"03","name":"Benferri"},{"id":"beniarbeig-id03026","id_provincia":"03","name":"Beniarbeig"},{"id":"beniarda-id03027","id_provincia":"03","name":"Beniard\u00e1"},{"id":"beniarres-id03028","id_provincia":"03","name":"Beniarr\u00e9s"},{"id":"benidoleig-id03030","id_provincia":"03","name":"Benidoleig"},{"id":"benidorm-id03031","id_provincia":"03","name":"Benidorm"},{"id":"benifallim-id03032","id_provincia":"03","name":"Benifallim"},{"id":"benifato-id03033","id_provincia":"03","name":"Benifato"},{"id":"benigembla-id03029","id_provincia":"03","name":"Benigembla"},{"id":"benijofar-id03034","id_provincia":"03","name":"Benij\u00f3far"},{"id":"benilloba-id03035","id_provincia":"03","name":"Benilloba"},{"id":"benillup-id03036","id_provincia":"03","name":"Benillup"},{"id":"benimantell-id03037","id_provincia":"03","name":"Benimantell"},{"id":"benimarfull-id03038","id_provincia":"03","name":"Benimarfull"},{"id":"benimassot-id03039","id_provincia":"03","name":"Benimassot"},{"id":"benimeli-id03040","id_provincia":"03","name":"Benimeli"},{"id":"benissa-id03041","id_provincia":"03","name":"Benissa"},{"id":"benitachell-poble-nou-de-benitatxell-el-id03042","id_provincia":"03","name":"Benitachell\/Poble Nou de Benitatxell, el"},{"id":"biar-id03043","id_provincia":"03","name":"Biar"},{"id":"bigastro-id03044","id_provincia":"03","name":"Bigastro"},{"id":"bolulla-id03045","id_provincia":"03","name":"Bolulla"},{"id":"busot-id03046","id_provincia":"03","name":"Busot"},{"id":"callosa-d-en-sarria-id03048","id_provincia":"03","name":"Callosa d'en Sarri\u00e0"},{"id":"callosa-de-segura-id03049","id_provincia":"03","name":"Callosa de Segura"},{"id":"calp-id03047","id_provincia":"03","name":"Calp"},{"id":"campello-el-id03050","id_provincia":"03","name":"Campello, el"},{"id":"campo-de-mirra-camp-de-mirra-el-id03051","id_provincia":"03","name":"Campo de Mirra\/Camp de Mirra, el"},{"id":"canada-id03052","id_provincia":"03","name":"Ca\u00f1ada"},{"id":"castalla-id03053","id_provincia":"03","name":"Castalla"},{"id":"castell-de-castells-id03054","id_provincia":"03","name":"Castell de Castells"},{"id":"castell-de-guadalest-el-id03075","id_provincia":"03","name":"Castell de Guadalest, el"},{"id":"catral-id03055","id_provincia":"03","name":"Catral"},{"id":"cocentaina-id03056","id_provincia":"03","name":"Cocentaina"},{"id":"confrides-id03057","id_provincia":"03","name":"Confrides"},{"id":"cox-id03058","id_provincia":"03","name":"Cox"},{"id":"crevillent-id03059","id_provincia":"03","name":"Crevillent"},{"id":"daya-nueva-id03061","id_provincia":"03","name":"Daya Nueva"},{"id":"daya-vieja-id03062","id_provincia":"03","name":"Daya Vieja"},{"id":"denia-id03063","id_provincia":"03","name":"D\u00e9nia"},{"id":"dolores-id03064","id_provincia":"03","name":"Dolores"},{"id":"elche-elx-id03065","id_provincia":"03","name":"Elche\/Elx"},{"id":"elda-id03066","id_provincia":"03","name":"Elda"},{"id":"facheca-id03067","id_provincia":"03","name":"Facheca"},{"id":"famorca-id03068","id_provincia":"03","name":"Famorca"},{"id":"finestrat-id03069","id_provincia":"03","name":"Finestrat"},{"id":"fondo-de-les-neus-el-hondon-de-las-nieves-id03077","id_provincia":"03","name":"Fond\u00f3 de les Neus, el\/Hond\u00f3n de las Nieves"},{"id":"formentera-del-segura-id03070","id_provincia":"03","name":"Formentera del Segura"},{"id":"gaianes-id03072","id_provincia":"03","name":"Gaianes"},{"id":"gata-de-gorgos-id03071","id_provincia":"03","name":"Gata de Gorgos"},{"id":"gorga-id03073","id_provincia":"03","name":"Gorga"},{"id":"granja-de-rocamora-id03074","id_provincia":"03","name":"Granja de Rocamora"},{"id":"guardamar-del-segura-id03076","id_provincia":"03","name":"Guardamar del Segura"},{"id":"hondon-de-los-frailes-id03078","id_provincia":"03","name":"Hond\u00f3n de los Frailes"},{"id":"ibi-id03079","id_provincia":"03","name":"Ibi"},{"id":"jacarilla-id03080","id_provincia":"03","name":"Jacarilla"},{"id":"javea-xabia-id03082","id_provincia":"03","name":"J\u00e1vea\/X\u00e0bia"},{"id":"jijona-xixona-id03083","id_provincia":"03","name":"Jijona\/Xixona"},{"id":"lliber-id03085","id_provincia":"03","name":"Ll\u00edber"},{"id":"lorcha-orxa-l-id03084","id_provincia":"03","name":"Lorcha\/Orxa, l'"},{"id":"millena-id03086","id_provincia":"03","name":"Millena"},{"id":"monforte-del-cid-id03088","id_provincia":"03","name":"Monforte del Cid"},{"id":"monovar-monover-id03089","id_provincia":"03","name":"Mon\u00f3var\/Mon\u00f2ver"},{"id":"montesinos-los-id03903","id_provincia":"03","name":"Montesinos, Los"},{"id":"murla-id03091","id_provincia":"03","name":"Murla"},{"id":"muro-de-alcoy-id03092","id_provincia":"03","name":"Muro de Alcoy"},{"id":"mutxamel-id03090","id_provincia":"03","name":"Mutxamel"},{"id":"novelda-id03093","id_provincia":"03","name":"Novelda"},{"id":"nucia-la-id03094","id_provincia":"03","name":"Nucia, la"},{"id":"ondara-id03095","id_provincia":"03","name":"Ondara"},{"id":"onil-id03096","id_provincia":"03","name":"Onil"},{"id":"orba-id03097","id_provincia":"03","name":"Orba"},{"id":"orihuela-id03099","id_provincia":"03","name":"Orihuela"},{"id":"orxeta-id03098","id_provincia":"03","name":"Orxeta"},{"id":"parcent-id03100","id_provincia":"03","name":"Parcent"},{"id":"pedreguer-id03101","id_provincia":"03","name":"Pedreguer"},{"id":"pego-id03102","id_provincia":"03","name":"Pego"},{"id":"penaguila-id03103","id_provincia":"03","name":"Pen\u00e0guila"},{"id":"petrer-id03104","id_provincia":"03","name":"Petrer"},{"id":"pilar-de-la-horadada-id03902","id_provincia":"03","name":"Pilar de la Horadada"},{"id":"pinos-el-pinoso-id03105","id_provincia":"03","name":"Pin\u00f3s, el\/Pinoso"},{"id":"planes-id03106","id_provincia":"03","name":"Planes"},{"id":"poblets-els-setla-id03901","id_provincia":"03","name":"Poblets, els"},{"id":"polop-id03107","id_provincia":"03","name":"Polop"},{"id":"quatretondeta-id03060","id_provincia":"03","name":"Quatretondeta"},{"id":"rafal-id03109","id_provincia":"03","name":"Rafal"},{"id":"rafol-d-almunia-el-id03110","id_provincia":"03","name":"R\u00e0fol d'Alm\u00fania, el"},{"id":"redovan-id03111","id_provincia":"03","name":"Redov\u00e1n"},{"id":"relleu-id03112","id_provincia":"03","name":"Relleu"},{"id":"rojales-id03113","id_provincia":"03","name":"Rojales"},{"id":"romana-la-id03114","id_provincia":"03","name":"Romana, la"},{"id":"sagra-id03115","id_provincia":"03","name":"Sagra"},{"id":"salinas-id03116","id_provincia":"03","name":"Salinas"},{"id":"sanet-y-negrals-id03117","id_provincia":"03","name":"Sanet y Negrals"},{"id":"san-fulgencio-id03118","id_provincia":"03","name":"San Fulgencio"},{"id":"san-isidro-id03904","id_provincia":"03","name":"San Isidro"},{"id":"san-miguel-de-salinas-id03120","id_provincia":"03","name":"San Miguel de Salinas"},{"id":"santa-pola-id03121","id_provincia":"03","name":"Santa Pola"},{"id":"sant-joan-d-alacant-id03119","id_provincia":"03","name":"Sant Joan d'Alacant"},{"id":"san-vicente-del-raspeig-sant-vicent-del-raspeig-id03122","id_provincia":"03","name":"San Vicente del Raspeig\/Sant Vicent del Raspeig"},{"id":"sax-id03123","id_provincia":"03","name":"Sax"},{"id":"sella-id03124","id_provincia":"03","name":"Sella"},{"id":"senija-id03125","id_provincia":"03","name":"Senija"},{"id":"tarbena-id03127","id_provincia":"03","name":"T\u00e0rbena"},{"id":"teulada-id03128","id_provincia":"03","name":"Teulada"},{"id":"tibi-id03129","id_provincia":"03","name":"Tibi"},{"id":"tollos-id03130","id_provincia":"03","name":"Tollos"},{"id":"tormos-id03131","id_provincia":"03","name":"Tormos"},{"id":"torremanzanas-torre-de-les-macanes-la-id03132","id_provincia":"03","name":"Torremanzanas\/Torre de les Ma\u00e7anes, la"},{"id":"torrevieja-id03133","id_provincia":"03","name":"Torrevieja"},{"id":"vall-d-alcala-la-alcala-de-la-jovada-id03134","id_provincia":"03","name":"Vall d'Alcal\u00e0, la"},{"id":"vall-d-ebo-la-id03135","id_provincia":"03","name":"Vall d'Ebo, la"},{"id":"vall-de-gallinera-beniali-id03136","id_provincia":"03","name":"Vall de Gallinera"},{"id":"vall-de-laguar-la-id03137","id_provincia":"03","name":"Vall de Laguar, la"},{"id":"verger-el-id03138","id_provincia":"03","name":"Verger, el"},{"id":"villajoyosa-vila-joiosa-la-id03139","id_provincia":"03","name":"Villajoyosa\/Vila Joiosa, la"},{"id":"villena-id03140","id_provincia":"03","name":"Villena"},{"id":"xalo-id03081","id_provincia":"03","name":"Xal\u00f3"}]