[{"id":"abrera-id08001","id_provincia":"08","name":"Abrera"},{"id":"aguilar-de-segarra-id08002","id_provincia":"08","name":"Aguilar de Segarra"},{"id":"aiguafreda-id08014","id_provincia":"08","name":"Aiguafreda"},{"id":"alella-id08003","id_provincia":"08","name":"Alella"},{"id":"alpens-id08004","id_provincia":"08","name":"Alpens"},{"id":"ametlla-del-valles-l-id08005","id_provincia":"08","name":"Ametlla del Vall\u00e8s, L'"},{"id":"arenys-de-mar-id08006","id_provincia":"08","name":"Arenys de Mar"},{"id":"arenys-de-munt-id08007","id_provincia":"08","name":"Arenys de Munt"},{"id":"argencola-id08008","id_provincia":"08","name":"Argen\u00e7ola"},{"id":"argentona-id08009","id_provincia":"08","name":"Argentona"},{"id":"artes-id08010","id_provincia":"08","name":"Art\u00e9s"},{"id":"avia-id08011","id_provincia":"08","name":"Avi\u00e0"},{"id":"avinyo-id08012","id_provincia":"08","name":"Aviny\u00f3"},{"id":"avinyonet-del-penedes-avinyo-nou-id08013","id_provincia":"08","name":"Avinyonet del Pened\u00e8s"},{"id":"badalona-id08015","id_provincia":"08","name":"Badalona"},{"id":"badia-del-valles-id08904","id_provincia":"08","name":"Badia del Vall\u00e8s"},{"id":"baga-id08016","id_provincia":"08","name":"Bag\u00e0"},{"id":"balenya-hostalets-de-balenya-els-id08017","id_provincia":"08","name":"Baleny\u00e0"},{"id":"balsareny-id08018","id_provincia":"08","name":"Balsareny"},{"id":"barbera-del-valles-id08252","id_provincia":"08","name":"Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"},{"id":"barcelona-id08019","id_provincia":"08","name":"Barcelona"},{"id":"begues-id08020","id_provincia":"08","name":"Begues"},{"id":"bellprat-id08021","id_provincia":"08","name":"Bellprat"},{"id":"berga-id08022","id_provincia":"08","name":"Berga"},{"id":"bigues-i-riells-id08023","id_provincia":"08","name":"Bigues i Riells"},{"id":"borreda-id08024","id_provincia":"08","name":"Borred\u00e0"},{"id":"bruc-el-id08025","id_provincia":"08","name":"Bruc, El"},{"id":"brull-el-id08026","id_provincia":"08","name":"Brull, El"},{"id":"cabanyes-les-id08027","id_provincia":"08","name":"Cabanyes, Les"},{"id":"cabrera-d-anoia-canaletes-id08028","id_provincia":"08","name":"Cabrera d'Anoia"},{"id":"cabrera-de-mar-id08029","id_provincia":"08","name":"Cabrera de Mar"},{"id":"cabrils-id08030","id_provincia":"08","name":"Cabrils"},{"id":"calaf-id08031","id_provincia":"08","name":"Calaf"},{"id":"calders-id08034","id_provincia":"08","name":"Calders"},{"id":"caldes-d-estrac-id08032","id_provincia":"08","name":"Caldes d'Estrac"},{"id":"caldes-de-montbui-id08033","id_provincia":"08","name":"Caldes de Montbui"},{"id":"calella-id08035","id_provincia":"08","name":"Calella"},{"id":"calldetenes-id08037","id_provincia":"08","name":"Calldetenes"},{"id":"callus-id08038","id_provincia":"08","name":"Call\u00fas"},{"id":"calonge-de-segarra-dusfort-id08036","id_provincia":"08","name":"Calonge de Segarra"},{"id":"campins-id08039","id_provincia":"08","name":"Campins"},{"id":"canet-de-mar-id08040","id_provincia":"08","name":"Canet de Mar"},{"id":"canovelles-id08041","id_provincia":"08","name":"Canovelles"},{"id":"canoves-i-samalus-id08042","id_provincia":"08","name":"C\u00e0noves i Samal\u00fas"},{"id":"canyelles-id08043","id_provincia":"08","name":"Canyelles"},{"id":"capellades-id08044","id_provincia":"08","name":"Capellades"},{"id":"capolat-id08045","id_provincia":"08","name":"Capolat"},{"id":"cardedeu-id08046","id_provincia":"08","name":"Cardedeu"},{"id":"cardona-id08047","id_provincia":"08","name":"Cardona"},{"id":"carme-id08048","id_provincia":"08","name":"Carme"},{"id":"casserres-id08049","id_provincia":"08","name":"Casserres"},{"id":"castellar-del-riu-llinars-id08050","id_provincia":"08","name":"Castellar del Riu"},{"id":"castellar-del-valles-id08051","id_provincia":"08","name":"Castellar del Vall\u00e8s"},{"id":"castellar-de-n-hug-id08052","id_provincia":"08","name":"Castellar de n'Hug"},{"id":"castellbell-i-el-vilar-borras-el-id08053","id_provincia":"08","name":"Castellbell i el Vilar"},{"id":"castellbisbal-id08054","id_provincia":"08","name":"Castellbisbal"},{"id":"castellcir-id08055","id_provincia":"08","name":"Castellcir"},{"id":"castelldefels-id08056","id_provincia":"08","name":"Castelldefels"},{"id":"castell-de-l-areny-id08057","id_provincia":"08","name":"Castell de l'Areny"},{"id":"castellet-i-la-gornal-gornal-la-id08058","id_provincia":"08","name":"Castellet i la Gornal"},{"id":"castellfollit-del-boix-id08059","id_provincia":"08","name":"Castellfollit del Boix"},{"id":"castellfollit-de-riubregos-id08060","id_provincia":"08","name":"Castellfollit de Riubreg\u00f3s"},{"id":"castellgali-id08061","id_provincia":"08","name":"Castellgal\u00ed"},{"id":"castellnou-de-bages-id08062","id_provincia":"08","name":"Castellnou de Bages"},{"id":"castelloli-id08063","id_provincia":"08","name":"Castellol\u00ed"},{"id":"castelltercol-id08064","id_provincia":"08","name":"Castellter\u00e7ol"},{"id":"castellvi-de-la-marca-munia-la-id08065","id_provincia":"08","name":"Castellv\u00ed de la Marca"},{"id":"castellvi-de-rosanes-id08066","id_provincia":"08","name":"Castellv\u00ed de Rosanes"},{"id":"centelles-id08067","id_provincia":"08","name":"Centelles"},{"id":"cercs-id08268","id_provincia":"08","name":"Cercs"},{"id":"cerdanyola-del-valles-id08266","id_provincia":"08","name":"Cerdanyola del Vall\u00e8s"},{"id":"cervello-id08068","id_provincia":"08","name":"Cervell\u00f3"},{"id":"collbato-id08069","id_provincia":"08","name":"Collbat\u00f3"},{"id":"collsuspina-id08070","id_provincia":"08","name":"Collsuspina"},{"id":"copons-id08071","id_provincia":"08","name":"Copons"},{"id":"corbera-de-llobregat-id08072","id_provincia":"08","name":"Corbera de Llobregat"},{"id":"cornella-de-llobregat-id08073","id_provincia":"08","name":"Cornell\u00e0 de Llobregat"},{"id":"cubelles-id08074","id_provincia":"08","name":"Cubelles"},{"id":"dosrius-id08075","id_provincia":"08","name":"Dosrius"},{"id":"esparreguera-id08076","id_provincia":"08","name":"Esparreguera"},{"id":"esplugues-de-llobregat-id08077","id_provincia":"08","name":"Esplugues de Llobregat"},{"id":"espunyola-l-id08078","id_provincia":"08","name":"Espunyola, L'"},{"id":"esquirol-l-id08254","id_provincia":"08","name":"Esquirol, L'"},{"id":"estany-l-id08079","id_provincia":"08","name":"Estany, L'"},{"id":"figaro-montmany-id08134","id_provincia":"08","name":"Figar\u00f3-Montmany"},{"id":"figols-id08080","id_provincia":"08","name":"F\u00edgols"},{"id":"fogars-de-la-selva-id08082","id_provincia":"08","name":"Fogars de la Selva"},{"id":"fogars-de-montclus-mosqueroles-id08081","id_provincia":"08","name":"Fogars de Montcl\u00fas"},{"id":"folgueroles-id08083","id_provincia":"08","name":"Folgueroles"},{"id":"fonollosa-id08084","id_provincia":"08","name":"Fonollosa"},{"id":"font-rubi-guardiola-de-font-rubi-id08085","id_provincia":"08","name":"Font-rub\u00ed"},{"id":"franqueses-del-valles-les-corro-d-avall-id08086","id_provincia":"08","name":"Franqueses del Vall\u00e8s, Les"},{"id":"gaia-id08090","id_provincia":"08","name":"Gai\u00e0"},{"id":"gallifa-id08087","id_provincia":"08","name":"Gallifa"},{"id":"garriga-la-id08088","id_provincia":"08","name":"Garriga, La"},{"id":"gava-id08089","id_provincia":"08","name":"Gav\u00e0"},{"id":"gelida-id08091","id_provincia":"08","name":"Gelida"},{"id":"gironella-id08092","id_provincia":"08","name":"Gironella"},{"id":"gisclareny-id08093","id_provincia":"08","name":"Gisclareny"},{"id":"granada-la-id08094","id_provincia":"08","name":"Granada, La"},{"id":"granera-id08095","id_provincia":"08","name":"Granera"},{"id":"granollers-id08096","id_provincia":"08","name":"Granollers"},{"id":"gualba-id08097","id_provincia":"08","name":"Gualba"},{"id":"guardiola-de-bergueda-id08099","id_provincia":"08","name":"Guardiola de Bergued\u00e0"},{"id":"gurb-id08100","id_provincia":"08","name":"Gurb"},{"id":"hospitalet-de-llobregat-l-id08101","id_provincia":"08","name":"Hospitalet de Llobregat, L'"},{"id":"hostalets-de-pierola-els-id08162","id_provincia":"08","name":"Hostalets de Pierola, Els"},{"id":"igualada-id08102","id_provincia":"08","name":"Igualada"},{"id":"jorba-id08103","id_provincia":"08","name":"Jorba"},{"id":"llacuna-la-id08104","id_provincia":"08","name":"Llacuna, La"},{"id":"llagosta-la-id08105","id_provincia":"08","name":"Llagosta, La"},{"id":"llica-d-amunt-id08107","id_provincia":"08","name":"Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt"},{"id":"llica-de-vall-id08108","id_provincia":"08","name":"Lli\u00e7\u00e0 de Vall"},{"id":"llinars-del-valles-id08106","id_provincia":"08","name":"Llinars del Vall\u00e8s"},{"id":"lluca-santa-eulalia-de-puig-oriol-id08109","id_provincia":"08","name":"Llu\u00e7\u00e0"},{"id":"malgrat-de-mar-id08110","id_provincia":"08","name":"Malgrat de Mar"},{"id":"malla-id08111","id_provincia":"08","name":"Malla"},{"id":"manlleu-id08112","id_provincia":"08","name":"Manlleu"},{"id":"manresa-id08113","id_provincia":"08","name":"Manresa"},{"id":"marganell-id08242","id_provincia":"08","name":"Marganell"},{"id":"martorell-id08114","id_provincia":"08","name":"Martorell"},{"id":"martorelles-id08115","id_provincia":"08","name":"Martorelles"},{"id":"masies-de-roda-les-id08116","id_provincia":"08","name":"Masies de Roda, Les"},{"id":"masies-de-voltrega-les-id08117","id_provincia":"08","name":"Masies de Voltreg\u00e0, Les"},{"id":"masnou-el-id08118","id_provincia":"08","name":"Masnou, El"},{"id":"masquefa-id08119","id_provincia":"08","name":"Masquefa"},{"id":"matadepera-id08120","id_provincia":"08","name":"Matadepera"},{"id":"mataro-id08121","id_provincia":"08","name":"Matar\u00f3"},{"id":"mediona-sant-joan-de-mediona-id08122","id_provincia":"08","name":"Mediona"},{"id":"moia-id08138","id_provincia":"08","name":"Moi\u00e0"},{"id":"molins-de-rei-id08123","id_provincia":"08","name":"Molins de Rei"},{"id":"mollet-del-valles-id08124","id_provincia":"08","name":"Mollet del Vall\u00e8s"},{"id":"monistrol-de-calders-id08128","id_provincia":"08","name":"Monistrol de Calders"},{"id":"monistrol-de-montserrat-id08127","id_provincia":"08","name":"Monistrol de Montserrat"},{"id":"montcada-i-reixac-id08125","id_provincia":"08","name":"Montcada i Reixac"},{"id":"montclar-id08130","id_provincia":"08","name":"Montclar"},{"id":"montesquiu-id08131","id_provincia":"08","name":"Montesquiu"},{"id":"montgat-id08126","id_provincia":"08","name":"Montgat"},{"id":"montmajor-id08132","id_provincia":"08","name":"Montmajor"},{"id":"montmaneu-id08133","id_provincia":"08","name":"Montmaneu"},{"id":"montmelo-id08135","id_provincia":"08","name":"Montmel\u00f3"},{"id":"montornes-del-valles-id08136","id_provincia":"08","name":"Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s"},{"id":"montseny-id08137","id_provincia":"08","name":"Montseny"},{"id":"muntanyola-id08129","id_provincia":"08","name":"Muntanyola"},{"id":"mura-id08139","id_provincia":"08","name":"Mura"},{"id":"navarcles-id08140","id_provincia":"08","name":"Navarcles"},{"id":"navas-id08141","id_provincia":"08","name":"Nav\u00e0s"},{"id":"nou-de-bergueda-la-id08142","id_provincia":"08","name":"Nou de Bergued\u00e0, La"},{"id":"odena-id08143","id_provincia":"08","name":"\u00d2dena"},{"id":"olerdola-sant-miquel-d-olerdola-id08145","id_provincia":"08","name":"Ol\u00e8rdola"},{"id":"olesa-de-bonesvalls-id08146","id_provincia":"08","name":"Olesa de Bonesvalls"},{"id":"olesa-de-montserrat-id08147","id_provincia":"08","name":"Olesa de Montserrat"},{"id":"olivella-id08148","id_provincia":"08","name":"Olivella"},{"id":"olost-id08149","id_provincia":"08","name":"Olost"},{"id":"olvan-id08144","id_provincia":"08","name":"Olvan"},{"id":"oris-can-branques-id08150","id_provincia":"08","name":"Or\u00eds"},{"id":"orista-id08151","id_provincia":"08","name":"Orist\u00e0"},{"id":"orpi-can-bou-id08152","id_provincia":"08","name":"Orp\u00ed"},{"id":"orrius-id08153","id_provincia":"08","name":"\u00d2rrius"},{"id":"pacs-del-penedes-id08154","id_provincia":"08","name":"Pacs del Pened\u00e8s"},{"id":"palafolls-id08155","id_provincia":"08","name":"Palafolls"},{"id":"palau-solita-i-plegamans-id08156","id_provincia":"08","name":"Palau-solit\u00e0 i Plegamans"},{"id":"palleja-id08157","id_provincia":"08","name":"Pallej\u00e0"},{"id":"palma-de-cervello-la-id08905","id_provincia":"08","name":"Palma de Cervell\u00f3, La"},{"id":"papiol-el-id08158","id_provincia":"08","name":"Papiol, El"},{"id":"parets-del-valles-id08159","id_provincia":"08","name":"Parets del Vall\u00e8s"},{"id":"perafita-id08160","id_provincia":"08","name":"Perafita"},{"id":"piera-id08161","id_provincia":"08","name":"Piera"},{"id":"pineda-de-mar-id08163","id_provincia":"08","name":"Pineda de Mar"},{"id":"pla-del-penedes-el-id08164","id_provincia":"08","name":"Pla del Pened\u00e8s, El"},{"id":"pobla-de-claramunt-la-id08165","id_provincia":"08","name":"Pobla de Claramunt, La"},{"id":"pobla-de-lillet-la-id08166","id_provincia":"08","name":"Pobla de Lillet, La"},{"id":"polinya-id08167","id_provincia":"08","name":"Poliny\u00e0"},{"id":"pont-de-vilomara-i-rocafort-el-pont-de-vilomara-el-id08182","id_provincia":"08","name":"Pont de Vilomara i Rocafort, El"},{"id":"pontons-id08168","id_provincia":"08","name":"Pontons"},{"id":"prat-de-llobregat-el-id08169","id_provincia":"08","name":"Prat de Llobregat, El"},{"id":"prats-de-llucanes-id08171","id_provincia":"08","name":"Prats de Llu\u00e7an\u00e8s"},{"id":"prats-de-rei-els-id08170","id_provincia":"08","name":"Prats de Rei, Els"},{"id":"premia-de-dalt-id08230","id_provincia":"08","name":"Premi\u00e0 de Dalt"},{"id":"premia-de-mar-id08172","id_provincia":"08","name":"Premi\u00e0 de Mar"},{"id":"puigdalber-id08174","id_provincia":"08","name":"Puigd\u00e0lber"},{"id":"puig-reig-id08175","id_provincia":"08","name":"Puig-reig"},{"id":"pujalt-id08176","id_provincia":"08","name":"Pujalt"},{"id":"quar-la-id08177","id_provincia":"08","name":"Quar, La"},{"id":"rajadell-id08178","id_provincia":"08","name":"Rajadell"},{"id":"rellinars-id08179","id_provincia":"08","name":"Rellinars"},{"id":"ripollet-id08180","id_provincia":"08","name":"Ripollet"},{"id":"roca-del-valles-la-id08181","id_provincia":"08","name":"Roca del Vall\u00e8s, La"},{"id":"roda-de-ter-id08183","id_provincia":"08","name":"Roda de Ter"},{"id":"rubi-id08184","id_provincia":"08","name":"Rub\u00ed"},{"id":"rubio-id08185","id_provincia":"08","name":"Rubi\u00f3"},{"id":"rupit-i-pruit-id08901","id_provincia":"08","name":"Rupit i Pruit"},{"id":"sabadell-id08187","id_provincia":"08","name":"Sabadell"},{"id":"sagas-id08188","id_provincia":"08","name":"Sag\u00e0s"},{"id":"saldes-id08190","id_provincia":"08","name":"Saldes"},{"id":"sallent-id08191","id_provincia":"08","name":"Sallent"},{"id":"santa-cecilia-de-voltrega-id08243","id_provincia":"08","name":"Santa Cec\u00edlia de Voltreg\u00e0"},{"id":"santa-coloma-de-cervello-id08244","id_provincia":"08","name":"Santa Coloma de Cervell\u00f3"},{"id":"santa-coloma-de-gramenet-id08245","id_provincia":"08","name":"Santa Coloma de Gramenet"},{"id":"sant-adria-de-besos-id08194","id_provincia":"08","name":"Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s"},{"id":"santa-eugenia-de-berga-id08246","id_provincia":"08","name":"Santa Eug\u00e8nia de Berga"},{"id":"santa-eulalia-de-riuprimer-id08247","id_provincia":"08","name":"Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer"},{"id":"santa-eulalia-de-roncana-sagrera-la-id08248","id_provincia":"08","name":"Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana"},{"id":"santa-fe-del-penedes-id08249","id_provincia":"08","name":"Santa Fe del Pened\u00e8s"},{"id":"sant-agusti-de-llucanes-id08195","id_provincia":"08","name":"Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s"},{"id":"santa-margarida-de-montbui-id08250","id_provincia":"08","name":"Santa Margarida de Montbui"},{"id":"santa-margarida-i-els-monjos-monjos-els-id08251","id_provincia":"08","name":"Santa Margarida i els Monjos"},{"id":"santa-maria-d-olo-id08258","id_provincia":"08","name":"Santa Maria d'Ol\u00f3"},{"id":"santa-maria-de-besora-id08253","id_provincia":"08","name":"Santa Maria de Besora"},{"id":"santa-maria-de-martorelles-id08256","id_provincia":"08","name":"Santa Maria de Martorelles"},{"id":"santa-maria-de-merles-id08255","id_provincia":"08","name":"Santa Maria de Merl\u00e8s"},{"id":"santa-maria-de-miralles-id08257","id_provincia":"08","name":"Santa Maria de Miralles"},{"id":"santa-maria-de-palautordera-id08259","id_provincia":"08","name":"Santa Maria de Palautordera"},{"id":"sant-andreu-de-la-barca-id08196","id_provincia":"08","name":"Sant Andreu de la Barca"},{"id":"sant-andreu-de-llavaneres-id08197","id_provincia":"08","name":"Sant Andreu de Llavaneres"},{"id":"sant-antoni-de-vilamajor-id08198","id_provincia":"08","name":"Sant Antoni de Vilamajor"},{"id":"santa-perpetua-de-mogoda-id08260","id_provincia":"08","name":"Santa Perp\u00e8tua de Mogoda"},{"id":"santa-susanna-id08261","id_provincia":"08","name":"Santa Susanna"},{"id":"sant-bartomeu-del-grau-id08199","id_provincia":"08","name":"Sant Bartomeu del Grau"},{"id":"sant-boi-de-llobregat-id08200","id_provincia":"08","name":"Sant Boi de Llobregat"},{"id":"sant-boi-de-llucanes-id08201","id_provincia":"08","name":"Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s"},{"id":"sant-cebria-de-vallalta-id08203","id_provincia":"08","name":"Sant Cebri\u00e0 de Vallalta"},{"id":"sant-celoni-id08202","id_provincia":"08","name":"Sant Celoni"},{"id":"sant-climent-de-llobregat-id08204","id_provincia":"08","name":"Sant Climent de Llobregat"},{"id":"sant-cugat-del-valles-id08205","id_provincia":"08","name":"Sant Cugat del Vall\u00e8s"},{"id":"sant-cugat-sesgarrigues-id08206","id_provincia":"08","name":"Sant Cugat Sesgarrigues"},{"id":"sant-esteve-de-palautordera-id08207","id_provincia":"08","name":"Sant Esteve de Palautordera"},{"id":"sant-esteve-sesrovires-id08208","id_provincia":"08","name":"Sant Esteve Sesrovires"},{"id":"sant-feliu-de-codines-id08210","id_provincia":"08","name":"Sant Feliu de Codines"},{"id":"sant-feliu-de-llobregat-id08211","id_provincia":"08","name":"Sant Feliu de Llobregat"},{"id":"sant-feliu-sasserra-id08212","id_provincia":"08","name":"Sant Feliu Sasserra"},{"id":"sant-fost-de-campsentelles-id08209","id_provincia":"08","name":"Sant Fost de Campsentelles"},{"id":"sant-fruitos-de-bages-id08213","id_provincia":"08","name":"Sant Fruit\u00f3s de Bages"},{"id":"sant-hipolit-de-voltrega-id08215","id_provincia":"08","name":"Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0"},{"id":"sant-iscle-de-vallalta-id08193","id_provincia":"08","name":"Sant Iscle de Vallalta"},{"id":"sant-jaume-de-frontanya-id08216","id_provincia":"08","name":"Sant Jaume de Frontany\u00e0"},{"id":"sant-joan-despi-id08217","id_provincia":"08","name":"Sant Joan Desp\u00ed"},{"id":"sant-joan-de-vilatorrada-id08218","id_provincia":"08","name":"Sant Joan de Vilatorrada"},{"id":"sant-julia-de-cerdanyola-id08903","id_provincia":"08","name":"Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola"},{"id":"sant-julia-de-vilatorta-id08220","id_provincia":"08","name":"Sant Juli\u00e0 de Vilatorta"},{"id":"sant-just-desvern-id08221","id_provincia":"08","name":"Sant Just Desvern"},{"id":"sant-llorenc-d-hortons-id08222","id_provincia":"08","name":"Sant Lloren\u00e7 d'Hortons"},{"id":"sant-llorenc-savall-id08223","id_provincia":"08","name":"Sant Lloren\u00e7 Savall"},{"id":"sant-marti-d-albars-id08225","id_provincia":"08","name":"Sant Mart\u00ed d'Albars"},{"id":"sant-marti-de-centelles-abella-l-id08224","id_provincia":"08","name":"Sant Mart\u00ed de Centelles"},{"id":"sant-marti-de-tous-id08226","id_provincia":"08","name":"Sant Mart\u00ed de Tous"},{"id":"sant-marti-sarroca-id08227","id_provincia":"08","name":"Sant Mart\u00ed Sarroca"},{"id":"sant-marti-sesgueioles-id08228","id_provincia":"08","name":"Sant Mart\u00ed Sesgueioles"},{"id":"sant-mateu-de-bages-id08229","id_provincia":"08","name":"Sant Mateu de Bages"},{"id":"santpedor-id08192","id_provincia":"08","name":"Santpedor"},{"id":"sant-pere-de-ribes-id08231","id_provincia":"08","name":"Sant Pere de Ribes"},{"id":"sant-pere-de-riudebitlles-id08232","id_provincia":"08","name":"Sant Pere de Riudebitlles"},{"id":"sant-pere-de-torello-id08233","id_provincia":"08","name":"Sant Pere de Torell\u00f3"},{"id":"sant-pere-de-vilamajor-id08234","id_provincia":"08","name":"Sant Pere de Vilamajor"},{"id":"sant-pere-sallavinera-id08189","id_provincia":"08","name":"Sant Pere Sallavinera"},{"id":"sant-pol-de-mar-id08235","id_provincia":"08","name":"Sant Pol de Mar"},{"id":"sant-quinti-de-mediona-id08236","id_provincia":"08","name":"Sant Quint\u00ed de Mediona"},{"id":"sant-quirze-de-besora-id08237","id_provincia":"08","name":"Sant Quirze de Besora"},{"id":"sant-quirze-del-valles-id08238","id_provincia":"08","name":"Sant Quirze del Vall\u00e8s"},{"id":"sant-quirze-safaja-id08239","id_provincia":"08","name":"Sant Quirze Safaja"},{"id":"sant-sadurni-d-anoia-id08240","id_provincia":"08","name":"Sant Sadurn\u00ed d'Anoia"},{"id":"sant-sadurni-d-osormort-id08241","id_provincia":"08","name":"Sant Sadurn\u00ed d'Osormort"},{"id":"sant-salvador-de-guardiola-id08098","id_provincia":"08","name":"Sant Salvador de Guardiola"},{"id":"sant-vicenc-de-castellet-id08262","id_provincia":"08","name":"Sant Vicen\u00e7 de Castellet"},{"id":"sant-vicenc-dels-horts-id08263","id_provincia":"08","name":"Sant Vicen\u00e7 dels Horts"},{"id":"sant-vicenc-de-montalt-id08264","id_provincia":"08","name":"Sant Vicen\u00e7 de Montalt"},{"id":"sant-vicenc-de-torello-id08265","id_provincia":"08","name":"Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"},{"id":"sentmenat-id08267","id_provincia":"08","name":"Sentmenat"},{"id":"seva-id08269","id_provincia":"08","name":"Seva"},{"id":"sitges-id08270","id_provincia":"08","name":"Sitges"},{"id":"sobremunt-id08271","id_provincia":"08","name":"Sobremunt"},{"id":"sora-id08272","id_provincia":"08","name":"Sora"},{"id":"subirats-sant-pau-d-ordal-id08273","id_provincia":"08","name":"Subirats"},{"id":"suria-id08274","id_provincia":"08","name":"S\u00faria"},{"id":"tagamanent-id08276","id_provincia":"08","name":"Tagamanent"},{"id":"talamanca-id08277","id_provincia":"08","name":"Talamanca"},{"id":"taradell-id08278","id_provincia":"08","name":"Taradell"},{"id":"tavernoles-id08275","id_provincia":"08","name":"Tav\u00e8rnoles"},{"id":"tavertet-id08280","id_provincia":"08","name":"Tavertet"},{"id":"teia-id08281","id_provincia":"08","name":"Tei\u00e0"},{"id":"terrassa-id08279","id_provincia":"08","name":"Terrassa"},{"id":"tiana-id08282","id_provincia":"08","name":"Tiana"},{"id":"tona-id08283","id_provincia":"08","name":"Tona"},{"id":"tordera-id08284","id_provincia":"08","name":"Tordera"},{"id":"torello-id08285","id_provincia":"08","name":"Torell\u00f3"},{"id":"torre-de-claramunt-la-id08286","id_provincia":"08","name":"Torre de Claramunt, La"},{"id":"torrelavit-id08287","id_provincia":"08","name":"Torrelavit"},{"id":"torrelles-de-foix-id08288","id_provincia":"08","name":"Torrelles de Foix"},{"id":"torrelles-de-llobregat-id08289","id_provincia":"08","name":"Torrelles de Llobregat"},{"id":"ullastrell-id08290","id_provincia":"08","name":"Ullastrell"},{"id":"vacarisses-id08291","id_provincia":"08","name":"Vacarisses"},{"id":"vallbona-d-anoia-id08292","id_provincia":"08","name":"Vallbona d'Anoia"},{"id":"vallcebre-id08293","id_provincia":"08","name":"Vallcebre"},{"id":"vallgorguina-id08294","id_provincia":"08","name":"Vallgorguina"},{"id":"vallirana-id08295","id_provincia":"08","name":"Vallirana"},{"id":"vallromanes-id08296","id_provincia":"08","name":"Vallromanes"},{"id":"veciana-id08297","id_provincia":"08","name":"Veciana"},{"id":"vic-id08298","id_provincia":"08","name":"Vic"},{"id":"vilada-id08299","id_provincia":"08","name":"Vilada"},{"id":"viladecans-id08301","id_provincia":"08","name":"Viladecans"},{"id":"viladecavalls-id08300","id_provincia":"08","name":"Viladecavalls"},{"id":"vilafranca-del-penedes-id08305","id_provincia":"08","name":"Vilafranca del Pened\u00e8s"},{"id":"vilalba-sasserra-id08306","id_provincia":"08","name":"Vilalba Sasserra"},{"id":"vilanova-del-cami-id08302","id_provincia":"08","name":"Vilanova del Cam\u00ed"},{"id":"vilanova-del-valles-id08902","id_provincia":"08","name":"Vilanova del Vall\u00e8s"},{"id":"vilanova-de-sau-id08303","id_provincia":"08","name":"Vilanova de Sau"},{"id":"vilanova-i-la-geltru-id08307","id_provincia":"08","name":"Vilanova i la Geltr\u00fa"},{"id":"vilassar-de-dalt-id08214","id_provincia":"08","name":"Vilassar de Dalt"},{"id":"vilassar-de-mar-id08219","id_provincia":"08","name":"Vilassar de Mar"},{"id":"vilobi-del-penedes-id08304","id_provincia":"08","name":"Vilob\u00ed del Pened\u00e8s"},{"id":"viver-i-serrateix-id08308","id_provincia":"08","name":"Viver i Serrateix"}]