[{"id":"abajas-id09001","id_provincia":"09","name":"Abajas"},{"id":"adrada-de-haza-id09003","id_provincia":"09","name":"Adrada de Haza"},{"id":"aguas-candidas-rio-quintanilla-id09006","id_provincia":"09","name":"Aguas C\u00e1ndidas"},{"id":"aguilar-de-bureba-id09007","id_provincia":"09","name":"Aguilar de Bureba"},{"id":"albillos-id09009","id_provincia":"09","name":"Albillos"},{"id":"alcocero-de-mola-id09010","id_provincia":"09","name":"Alcocero de Mola"},{"id":"alfoz-de-bricia-barrio-de-bricia-id09011","id_provincia":"09","name":"Alfoz de Bricia"},{"id":"alfoz-de-quintanaduenas-id09907","id_provincia":"09","name":"Alfoz de Quintanadue\u00f1as"},{"id":"alfoz-de-santa-gadea-santa-gadea-de-alfoz-id09012","id_provincia":"09","name":"Alfoz de Santa Gadea"},{"id":"altable-id09013","id_provincia":"09","name":"Altable"},{"id":"altos-los-dobro-id09014","id_provincia":"09","name":"Altos, Los"},{"id":"ameyugo-id09016","id_provincia":"09","name":"Ameyugo"},{"id":"anguix-id09017","id_provincia":"09","name":"Anguix"},{"id":"aranda-de-duero-id09018","id_provincia":"09","name":"Aranda de Duero"},{"id":"arandilla-id09019","id_provincia":"09","name":"Arandilla"},{"id":"arauzo-de-miel-id09020","id_provincia":"09","name":"Arauzo de Miel"},{"id":"arauzo-de-salce-id09021","id_provincia":"09","name":"Arauzo de Salce"},{"id":"arauzo-de-torre-id09022","id_provincia":"09","name":"Arauzo de Torre"},{"id":"arcos-id09023","id_provincia":"09","name":"Arcos"},{"id":"arenillas-de-riopisuerga-id09024","id_provincia":"09","name":"Arenillas de Riopisuerga"},{"id":"arija-id09025","id_provincia":"09","name":"Arija"},{"id":"arlanzon-id09026","id_provincia":"09","name":"Arlanz\u00f3n"},{"id":"arraya-de-oca-id09027","id_provincia":"09","name":"Arraya de Oca"},{"id":"atapuerca-id09029","id_provincia":"09","name":"Atapuerca"},{"id":"ausines-los-id09030","id_provincia":"09","name":"Ausines, Los"},{"id":"avellanosa-de-muno-id09032","id_provincia":"09","name":"Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"},{"id":"bahabon-de-esgueva-id09033","id_provincia":"09","name":"Bahab\u00f3n de Esgueva"},{"id":"balbases-los-id09034","id_provincia":"09","name":"Balbases, Los"},{"id":"banos-de-valdearados-id09035","id_provincia":"09","name":"Ba\u00f1os de Valdearados"},{"id":"banuelos-de-bureba-id09036","id_provincia":"09","name":"Ba\u00f1uelos de Bureba"},{"id":"barbadillo-de-herreros-id09037","id_provincia":"09","name":"Barbadillo de Herreros"},{"id":"barbadillo-del-mercado-id09038","id_provincia":"09","name":"Barbadillo del Mercado"},{"id":"barbadillo-del-pez-id09039","id_provincia":"09","name":"Barbadillo del Pez"},{"id":"barrio-de-muno-id09041","id_provincia":"09","name":"Barrio de Mu\u00f1\u00f3"},{"id":"barrios-de-bureba-los-id09043","id_provincia":"09","name":"Barrios de Bureba, Los"},{"id":"barrios-de-colina-id09044","id_provincia":"09","name":"Barrios de Colina"},{"id":"basconcillos-del-tozo-id09045","id_provincia":"09","name":"Basconcillos del Tozo"},{"id":"bascunana-id09046","id_provincia":"09","name":"Bascu\u00f1ana"},{"id":"belbimbre-id09047","id_provincia":"09","name":"Belbimbre"},{"id":"belorado-id09048","id_provincia":"09","name":"Belorado"},{"id":"berberana-id09050","id_provincia":"09","name":"Berberana"},{"id":"berlangas-de-roa-id09051","id_provincia":"09","name":"Berlangas de Roa"},{"id":"berzosa-de-bureba-id09052","id_provincia":"09","name":"Berzosa de Bureba"},{"id":"bozoo-id09054","id_provincia":"09","name":"Bozo\u00f3"},{"id":"brazacorta-id09055","id_provincia":"09","name":"Brazacorta"},{"id":"briviesca-id09056","id_provincia":"09","name":"Briviesca"},{"id":"bugedo-id09057","id_provincia":"09","name":"Bugedo"},{"id":"buniel-id09058","id_provincia":"09","name":"Buniel"},{"id":"burgos-id09059","id_provincia":"09","name":"Burgos"},{"id":"busto-de-bureba-id09060","id_provincia":"09","name":"Busto de Bureba"},{"id":"cabanes-de-esgueva-id09061","id_provincia":"09","name":"Caba\u00f1es de Esgueva"},{"id":"cabezon-de-la-sierra-id09062","id_provincia":"09","name":"Cabez\u00f3n de la Sierra"},{"id":"caleruega-id09064","id_provincia":"09","name":"Caleruega"},{"id":"campillo-de-aranda-id09065","id_provincia":"09","name":"Campillo de Aranda"},{"id":"campolara-id09066","id_provincia":"09","name":"Campolara"},{"id":"canicosa-de-la-sierra-id09067","id_provincia":"09","name":"Canicosa de la Sierra"},{"id":"cantabrana-id09068","id_provincia":"09","name":"Cantabrana"},{"id":"carazo-id09070","id_provincia":"09","name":"Carazo"},{"id":"carcedo-de-bureba-id09071","id_provincia":"09","name":"Carcedo de Bureba"},{"id":"carcedo-de-burgos-id09072","id_provincia":"09","name":"Carcedo de Burgos"},{"id":"cardenadijo-id09073","id_provincia":"09","name":"Carde\u00f1adijo"},{"id":"cardenajimeno-id09074","id_provincia":"09","name":"Carde\u00f1ajimeno"},{"id":"cardenuela-riopico-id09075","id_provincia":"09","name":"Carde\u00f1uela Riopico"},{"id":"carrias-id09076","id_provincia":"09","name":"Carrias"},{"id":"cascajares-de-bureba-id09077","id_provincia":"09","name":"Cascajares de Bureba"},{"id":"cascajares-de-la-sierra-id09078","id_provincia":"09","name":"Cascajares de la Sierra"},{"id":"castellanos-de-castro-id09079","id_provincia":"09","name":"Castellanos de Castro"},{"id":"castildelgado-id09082","id_provincia":"09","name":"Castildelgado"},{"id":"castil-de-peones-id09083","id_provincia":"09","name":"Castil de Peones"},{"id":"castrillo-de-la-reina-id09084","id_provincia":"09","name":"Castrillo de la Reina"},{"id":"castrillo-de-la-vega-id09085","id_provincia":"09","name":"Castrillo de la Vega"},{"id":"castrillo-del-val-id09086","id_provincia":"09","name":"Castrillo del Val"},{"id":"castrillo-de-riopisuerga-id09088","id_provincia":"09","name":"Castrillo de Riopisuerga"},{"id":"castrillo-matajudios-id09090","id_provincia":"09","name":"Castrillo Matajud\u00edos"},{"id":"castrojeriz-id09091","id_provincia":"09","name":"Castrojeriz"},{"id":"cavia-id09063","id_provincia":"09","name":"Cavia"},{"id":"cayuela-id09093","id_provincia":"09","name":"Cayuela"},{"id":"cebrecos-id09094","id_provincia":"09","name":"Cebrecos"},{"id":"celada-del-camino-id09095","id_provincia":"09","name":"Celada del Camino"},{"id":"cerezo-de-rio-tiron-id09098","id_provincia":"09","name":"Cerezo de R\u00edo Tir\u00f3n"},{"id":"cerraton-de-juarros-id09100","id_provincia":"09","name":"Cerrat\u00f3n de Juarros"},{"id":"ciadoncha-id09101","id_provincia":"09","name":"Ciadoncha"},{"id":"cillaperlata-id09102","id_provincia":"09","name":"Cillaperlata"},{"id":"cilleruelo-de-abajo-id09103","id_provincia":"09","name":"Cilleruelo de Abajo"},{"id":"cilleruelo-de-arriba-id09104","id_provincia":"09","name":"Cilleruelo de Arriba"},{"id":"ciruelos-de-cervera-id09105","id_provincia":"09","name":"Ciruelos de Cervera"},{"id":"cogollos-id09108","id_provincia":"09","name":"Cogollos"},{"id":"condado-de-trevino-id09109","id_provincia":"09","name":"Condado de Trevi\u00f1o"},{"id":"contreras-id09110","id_provincia":"09","name":"Contreras"},{"id":"coruna-del-conde-id09112","id_provincia":"09","name":"Coru\u00f1a del Conde"},{"id":"covarrubias-id09113","id_provincia":"09","name":"Covarrubias"},{"id":"cubillo-del-campo-id09114","id_provincia":"09","name":"Cubillo del Campo"},{"id":"cubo-de-bureba-id09115","id_provincia":"09","name":"Cubo de Bureba"},{"id":"cueva-de-roa-la-id09117","id_provincia":"09","name":"Cueva de Roa, La"},{"id":"cuevas-de-san-clemente-id09119","id_provincia":"09","name":"Cuevas de San Clemente"},{"id":"encio-id09120","id_provincia":"09","name":"Enc\u00edo"},{"id":"espinosa-de-cervera-id09122","id_provincia":"09","name":"Espinosa de Cervera"},{"id":"espinosa-del-camino-id09123","id_provincia":"09","name":"Espinosa del Camino"},{"id":"espinosa-de-los-monteros-id09124","id_provincia":"09","name":"Espinosa de los Monteros"},{"id":"estepar-id09125","id_provincia":"09","name":"Est\u00e9par"},{"id":"fontioso-id09127","id_provincia":"09","name":"Fontioso"},{"id":"frandovinez-id09128","id_provincia":"09","name":"Frandov\u00ednez"},{"id":"fresneda-de-la-sierra-tiron-id09129","id_provincia":"09","name":"Fresneda de la Sierra Tir\u00f3n"},{"id":"fresnena-id09130","id_provincia":"09","name":"Fresne\u00f1a"},{"id":"fresnillo-de-las-duenas-id09131","id_provincia":"09","name":"Fresnillo de las Due\u00f1as"},{"id":"fresno-de-rio-tiron-id09132","id_provincia":"09","name":"Fresno de R\u00edo Tir\u00f3n"},{"id":"fresno-de-rodilla-id09133","id_provincia":"09","name":"Fresno de Rodilla"},{"id":"frias-id09134","id_provincia":"09","name":"Fr\u00edas"},{"id":"fuentebureba-id09135","id_provincia":"09","name":"Fuentebureba"},{"id":"fuentecen-id09136","id_provincia":"09","name":"Fuentec\u00e9n"},{"id":"fuentelcesped-id09137","id_provincia":"09","name":"Fuentelc\u00e9sped"},{"id":"fuentelisendo-id09138","id_provincia":"09","name":"Fuentelisendo"},{"id":"fuentemolinos-id09139","id_provincia":"09","name":"Fuentemolinos"},{"id":"fuentenebro-id09140","id_provincia":"09","name":"Fuentenebro"},{"id":"fuentespina-id09141","id_provincia":"09","name":"Fuentespina"},{"id":"galbarros-id09143","id_provincia":"09","name":"Galbarros"},{"id":"gallega-la-id09144","id_provincia":"09","name":"Gallega, La"},{"id":"grijalba-id09148","id_provincia":"09","name":"Grijalba"},{"id":"grisalena-id09149","id_provincia":"09","name":"Grisale\u00f1a"},{"id":"gumiel-de-izan-id09151","id_provincia":"09","name":"Gumiel de Iz\u00e1n"},{"id":"gumiel-de-mercado-id09152","id_provincia":"09","name":"Gumiel de Mercado"},{"id":"hacinas-id09154","id_provincia":"09","name":"Hacinas"},{"id":"haza-id09155","id_provincia":"09","name":"Haza"},{"id":"hontanas-id09159","id_provincia":"09","name":"Hontanas"},{"id":"hontangas-id09160","id_provincia":"09","name":"Hontangas"},{"id":"hontoria-de-la-cantera-id09162","id_provincia":"09","name":"Hontoria de la Cantera"},{"id":"hontoria-del-pinar-id09163","id_provincia":"09","name":"Hontoria del Pinar"},{"id":"hontoria-de-valdearados-id09164","id_provincia":"09","name":"Hontoria de Valdearados"},{"id":"hormazas-las-parte-la-id09166","id_provincia":"09","name":"Hormazas, Las"},{"id":"hornillos-del-camino-id09167","id_provincia":"09","name":"Hornillos del Camino"},{"id":"horra-la-id09168","id_provincia":"09","name":"Horra, La"},{"id":"hortiguela-id09169","id_provincia":"09","name":"Hortig\u00fcela"},{"id":"hoyales-de-roa-id09170","id_provincia":"09","name":"Hoyales de Roa"},{"id":"huermeces-id09172","id_provincia":"09","name":"Hu\u00e9rmeces"},{"id":"huerta-de-arriba-id09173","id_provincia":"09","name":"Huerta de Arriba"},{"id":"huerta-de-rey-id09174","id_provincia":"09","name":"Huerta de Rey"},{"id":"humada-id09175","id_provincia":"09","name":"Humada"},{"id":"hurones-id09176","id_provincia":"09","name":"Hurones"},{"id":"ibeas-de-juarros-id09177","id_provincia":"09","name":"Ibeas de Juarros"},{"id":"ibrillos-id09178","id_provincia":"09","name":"Ibrillos"},{"id":"iglesiarrubia-id09179","id_provincia":"09","name":"Iglesiarrubia"},{"id":"iglesias-id09180","id_provincia":"09","name":"Iglesias"},{"id":"isar-id09181","id_provincia":"09","name":"Isar"},{"id":"itero-del-castillo-id09182","id_provincia":"09","name":"Itero del Castillo"},{"id":"jaramillo-de-la-fuente-id09183","id_provincia":"09","name":"Jaramillo de la Fuente"},{"id":"jaramillo-quemado-id09184","id_provincia":"09","name":"Jaramillo Quemado"},{"id":"junta-de-traslaloma-castrobarto-id09189","id_provincia":"09","name":"Junta de Traslaloma"},{"id":"junta-de-villalba-de-losa-id09190","id_provincia":"09","name":"Junta de Villalba de Losa"},{"id":"jurisdiccion-de-lara-lara-de-los-infantes-id09191","id_provincia":"09","name":"Jurisdicci\u00f3n de Lara"},{"id":"jurisdiccion-de-san-zadornil-id09192","id_provincia":"09","name":"Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil"},{"id":"lerma-id09194","id_provincia":"09","name":"Lerma"},{"id":"llano-de-bureba-id09195","id_provincia":"09","name":"Llano de Bureba"},{"id":"madrigal-del-monte-id09196","id_provincia":"09","name":"Madrigal del Monte"},{"id":"madrigalejo-del-monte-id09197","id_provincia":"09","name":"Madrigalejo del Monte"},{"id":"mahamud-id09198","id_provincia":"09","name":"Mahamud"},{"id":"mambrilla-de-castrejon-id09199","id_provincia":"09","name":"Mambrilla de Castrej\u00f3n"},{"id":"mambrillas-de-lara-id09200","id_provincia":"09","name":"Mambrillas de Lara"},{"id":"mamolar-id09201","id_provincia":"09","name":"Mamolar"},{"id":"manciles-id09202","id_provincia":"09","name":"Manciles"},{"id":"mazuela-id09206","id_provincia":"09","name":"Mazuela"},{"id":"mecerreyes-id09208","id_provincia":"09","name":"Mecerreyes"},{"id":"medina-de-pomar-id09209","id_provincia":"09","name":"Medina de Pomar"},{"id":"melgar-de-fernamental-id09211","id_provincia":"09","name":"Melgar de Fernamental"},{"id":"merindad-de-cuesta-urria-nofuentes-id09213","id_provincia":"09","name":"Merindad de Cuesta-Urria"},{"id":"merindad-de-montija-villasante-de-montija-id09214","id_provincia":"09","name":"Merindad de Montija"},{"id":"merindad-de-rio-ubierna-sotopalacios-id09906","id_provincia":"09","name":"Merindad de R\u00edo Ubierna"},{"id":"merindad-de-sotoscueva-cornejo-id09215","id_provincia":"09","name":"Merindad de Sotoscueva"},{"id":"merindad-de-valdeporres-pedrosa-de-valdeporres-id09216","id_provincia":"09","name":"Merindad de Valdeporres"},{"id":"merindad-de-valdivielso-quecedo-de-valdivielso-id09217","id_provincia":"09","name":"Merindad de Valdivielso"},{"id":"milagros-id09218","id_provincia":"09","name":"Milagros"},{"id":"miranda-de-ebro-id09219","id_provincia":"09","name":"Miranda de Ebro"},{"id":"miraveche-id09220","id_provincia":"09","name":"Miraveche"},{"id":"modubar-de-la-emparedada-id09221","id_provincia":"09","name":"Mod\u00fabar de la Emparedada"},{"id":"monasterio-de-la-sierra-id09223","id_provincia":"09","name":"Monasterio de la Sierra"},{"id":"monasterio-de-rodilla-id09224","id_provincia":"09","name":"Monasterio de Rodilla"},{"id":"moncalvillo-id09225","id_provincia":"09","name":"Moncalvillo"},{"id":"monterrubio-de-la-demanda-id09226","id_provincia":"09","name":"Monterrubio de la Demanda"},{"id":"montorio-id09227","id_provincia":"09","name":"Montorio"},{"id":"moradillo-de-roa-id09228","id_provincia":"09","name":"Moradillo de Roa"},{"id":"nava-de-roa-id09229","id_provincia":"09","name":"Nava de Roa"},{"id":"navas-de-bureba-id09230","id_provincia":"09","name":"Navas de Bureba"},{"id":"nebreda-id09231","id_provincia":"09","name":"Nebreda"},{"id":"neila-id09232","id_provincia":"09","name":"Neila"},{"id":"olmedillo-de-roa-id09235","id_provincia":"09","name":"Olmedillo de Roa"},{"id":"olmillos-de-muno-id09236","id_provincia":"09","name":"Olmillos de Mu\u00f1\u00f3"},{"id":"ona-id09238","id_provincia":"09","name":"O\u00f1a"},{"id":"oquillas-id09239","id_provincia":"09","name":"Oquillas"},{"id":"orbaneja-riopico-id09241","id_provincia":"09","name":"Orbaneja Riopico"},{"id":"padilla-de-abajo-id09242","id_provincia":"09","name":"Padilla de Abajo"},{"id":"padilla-de-arriba-id09243","id_provincia":"09","name":"Padilla de Arriba"},{"id":"padrones-de-bureba-id09244","id_provincia":"09","name":"Padrones de Bureba"},{"id":"palacios-de-la-sierra-id09246","id_provincia":"09","name":"Palacios de la Sierra"},{"id":"palacios-de-riopisuerga-id09247","id_provincia":"09","name":"Palacios de Riopisuerga"},{"id":"palazuelos-de-la-sierra-id09248","id_provincia":"09","name":"Palazuelos de la Sierra"},{"id":"palazuelos-de-muno-id09249","id_provincia":"09","name":"Palazuelos de Mu\u00f1\u00f3"},{"id":"pampliega-id09250","id_provincia":"09","name":"Pampliega"},{"id":"pancorbo-id09251","id_provincia":"09","name":"Pancorbo"},{"id":"pardilla-id09253","id_provincia":"09","name":"Pardilla"},{"id":"partido-de-la-sierra-en-tobalina-valderrama-id09255","id_provincia":"09","name":"Partido de la Sierra en Tobalina"},{"id":"pedrosa-de-duero-id09256","id_provincia":"09","name":"Pedrosa de Duero"},{"id":"pedrosa-del-paramo-id09257","id_provincia":"09","name":"Pedrosa del P\u00e1ramo"},{"id":"pedrosa-del-principe-id09258","id_provincia":"09","name":"Pedrosa del Pr\u00edncipe"},{"id":"pedrosa-de-rio-urbel-id09259","id_provincia":"09","name":"Pedrosa de R\u00edo \u00darbel"},{"id":"penaranda-de-duero-id09261","id_provincia":"09","name":"Pe\u00f1aranda de Duero"},{"id":"peral-de-arlanza-id09262","id_provincia":"09","name":"Peral de Arlanza"},{"id":"piernigas-id09265","id_provincia":"09","name":"Pi\u00e9rnigas"},{"id":"pineda-de-la-sierra-id09266","id_provincia":"09","name":"Pineda de la Sierra"},{"id":"pineda-trasmonte-id09267","id_provincia":"09","name":"Pineda Trasmonte"},{"id":"pinilla-de-los-barruecos-id09268","id_provincia":"09","name":"Pinilla de los Barruecos"},{"id":"pinilla-de-los-moros-id09269","id_provincia":"09","name":"Pinilla de los Moros"},{"id":"pinilla-trasmonte-id09270","id_provincia":"09","name":"Pinilla Trasmonte"},{"id":"poza-de-la-sal-id09272","id_provincia":"09","name":"Poza de la Sal"},{"id":"pradanos-de-bureba-id09273","id_provincia":"09","name":"Pr\u00e1danos de Bureba"},{"id":"pradoluengo-id09274","id_provincia":"09","name":"Pradoluengo"},{"id":"presencio-id09275","id_provincia":"09","name":"Presencio"},{"id":"puebla-de-arganzon-la-id09276","id_provincia":"09","name":"Puebla de Arganz\u00f3n, La"},{"id":"puentedura-id09277","id_provincia":"09","name":"Puentedura"},{"id":"quemada-id09279","id_provincia":"09","name":"Quemada"},{"id":"quintanabureba-id09280","id_provincia":"09","name":"Quintanabureba"},{"id":"quintana-del-pidio-id09281","id_provincia":"09","name":"Quintana del Pidio"},{"id":"quintanaelez-id09283","id_provincia":"09","name":"Quintana\u00e9lez"},{"id":"quintanaortuno-id09287","id_provincia":"09","name":"Quintanaortu\u00f1o"},{"id":"quintanapalla-id09288","id_provincia":"09","name":"Quintanapalla"},{"id":"quintanar-de-la-sierra-id09289","id_provincia":"09","name":"Quintanar de la Sierra"},{"id":"quintanavides-id09292","id_provincia":"09","name":"Quintanavides"},{"id":"quintanilla-del-agua-y-tordueles-id09901","id_provincia":"09","name":"Quintanilla del Agua y Tordueles"},{"id":"quintanilla-de-la-mata-id09294","id_provincia":"09","name":"Quintanilla de la Mata"},{"id":"quintanilla-del-coco-id09295","id_provincia":"09","name":"Quintanilla del Coco"},{"id":"quintanillas-las-id09297","id_provincia":"09","name":"Quintanillas, Las"},{"id":"quintanilla-san-garcia-id09298","id_provincia":"09","name":"Quintanilla San Garc\u00eda"},{"id":"quintanilla-vivar-id09301","id_provincia":"09","name":"Quintanilla Vivar"},{"id":"rabanera-del-pinar-id09302","id_provincia":"09","name":"Rabanera del Pinar"},{"id":"rabanos-id09303","id_provincia":"09","name":"R\u00e1banos"},{"id":"rabe-de-las-calzadas-id09304","id_provincia":"09","name":"Rab\u00e9 de las Calzadas"},{"id":"rebolledo-de-la-torre-id09306","id_provincia":"09","name":"Rebolledo de la Torre"},{"id":"redecilla-del-camino-id09307","id_provincia":"09","name":"Redecilla del Camino"},{"id":"redecilla-del-campo-id09308","id_provincia":"09","name":"Redecilla del Campo"},{"id":"regumiel-de-la-sierra-id09309","id_provincia":"09","name":"Regumiel de la Sierra"},{"id":"reinoso-reinoso-de-bureba-id09310","id_provincia":"09","name":"Reinoso"},{"id":"retuerta-id09311","id_provincia":"09","name":"Retuerta"},{"id":"revilla-del-campo-id09314","id_provincia":"09","name":"Revilla del Campo"},{"id":"revillarruz-id09315","id_provincia":"09","name":"Revillarruz"},{"id":"revilla-vallejera-id09316","id_provincia":"09","name":"Revilla Vallejera"},{"id":"revilla-y-ahedo-la-revilla-la-id09312","id_provincia":"09","name":"Revilla y Ahedo, La"},{"id":"rezmondo-id09317","id_provincia":"09","name":"Rezmondo"},{"id":"riocavado-de-la-sierra-id09318","id_provincia":"09","name":"Riocavado de la Sierra"},{"id":"roa-id09321","id_provincia":"09","name":"Roa"},{"id":"rojas-id09323","id_provincia":"09","name":"Rojas"},{"id":"royuela-de-rio-franco-id09325","id_provincia":"09","name":"Royuela de R\u00edo Franco"},{"id":"rubena-id09326","id_provincia":"09","name":"Rubena"},{"id":"rublacedo-de-abajo-id09327","id_provincia":"09","name":"Rublacedo de Abajo"},{"id":"rucandio-id09328","id_provincia":"09","name":"Rucandio"},{"id":"salas-de-bureba-id09329","id_provincia":"09","name":"Salas de Bureba"},{"id":"salas-de-los-infantes-id09330","id_provincia":"09","name":"Salas de los Infantes"},{"id":"saldana-de-burgos-id09332","id_provincia":"09","name":"Salda\u00f1a de Burgos"},{"id":"salinillas-de-bureba-id09334","id_provincia":"09","name":"Salinillas de Bureba"},{"id":"san-adrian-de-juarros-id09335","id_provincia":"09","name":"San Adri\u00e1n de Juarros"},{"id":"san-juan-del-monte-id09337","id_provincia":"09","name":"San Juan del Monte"},{"id":"san-mames-de-burgos-id09338","id_provincia":"09","name":"San Mam\u00e9s de Burgos"},{"id":"san-martin-de-rubiales-id09339","id_provincia":"09","name":"San Mart\u00edn de Rubiales"},{"id":"san-millan-de-lara-id09340","id_provincia":"09","name":"San Mill\u00e1n de Lara"},{"id":"santa-cecilia-id09343","id_provincia":"09","name":"Santa Cecilia"},{"id":"santa-cruz-de-la-salceda-id09345","id_provincia":"09","name":"Santa Cruz de la Salceda"},{"id":"santa-cruz-del-valle-urbion-id09346","id_provincia":"09","name":"Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"},{"id":"santa-gadea-del-cid-id09347","id_provincia":"09","name":"Santa Gadea del Cid"},{"id":"santa-ines-id09348","id_provincia":"09","name":"Santa In\u00e9s"},{"id":"santa-maria-del-campo-id09350","id_provincia":"09","name":"Santa Mar\u00eda del Campo"},{"id":"santa-maria-del-invierno-id09351","id_provincia":"09","name":"Santa Mar\u00eda del Invierno"},{"id":"santa-maria-del-mercadillo-id09352","id_provincia":"09","name":"Santa Mar\u00eda del Mercadillo"},{"id":"santa-maria-rivarredonda-id09353","id_provincia":"09","name":"Santa Mar\u00eda Rivarredonda"},{"id":"santa-olalla-de-bureba-id09354","id_provincia":"09","name":"Santa Olalla de Bureba"},{"id":"santibanez-de-esgueva-id09355","id_provincia":"09","name":"Santib\u00e1\u00f1ez de Esgueva"},{"id":"santibanez-del-val-id09356","id_provincia":"09","name":"Santib\u00e1\u00f1ez del Val"},{"id":"santo-domingo-de-silos-id09358","id_provincia":"09","name":"Santo Domingo de Silos"},{"id":"san-vicente-del-valle-id09360","id_provincia":"09","name":"San Vicente del Valle"},{"id":"sargentes-de-la-lora-id09361","id_provincia":"09","name":"Sargentes de la Lora"},{"id":"sarracin-id09362","id_provincia":"09","name":"Sarrac\u00edn"},{"id":"sasamon-id09363","id_provincia":"09","name":"Sasam\u00f3n"},{"id":"sequera-de-haza-la-id09365","id_provincia":"09","name":"Sequera de Haza, La"},{"id":"solarana-id09366","id_provincia":"09","name":"Solarana"},{"id":"sordillos-id09368","id_provincia":"09","name":"Sordillos"},{"id":"sotillo-de-la-ribera-id09369","id_provincia":"09","name":"Sotillo de la Ribera"},{"id":"sotragero-id09372","id_provincia":"09","name":"Sotragero"},{"id":"sotresgudo-id09373","id_provincia":"09","name":"Sotresgudo"},{"id":"susinos-del-paramo-id09374","id_provincia":"09","name":"Susinos del P\u00e1ramo"},{"id":"tamaron-id09375","id_provincia":"09","name":"Tamar\u00f3n"},{"id":"tardajos-id09377","id_provincia":"09","name":"Tardajos"},{"id":"tejada-id09378","id_provincia":"09","name":"Tejada"},{"id":"terradillos-de-esgueva-id09380","id_provincia":"09","name":"Terradillos de Esgueva"},{"id":"tinieblas-de-la-sierra-id09381","id_provincia":"09","name":"Tinieblas de la Sierra"},{"id":"tobar-id09382","id_provincia":"09","name":"Tobar"},{"id":"tordomar-id09384","id_provincia":"09","name":"Tord\u00f3mar"},{"id":"torrecilla-del-monte-id09386","id_provincia":"09","name":"Torrecilla del Monte"},{"id":"torregalindo-id09387","id_provincia":"09","name":"Torregalindo"},{"id":"torrelara-id09388","id_provincia":"09","name":"Torrelara"},{"id":"torrepadre-id09389","id_provincia":"09","name":"Torrepadre"},{"id":"torresandino-id09390","id_provincia":"09","name":"Torresandino"},{"id":"tortoles-de-esgueva-id09391","id_provincia":"09","name":"T\u00f3rtoles de Esgueva"},{"id":"tosantos-id09392","id_provincia":"09","name":"Tosantos"},{"id":"trespaderne-id09394","id_provincia":"09","name":"Trespaderne"},{"id":"tubilla-del-agua-id09395","id_provincia":"09","name":"Tubilla del Agua"},{"id":"tubilla-del-lago-id09396","id_provincia":"09","name":"Tubilla del Lago"},{"id":"urbel-del-castillo-id09398","id_provincia":"09","name":"\u00darbel del Castillo"},{"id":"vadocondes-id09400","id_provincia":"09","name":"Vadocondes"},{"id":"valdeande-id09403","id_provincia":"09","name":"Valdeande"},{"id":"valdezate-id09405","id_provincia":"09","name":"Valdezate"},{"id":"valdorros-id09406","id_provincia":"09","name":"Valdorros"},{"id":"vallarta-de-bureba-id09408","id_provincia":"09","name":"Vallarta de Bureba"},{"id":"valle-de-las-navas-rioseras-id09904","id_provincia":"09","name":"Valle de las Navas"},{"id":"valle-de-losa-canon-el-id09908","id_provincia":"09","name":"Valle de Losa"},{"id":"valle-de-manzanedo-id09409","id_provincia":"09","name":"Valle de Manzanedo"},{"id":"valle-de-mena-villasana-de-mena-id09410","id_provincia":"09","name":"Valle de Mena"},{"id":"valle-de-oca-villanasur-rio-de-oca-id09411","id_provincia":"09","name":"Valle de Oca"},{"id":"valle-de-santibanez-santibanez-zarzaguda-id09902","id_provincia":"09","name":"Valle de Santib\u00e1\u00f1ez"},{"id":"valle-de-sedano-id09905","id_provincia":"09","name":"Valle de Sedano"},{"id":"valle-de-tobalina-quintana-martin-galindez-id09412","id_provincia":"09","name":"Valle de Tobalina"},{"id":"valle-de-valdebezana-soncillo-id09413","id_provincia":"09","name":"Valle de Valdebezana"},{"id":"valle-de-valdelaguna-huerta-de-abajo-id09414","id_provincia":"09","name":"Valle de Valdelaguna"},{"id":"valle-de-valdelucio-quintanas-de-valdelucio-id09415","id_provincia":"09","name":"Valle de Valdelucio"},{"id":"valle-de-zamanzas-gallejones-id09416","id_provincia":"09","name":"Valle de Zamanzas"},{"id":"vallejera-id09417","id_provincia":"09","name":"Vallejera"},{"id":"valles-de-palenzuela-id09418","id_provincia":"09","name":"Valles de Palenzuela"},{"id":"valluercanes-id09419","id_provincia":"09","name":"Vallu\u00e9rcanes"},{"id":"valmala-id09407","id_provincia":"09","name":"Valmala"},{"id":"vid-de-bureba-la-id09422","id_provincia":"09","name":"Vid de Bureba, La"},{"id":"vid-y-barrios-la-zuzones-id09421","id_provincia":"09","name":"Vid y Barrios, La"},{"id":"vilena-id09423","id_provincia":"09","name":"Vile\u00f1a"},{"id":"villadiego-id09427","id_provincia":"09","name":"Villadiego"},{"id":"villaescusa-de-roa-id09428","id_provincia":"09","name":"Villaescusa de Roa"},{"id":"villaescusa-la-sombria-id09429","id_provincia":"09","name":"Villaescusa la Sombr\u00eda"},{"id":"villaespasa-id09430","id_provincia":"09","name":"Villaespasa"},{"id":"villafranca-montes-de-oca-id09431","id_provincia":"09","name":"Villafranca Montes de Oca"},{"id":"villafruela-id09432","id_provincia":"09","name":"Villafruela"},{"id":"villagalijo-id09433","id_provincia":"09","name":"Villagalijo"},{"id":"villagonzalo-pedernales-id09434","id_provincia":"09","name":"Villagonzalo Pedernales"},{"id":"villahoz-id09437","id_provincia":"09","name":"Villahoz"},{"id":"villalba-de-duero-id09438","id_provincia":"09","name":"Villalba de Duero"},{"id":"villalbilla-de-burgos-id09439","id_provincia":"09","name":"Villalbilla de Burgos"},{"id":"villalbilla-de-gumiel-id09440","id_provincia":"09","name":"Villalbilla de Gumiel"},{"id":"villaldemiro-id09441","id_provincia":"09","name":"Villaldemiro"},{"id":"villalmanzo-id09442","id_provincia":"09","name":"Villalmanzo"},{"id":"villamayor-de-los-montes-id09443","id_provincia":"09","name":"Villamayor de los Montes"},{"id":"villamayor-de-trevino-id09444","id_provincia":"09","name":"Villamayor de Trevi\u00f1o"},{"id":"villambistia-id09445","id_provincia":"09","name":"Villambistia"},{"id":"villamedianilla-id09446","id_provincia":"09","name":"Villamedianilla"},{"id":"villamiel-de-la-sierra-id09447","id_provincia":"09","name":"Villamiel de la Sierra"},{"id":"villangomez-id09448","id_provincia":"09","name":"Villang\u00f3mez"},{"id":"villanueva-de-argano-id09449","id_provincia":"09","name":"Villanueva de Arga\u00f1o"},{"id":"villanueva-de-carazo-id09450","id_provincia":"09","name":"Villanueva de Carazo"},{"id":"villanueva-de-gumiel-id09451","id_provincia":"09","name":"Villanueva de Gumiel"},{"id":"villanueva-de-teba-id09454","id_provincia":"09","name":"Villanueva de Teba"},{"id":"villaquiran-de-la-puebla-id09455","id_provincia":"09","name":"Villaquir\u00e1n de la Puebla"},{"id":"villaquiran-de-los-infantes-id09456","id_provincia":"09","name":"Villaquir\u00e1n de los Infantes"},{"id":"villarcayo-de-merindad-de-castilla-la-vieja-id09903","id_provincia":"09","name":"Villarcayo de Merindad de Castilla la Vieja"},{"id":"villariezo-id09458","id_provincia":"09","name":"Villariezo"},{"id":"villasandino-id09460","id_provincia":"09","name":"Villasandino"},{"id":"villasur-de-herreros-id09463","id_provincia":"09","name":"Villasur de Herreros"},{"id":"villatuelda-id09464","id_provincia":"09","name":"Villatuelda"},{"id":"villaverde-del-monte-id09466","id_provincia":"09","name":"Villaverde del Monte"},{"id":"villaverde-mogina-id09467","id_provincia":"09","name":"Villaverde-Mogina"},{"id":"villayerno-morquillas-id09471","id_provincia":"09","name":"Villayerno Morquillas"},{"id":"villazopeque-id09472","id_provincia":"09","name":"Villazopeque"},{"id":"villegas-id09473","id_provincia":"09","name":"Villegas"},{"id":"villoruebo-id09476","id_provincia":"09","name":"Villoruebo"},{"id":"viloria-de-rioja-id09424","id_provincia":"09","name":"Viloria de Rioja"},{"id":"vilviestre-del-pinar-id09425","id_provincia":"09","name":"Vilviestre del Pinar"},{"id":"vizcainos-id09478","id_provincia":"09","name":"Vizca\u00ednos"},{"id":"zael-id09480","id_provincia":"09","name":"Zael"},{"id":"zarzosa-de-rio-pisuerga-id09482","id_provincia":"09","name":"Zarzosa de R\u00edo Pisuerga"},{"id":"zazuar-id09483","id_provincia":"09","name":"Zazuar"},{"id":"zuneda-id09485","id_provincia":"09","name":"Zu\u00f1eda"}]